[{"id":1117355,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"vaucluse":{"expReal":"Vaucluse","id":118,"active":null},"rhone":{"expReal":"Rh\u00f4ne","id":102,"active":null},"photos":{"expReal":"Photos","id":493,"active":null},"nouvelle":{"expReal":"Nouvelle","id":143,"active":null},"cotes":{"expReal":"C\u00f4tes","id":1590,"active":null}},"name":"PHOTOS - \u00c0 Orange, les viticulteurs brisent des bouteilles de vin pour d\u00e9noncer des prix trop bas en grande surface","description":"Nouvelle mobilisation des producteurs de vin du Vaucluse ce lundi, contre les prix trop bas pratiqu\u00e9s par les grandes surfaces. Ils ont bris\u00e9 des bouteilles de C\u00f4tes du Rh\u00f4ne et demandent une plus juste r\u00e9mun\u00e9ration.","pubdate":"2024-11-04T09:51:31+00:00","url":"https:\/\/www.francebleu.fr\/infos\/agriculture-peche\/photos-a-orange-les-viticulteurs-brisent-des-bouteilles-de-vin-pour-denoncer-des-prix-trop-bas-en-grande-surface-7332782","website":{"name":"France Bleu","id":29},"categories":[],"topics":[]},{"id":1115260,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"youprice":{"expReal":"YouPrice","id":3066,"active":null},"sfr":{"expReal":"SFR","id":3064,"active":null}},"name":"YouPrice renouvelle ses forfaits mobiles avec deux nouveaut\u00e9s","description":"Alors que la concurrence est acharn\u00e9e dans le domaine des forfaits mobiles, YouPrice entre dans la bataille avec \u00e9clat avec deux nouveaux forfaits, sur r\u00e9seau mobile SFR ou Orange.","pubdate":"2024-11-03T13:10:01+00:00","url":"https:\/\/www.generation-nt.com\/actualites\/forfait-mobile-youprice-promotion-2052176","website":{"name":"G\u00e9n\u00e9ration-NT","id":27},"categories":[],"topics":[]},{"id":1112746,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"atos":{"expReal":"Atos","id":10032,"active":null},"retour":{"expReal":"Retour","id":1254,"active":null},"lire":{"expReal":"Lire","id":3188,"active":null},"ia":{"expReal":"IA","id":1507,"active":null},"supercalculateur":{"expReal":"Supercalculateur","id":64709,"active":null},"hewlett packard":{"expReal":"Hewlett Packard","id":51435,"active":null},"starship":{"expReal":"Starship","id":1756,"active":null},"toyota":{"expReal":"Toyota","id":11184,"active":null},"usine nouvelle":{"expReal":"Usine Nouvelle","id":131322,"active":null},"spacex":{"expReal":"SpaceX","id":5207,"active":null}},"name":"Supercalculateur d\u2019IA pour les arm\u00e9es fran\u00e7aises, technologies utilis\u00e9es pour le retour de Starship, m\u00e9thodes de production chez Toyota... Les cinq articles les plus lus","description":"Retour sur les articles les plus lus ces derniers jours sur le site de L\u0027Usine Nouvelle. Au programme : les arm\u00e9es fran\u00e7aises ont choisi Hewlett-Packard et l\u2019op\u00e9rateur Orange pour leur supercalculateur d\u2019intelligence artificielle plut\u00f4t qu\u0027Atos, les cinq technos cl\u00e9s de SpaceX pour le retour de la fus\u00e9e Starship, l\u0027int\u00e9gration\u00a0[\u2026]\u00a0Lire l\u0027article","pubdate":"2024-11-02T05:30:00+00:00","url":"http:\/\/www.usinenouvelle.com\/article\/supercalculateur-d-ia-pour-les-armees-francaises-technologies-utilisees-pour-le-retour-de-starship-methodes-de-production-chez-toyota-les-cinq-articles-les-plus-lus.N2221613","website":{"name":"L\u0027Usine Nouvelle","id":61},"categories":[],"topics":[]},{"id":1112097,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"fibre":{"expReal":"Fibre","id":1733,"active":null},"etat":{"expReal":"\u00c9tat","id":5,"active":null},"arcep":{"expReal":"Arcep","id":3895,"active":null},"conseil":{"expReal":"Conseil","id":149,"active":null}},"name":"Fibre optique\u00a0: le Conseil d\u0027\u00c9tat confirme une amende record de 26\u00a0millions d\u0027euros pour Orange","description":"L\u0027Arcep impose une sanction financi\u00e8re \u00e0 Orange pour avoir manqu\u00e9 \u00e0 ses obligations de d\u00e9ploiement dans des zones o\u00f9 l\u0027acc\u00e8s au tr\u00e8s haut d\u00e9bit reste un enjeu majeur. Cette d\u00e9cision fait suite \u00e0 une proc\u00e9dure entam\u00e9e depuis 2022.","pubdate":"2024-11-01T16:57:36+00:00","url":"https:\/\/www.journaldunet.com\/business\/1535887-fibre-optique-le-conseil-d-etat-confirme-une-amende-record-de-26-millions-d-euros-pour-orange\/","website":{"name":"Journal du Net","id":66},"categories":[],"topics":{"687":{"id":687,"name":"Fibre optique","createdAt":"2023-07-20T18:24:49+00:00","fatherId":0,"icon":"","addMode":0,"totalItem":13,"categories":[],"status":0}}},{"id":1110103,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"fibre":{"expReal":"Fibre","id":1733,"active":null},"etat":{"expReal":"\u00c9tat","id":5,"active":null},"le conseil":{"expReal":"Le Conseil","id":150,"active":null}},"name":"Fibre optique: amende confirm\u00e9e pour Orange pour non respect de ses engagements","description":"Le Conseil d\u0027Etat a finalement confirm\u00e9 la sanction prise \u00e0 l\u0027encontre de l\u0027op\u00e9rateur historique Orange, qui n\u0027a pas respect\u00e9 ses engagements en mati\u00e8re de d\u00e9ploiement de la fibre.","pubdate":"2024-10-31T19:12:53+00:00","url":"https:\/\/www.bfmtv.com\/tech\/actualites\/telecoms\/fibre-optique-amende-confirmee-pour-orange-pour-non-respect-de-ses-engagements_AD-202410310868.html","website":{"name":"BFMTV","id":43},"categories":[],"topics":{"687":{"id":687,"name":"Fibre optique","createdAt":"2023-07-20T18:24:49+00:00","fatherId":0,"icon":"","addMode":0,"totalItem":13,"categories":[],"status":0}}},{"id":1109973,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"etat":{"expReal":"\u00c9tat","id":5,"active":null},"lourde":{"expReal":"Lourde","id":33470,"active":null},"le conseil":{"expReal":"Le Conseil","id":150,"active":null},"arcep":{"expReal":"Arcep","id":3895,"active":null}},"name":"Lourde amende de 26 millions d\u0027euros pour Orange, qui n\u0027a pas respect\u00e9 ses engagements en fibre optique","description":"Le Conseil d\u0027\u00c9tat a confirm\u00e9 la d\u00e9cision de l\u0027ARCEP, sanctionnant Orange pour le non-respect de ses engagements de d\u00e9ploiement en fibre optique. Une amende de 26 millions d\u0027euros a \u00e9t\u00e9 inflig\u00e9e \u00e0 l\u0027op\u00e9rateur.","pubdate":"2024-10-31T18:14:00+00:00","url":"https:\/\/www.clubic.com\/actualite-542312-lourde-amende-de-26-millions-d-euros-pour-orange-qui-n-a-pas-respecte-ses-engagements-en-fibre-optique.html","website":{"name":"Clubic","id":34},"categories":[],"topics":[]},{"id":1109415,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"visualiser":{"expReal":"Visualiser","id":99015,"active":null}},"name":"Orange, la couleur incontournable de l\u2019automne","description":"\u0022 Orange is the new black \u0022 ou plut\u00f4t, le nouveau blanc. Loin du clich\u00e9 kitsch qui lui \u00e9tait attribu\u00e9, la nuance survitamin\u00e9e a su s\u0027\u00e9riger au rang de classique incontournable. Apr\u00e8s un retour fulgurant \u00e0 l\u0027automne 2022, port\u00e9 notamment par la folie ... Visualiser la suite du diaporama sur Elle.fr","pubdate":"2024-10-31T14:15:00+00:00","url":"https:\/\/www.elle.fr\/Deco\/News-tendances\/Orange-la-couleur-incontournable-de-l-automne","website":{"name":"Elle","id":54},"categories":[],"topics":[]},{"id":1103902,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"afrique":{"expReal":"Afrique","id":22,"active":null},"mastercard":{"expReal":"MasterCard","id":26583,"active":null},"orange middle east":{"expReal":"Orange Middle East","id":314107,"active":null},"africa":{"expReal":"Africa","id":28478,"active":null},"omea":{"expReal":"OMEA","id":314452,"active":null}},"name":"Orange : OMEA et Mastercard digitalisent les paiements en Afrique","description":"Orange Middle East and Africa (OMEA) et Mastercard ont annonc\u00e9 un partenariat strat\u00e9gique pour \u00e9tendre l\u0027acc\u00e8s aux services financiers mobiles...","pubdate":"2024-10-29T18:00:01+00:00","url":"https:\/\/www.boursedirect.fr\/fr\/actualites\/categorie\/divers\/orange-omea-et-mastercard-digitalisent-les-paiements-en-afrique-boursier-a3fa25221eb82b79cca052085c8df7a1f0dba7ce","website":{"name":"Bourse Direct","id":73},"categories":[],"topics":[]},{"id":1102500,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"afrique":{"expReal":"Afrique","id":22,"active":null},"mastercard":{"expReal":"MasterCard","id":26583,"active":null},"orange middle east":{"expReal":"Orange Middle East","id":314107,"active":null},"orange money":{"expReal":"Orange Money","id":314108,"active":null},"africa":{"expReal":"Africa","id":28478,"active":null}},"name":"Orange s\u2019allie \u00e0 Mastercard pour proposer une carte de d\u00e9bit en Afrique","description":"Orange Middle East and Africa a annonc\u00e9, mardi 29 octobre au matin, un partenariat avec le g\u00e9ant am\u00e9ricain Mastercard. Les titulaires de comptes Orange Money pourront obtenir une carte de d\u00e9bit Mastercard associ\u00e9e \u00e0 leur compte. Le service sera lanc\u00e9 \u00e0 partir de d\u00e9but 2025.","pubdate":"2024-10-29T11:10:37+00:00","url":"https:\/\/www.agefi.fr\/news\/entreprises\/orange-sallie-a-mastercard-pour-proposer-une-carte-de-debit-en-afrique","website":{"name":"Agefi","id":57},"categories":[],"topics":[]},{"id":1102120,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"midi libre":{"expReal":"Midi Libre","id":7497,"active":null},"masterclass":{"expReal":"Masterclass","id":46955,"active":null},"st jean":{"expReal":"St Jean","id":57263,"active":null},"eviter":{"expReal":"\u00c9viter","id":33086,"active":null},"jeudi":{"expReal":"Jeudi","id":439,"active":null},"midi":{"expReal":"Midi","id":812,"active":null}},"name":"Masterclass abonn\u00e9s Midi Libre : comment \u00e9viter les arnaques en ligne","description":"En partenariat avec Orange, Midi Libre vous invite \u00e0 l\u0027atelier \u0022\u00c9viter les arnaques en ligne\u0022 le Jeudi 28 novembre 2024 de 14h30 - Midi libre - St Jean de vedas","pubdate":"2024-10-29T09:34:09+00:00","url":"https:\/\/www.midilibre.fr\/2024\/10\/29\/masterclass-abonnes-midi-libre-comment-eviter-les-arnaques-en-ligne-12290681.php","website":{"name":"Midi Libre","id":42},"categories":[],"topics":[]},{"id":1099366,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"lire":{"expReal":"Lire","id":3188,"active":null},"ia":{"expReal":"IA","id":1507,"active":null},"hewlett packardlivrera":{"expReal":"Hewlett Packardlivrera","id":313426,"active":null},"associe":{"expReal":"Associ\u00e9","id":22823,"active":null}},"name":"Les arm\u00e9es fran\u00e7aises choisissent un supercalculateur am\u00e9ricain pour l\u0027IA de d\u00e9fense... sans capituler sur leur souverainet\u00e9","description":"Associ\u00e9 \u00e0 l\u2019op\u00e9rateur Orange, l\u0027am\u00e9ricain Hewlett Packard\u00a0livrera son supercalculateur d\u2019IA \u00e0 l\u2019automne prochain aux arm\u00e9es fran\u00e7aises. Si l\u2019\u00e9quipement n\u2019est pas fourni par un fabricant tricolore, le minist\u00e8re pr\u00e9cise que le traitement des donn\u00e9es confidentielles pour le besoin des\u00a0[\u2026]\u00a0Lire l\u0027article","pubdate":"2024-10-28T11:00:00+00:00","url":"http:\/\/www.usinenouvelle.com\/article\/les-armees-francaises-choisissent-un-supercalculateur-americain-pour-l-ia-de-defense-sans-capituler-sur-leur-souverainete.N2221232","website":{"name":"L\u0027Usine Nouvelle","id":61},"categories":[],"topics":[]},{"id":1099141,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"atos":{"expReal":"Atos","id":10032,"active":null},"ia":{"expReal":"IA","id":1507,"active":null},"hewlett packard":{"expReal":"Hewlett Packard","id":51435,"active":null},"armees":{"expReal":"Arm\u00e9es","id":4800,"active":null},"sebastien lecornu":{"expReal":"S\u00e9bastien Lecornu","id":5501,"active":null},"agace":{"expReal":"Agac\u00e9","id":37925,"active":null}},"name":"\u0022La souverainet\u00e9 ne se d\u00e9cr\u00e8te pas\u0022: le ministre des Arm\u00e9es d\u00e9fend le choix d\u0027un supercalculateur franco-am\u00e9ricain d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l\u0027IA","description":"Le minist\u00e8re des Arm\u00e9es va s\u0027\u00e9quiper d\u0027un supercalculateur d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l\u0027IA command\u00e9 au tandem Hewlett-Packard\/Orange, d\u00e9clinant l\u0027offre du fran\u00e7ais Atos. \u0022Agac\u00e9\u0022 par les critiques sur la souverainet\u00e9, S\u00e9bastien Lecornu r\u00e9plique aux attaques. ","pubdate":"2024-10-28T10:17:13+00:00","url":"https:\/\/www.bfmtv.com\/economie\/entreprises\/defense\/la-souverainete-ne-se-decrete-pas-le-ministre-des-armees-defend-le-choix-d-un-supercalculateur-franco-americain-dedie-a-l-ia_AN-202410280403.html","website":{"name":"BFMTV","id":43},"categories":[],"topics":[]},{"id":1098645,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"tempete ciaran":{"expReal":"Temp\u00eate Ciaran","id":116391,"active":null},"bretagne":{"expReal":"Bretagne","id":442,"active":null},"ciaran":{"expReal":"Ciaran","id":116217,"active":null}},"name":"Temp\u00eate Ciaran : un an apr\u00e8s, Orange a fini de r\u00e9parer les \u00e9normes d\u00e9g\u00e2ts en Bretagne","description":"Un an apr\u00e8s la temp\u00eate Ciaran, mais avec parfois des mois de travaux, la situation est revenue \u00e0 la normale en Bretagne pour les liaisons internet et t\u00e9l\u00e9phone. Le 2 novembre 2023 pourtant, 175.000 lignes \u00e9taient hors service en Bretagne, 16.000 poteaux \u00e9taient endommag\u00e9s.","pubdate":"2024-10-28T05:50:31+00:00","url":"https:\/\/www.francebleu.fr\/infos\/societe\/temete-ciaran-un-an-apres-orange-a-fini-de-reparer-les-enormes-degats-3556572","website":{"name":"France Bleu","id":29},"categories":{"27":{"id":27,"name":"Environnement","createdAt":"2023-09-01T12:50:04+00:00","fatherId":0,"icon":null,"totalItem":0}},"topics":{"3986":{"id":3986,"name":"Temp\u00eate Ciaran","createdAt":"2023-10-30T16:02:28+00:00","fatherId":0,"icon":"","addMode":0,"totalItem":305,"categories":["27"],"status":0}}},{"id":1098370,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"france":{"expReal":"France","id":100,"active":1},"europe":{"expReal":"Europe","id":689,"active":null},"hewlett packard enterprise":{"expReal":"Hewlett Packard Enterprise","id":164865,"active":null},"armees":{"expReal":"Arm\u00e9es","id":4800,"active":null}},"name":"\u0022Un coup de gr\u00e2ce\u0022\u00a0: que sait-on sur le supercalculateur le plus puissant d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l\u2019intelligence artificielle que construit la France\u00a0?","description":"Le minist\u00e8re des Arm\u00e9es a notifi\u00e9 au groupement Hewlett Packard Enterprise\/Orange la mise place du plus puissant supercalculateur classifi\u00e9 d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l\u2019intelligence artificielle en Europe.","pubdate":"2024-10-28T05:31:04+00:00","url":"https:\/\/www.ladepeche.fr\/2024\/10\/28\/un-coup-de-grace-que-sait-on-sur-le-supercalculateur-le-plus-puissant-dedie-a-lintelligence-artificielle-que-construit-la-france-12287529.php","website":{"name":"La D\u00e9p\u00eache","id":5},"categories":[],"topics":[]},{"id":1097209,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null}},"name":"5 faits m\u00e9connus sur Orange is the new black, la s\u00e9rie mythique","description":"5 anecdotes croustillantes sur cette s\u00e9rie l\u00e9gendaire.","pubdate":"2024-10-27T10:55:29+00:00","url":"https:\/\/www.presse-citron.net\/?p=630439","website":{"name":"Presse-citron","id":22},"categories":[],"topics":[]},{"id":1093999,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"go":{"expReal":"Go","id":3063,"active":null},"youprice":{"expReal":"YouPrice","id":3066,"active":null},"le pulse":{"expReal":"Le Pulse","id":310824,"active":null}},"name":"YouPrice : un excellent forfait mobile 200 Go 5G \u00e0 moins de 10 \u20ac\/mois et sur r\u00e9seau Orange !!!","description":"Si vous \u00eates \u00e0 la recherche d\u0027un forfait mobile alliant une confortable enveloppe data, la 5G et un prix ultra r\u00e9duit, ne cherchez plus et d\u00e9couvrez le tout nouveau forfait mobile Le Pulse !","pubdate":"2024-10-25T15:42:54+00:00","url":"https:\/\/www.generation-nt.com\/actualites\/forfait-mobile-youprice-210-go-5g-pulse-2051951","website":{"name":"G\u00e9n\u00e9ration-NT","id":27},"categories":[],"topics":[]},{"id":1093916,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"france":{"expReal":"France","id":100,"active":1},"europe":{"expReal":"Europe","id":689,"active":null},"ia":{"expReal":"IA","id":1507,"active":null},"armees":{"expReal":"Arm\u00e9es","id":4800,"active":null},"la france":{"expReal":"La France","id":2356,"active":null},"hewlett packard entreprise":{"expReal":"Hewlett-Packard Entreprise","id":312325,"active":null}},"name":"La France construit le plus puissant supercalculateur classifi\u00e9 d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l\u2019IA en Europe","description":"Les choses se pr\u00e9cisent en France pour ce qui est de l\u0027IA militaire. Le minist\u00e8re des Arm\u00e9es a choisi le tandem Hewlett-Packard Entreprise\/Orange pour fabriquer un supercalculateur de pointe. Celui-ci devra poss\u00e9der la plus importante capacit\u00e9 de calcul classifi\u00e9e d\u00e9di\u00e9e \u00e0 l\u2019intelligence artificielle d\u2019Europe.","pubdate":"2024-10-25T15:34:12+00:00","url":"https:\/\/www.numerama.com\/tech\/1833244-la-france-construit-le-plus-puissant-supercalculateur-classifie-dedie-a-lia-en-europe.html","website":{"name":"Num\u00e9rama","id":17},"categories":[],"topics":[]},{"id":1091584,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"carpentras":{"expReal":"Carpentras","id":33550,"active":null}},"name":"Orange. Il a tir\u00e9 sur son coll\u00e8gue policier municipal\u00a0: \u00ab\u00a0Une mauvaise blague\u00a0\u00bb","description":"Le 12\u00a0octobre 2023, un policier municipal d\u2019Orange de 31 ans, \u00e0 l\u2019\u00e9poque, est bless\u00e9 accidentellement lors d\u2019un exercice. L\u2019instructeur a \u00e9t\u00e9 jug\u00e9 le 24\u00a0octobre par le tribunal correctionnel de Carpentras et condamn\u00e9 \u00e0 six mois de prison avec sursis.","pubdate":"2024-10-24T19:02:00+00:00","url":"https:\/\/www.ledauphine.com\/faits-divers-justice\/2024\/10\/24\/il-a-tire-sur-son-collegue-policier-municipal-une-mauvaise-blague","website":{"name":"Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9","id":30},"categories":[],"topics":[]},{"id":1090805,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"livebox":{"expReal":"Livebox","id":13836,"active":null}},"name":"Orange regagne des abonn\u00e9s Livebox","description":"La perte d\u0027abonn\u00e9s Livebox est termin\u00e9e pour Orange. La fibre optique compense la d\u00e9sertion des abonn\u00e9s au haut d\u00e9bit.","pubdate":"2024-10-24T14:50:01+00:00","url":"https:\/\/www.generation-nt.com\/actualites\/orange-livebox-mobile-resultats-france-2051887","website":{"name":"G\u00e9n\u00e9ration-NT","id":27},"categories":[],"topics":[]},{"id":1090667,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"atos":{"expReal":"Atos","id":10032,"active":null},"ia":{"expReal":"IA","id":1507,"active":null},"supercalculateur":{"expReal":"Supercalculateur","id":64709,"active":null},"hewlett packard":{"expReal":"Hewlett Packard","id":51435,"active":null},"armees":{"expReal":"Arm\u00e9es","id":4800,"active":null}},"name":"Supercalculateur pour l\u0027IA militaire : le minist\u00e8re des Arm\u00e9es choisit le tandem Hewlett-Packard et Orange","description":"L\u2019offre de l\u2019am\u00e9ricain et du g\u00e9ant fran\u00e7ais des t\u00e9l\u00e9coms a \u00e9t\u00e9 pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e \u00e0 celle du groupe informatique tricolore Atos.","pubdate":"2024-10-24T13:48:48+00:00","url":"https:\/\/www.lefigaro.fr\/secteur\/high-tech\/supercalculateur-pour-l-ia-militaire-le-ministere-des-armees-choisit-le-tandem-hewlett-packard-et-orange-20241024","website":{"name":"Le Figaro","id":3},"categories":[],"topics":[]},{"id":1090325,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"ia":{"expReal":"IA","id":1507,"active":null},"supercalculateur":{"expReal":"Supercalculateur","id":64709,"active":null},"agence":{"expReal":"Agence","id":372,"active":null},"hewlett packard":{"expReal":"Hewlett Packard","id":51435,"active":null},"armees":{"expReal":"Arm\u00e9es","id":4800,"active":null},"hpe":{"expReal":"HPE","id":41098,"active":null},"le controle":{"expReal":"Le Contr\u00f4le","id":311522,"active":null},"sebastien lecornu":{"expReal":"S\u00e9bastien Lecornu","id":5501,"active":null},"direction":{"expReal":"Direction","id":1199,"active":null},"amiad":{"expReal":"Amiad","id":192449,"active":null}},"name":"Supercalculateur \u00ab IA militaire \u00bb : le minist\u00e8re des Arm\u00e9es a sign\u00e9 avec HPE et Orange","description":"Le Contr\u00f4le g\u00e9n\u00e9ral des arm\u00e9es, qui a remis son rapport au ministre S\u00e9bastien Lecornu, a valid\u00e9 la proc\u00e9dure contractuelle men\u00e9e par la Direction interarm\u00e9es des r\u00e9seaux d\u0027infrastructure et des syst\u00e8mes d\u0027information. En cons\u00e9quence, le minist\u00e8re a notifi\u00e9 au tandem Hewlett-Packard et Orange le contrat pour l\u0027acquisition d\u0027un supercalculateur pour le compte l\u0027Agence minist\u00e9rielle pour l\u0027IA de d\u00e9fense (AMIAD).","pubdate":"2024-10-24T11:46:00+00:00","url":"https:\/\/www.latribune.fr\/entreprises-finance\/industrie\/aeronautique-defense\/supercalculateur-ia-militaire-le-ministere-des-armees-a-signe-avec-hpe-et-orange-1009712.html","website":{"name":"La Tribune","id":8},"categories":{"100":{"id":100,"name":"Technologie","createdAt":"2023-09-27T11:08:44+00:00","fatherId":3,"icon":null,"totalItem":0}},"topics":{"17442":{"id":17442,"name":"Supercalculateur \u00ab IA militaire \u00bb","createdAt":"2024-10-24T12:24:59+00:00","fatherId":0,"icon":"","addMode":0,"totalItem":0,"categories":["100"],"status":0}}},{"id":1090521,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"adsl":{"expReal":"ADSL","id":3896,"active":null},"haute savoie":{"expReal":"Haute-Savoie","id":5223,"active":null},"premiere":{"expReal":"Premi\u00e8re","id":447,"active":null}},"name":"Haute-Savoie. Fin de l\u2019ADSL \u00e0 partir de 2026 : comment faire pour rester connect\u00e9","description":"Orange va d\u00e9finitivement couper son r\u00e9seau de cuivre, signifiant la fin de l\u2019ADSL qu\u2019importe le fournisseur d\u2019acc\u00e8s, au profit de la fibre optique, mais aussi du r\u00e9seau t\u00e9l\u00e9phonique via la prise en T. Une op\u00e9ration qui s\u2019\u00e9chelonnera de janvier\u00a02025 \u00e0 2030. Premi\u00e8re \u00e9ch\u00e9ance pour la Haute-Savoie en 2026.","pubdate":"2024-10-24T10:14:00+00:00","url":"https:\/\/www.ledauphine.com\/economie\/2024\/10\/24\/fin-de-l-adsl-a-partir-de-2026-comment-faire-pour-rester-connecte","website":{"name":"Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9","id":30},"categories":[],"topics":{"984":{"id":984,"name":"Haute-Savoie","createdAt":"2023-07-20T18:26:59+00:00","fatherId":0,"icon":"","addMode":0,"totalItem":1227,"categories":[],"status":0}}},{"id":1088890,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"paris":{"expReal":"Paris","id":88,"active":null},"christel heydemann":{"expReal":"Christel Heydemann","id":20537,"active":null},"lire":{"expReal":"Lire","id":3188,"active":null},"ia":{"expReal":"IA","id":1507,"active":null},"orange christel heydemann":{"expReal":"Orange Christel Heydemann","id":311241,"active":null},"usine nouvelle\u2013qu":{"expReal":"Usine Nouvelle\u2013Qu","id":311242,"active":null},"olympiques":{"expReal":"Olympiques","id":25938,"active":null}},"name":"\u00abDans les t\u00e9l\u00e9coms, les investissements ne sont pas rentables\u00bb, affirme Christel Heydemann, directrice g\u00e9n\u00e9rale d\u0027Orange","description":"\u00c0 la man\u0153uvre sur la 5G, l\u0027IA et la cybers\u00e9curit\u00e9, la directrice g\u00e9n\u00e9rale d\u0027Orange Christel Heydemann appelle \u00e0 un cadre unique europ\u00e9en pour permettre le d\u00e9veloppement des r\u00e9seaux de t\u00e9l\u00e9coms. L\u0027Usine Nouvelle\u00a0\u2013\u00a0Qu\u0027avez-vous appris des jeux Olympiques de Paris, dont Orange a\u00a0[\u2026]\u00a0Lire l\u0027article","pubdate":"2024-10-24T03:00:00+00:00","url":"http:\/\/www.usinenouvelle.com\/article\/dans-les-telecoms-les-investissements-ne-sont-pas-rentables-affirme-christel-heydemann-directrice-generale-d-orange.N2220146","website":{"name":"L\u0027Usine Nouvelle","id":61},"categories":[],"topics":[]},{"id":1087434,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"moselle":{"expReal":"Moselle","id":119,"active":null},"meurthe":{"expReal":"Meurthe","id":4998,"active":null}},"name":"Orange poursuit l\u2019activation de son r\u00e9seau 5G en Meurthe-et-Moselle","description":"","pubdate":"2024-10-23T12:57:06+00:00","url":"https:\/\/www.lejournaldesentreprises.com\/breve\/orange-poursuit-lactivation-de-son-reseau-5g-en-meurthe-et-moselle-2105988","website":{"name":"Le Journal des Entreprises","id":68},"categories":[],"topics":[]},{"id":1086864,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"free":{"expReal":"Free","id":3894,"active":null},"sfr":{"expReal":"SFR","id":3064,"active":null},"bouygues":{"expReal":"Bouygues","id":10701,"active":null},"internet":{"expReal":"Internet","id":225,"active":null},"live":{"expReal":"Live","id":21437,"active":null},"freebox":{"expReal":"Freebox","id":75145,"active":null},"bbox":{"expReal":"Bbox","id":15244,"active":null}},"name":"192.168.1.1 : acc\u00e9der \u00e0 l\u2019interface de sa box Internet facilement","description":"Chaque box Internet a une interface administrateur pour acc\u00e9der \u00e0 des param\u00e8tres avanc\u00e9s de son r\u00e9seau et sa connexion. Les modalit\u00e9s d\u0027acc\u00e8s changent selon que l\u0027on parle d\u0027une Live d\u0027Orange, d\u0027une Freebox de Free, d\u0027une Bbox de Bouygues ou d\u0027une box SFR.","pubdate":"2024-10-23T06:49:59+00:00","url":"https:\/\/www.numerama.com\/tech\/1236354-192-168-1-1-acceder-a-linterface-de-sa-box-internet-facilement.html","website":{"name":"Num\u00e9rama","id":17},"categories":[],"topics":[]},{"id":1085080,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"jeux":{"expReal":"Jeux","id":1049,"active":null},"paris":{"expReal":"Paris","id":88,"active":null},"jeux olympiques":{"expReal":"Jeux Olympiques","id":1338,"active":null},"loire":{"expReal":"Loire","id":1234,"active":null},"loire atlantique":{"expReal":"Loire-Atlantique","id":1782,"active":null},"damien feuillat":{"expReal":"Damien Feuillat","id":310507,"active":null},"originaire":{"expReal":"Originaire","id":5090,"active":null},"divatte":{"expReal":"Divatte","id":54578,"active":null},"grace":{"expReal":"Gr\u00e2ce","id":1521,"active":null}},"name":"\u00ab\u00a0Sans nous, pas de son, pas d\u2019image\u00a0\u00bb\u00a0: gr\u00e2ce \u00e0 lui, les c\u00e9r\u00e9monies des JO ont eu du r\u00e9seau t\u00e9l\u00e9com","description":"Depuis son retour de Paris, il n\u2019a toujours pas atterri. Originaire de Divatte-sur-Loire (Loire-Atlantique), Damien Feuillat, ing\u00e9nieur chez Orange, a pilot\u00e9 les op\u00e9rations pour les deux c\u00e9r\u00e9monies d\u2019ouverture des Jeux olympiques et paralympiques. Gr\u00e2ce \u00e0 ses \u00e9quipes, les connexions au r\u00e9seau ont fonctionn\u00e9\u00a0: la s\u00e9curit\u00e9 et les shows ont pu \u00eatre assur\u00e9s.","pubdate":"2024-10-22T16:20:20+00:00","url":"https:\/\/www.ouest-france.fr\/jeux-olympiques\/sans-nous-pas-de-son-pas-dimage-grace-a-lui-les-ceremonies-des-jo-ont-eu-du-reseau-telecom-9615fce6-8a31-11ef-a747-441efd5dcd49","website":{"name":"Ouest-France","id":18},"categories":[],"topics":[]},{"id":1085194,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"lire":{"expReal":"Lire","id":3188,"active":null},"ia":{"expReal":"IA","id":1507,"active":null},"microsoft":{"expReal":"Microsoft","id":213,"active":null},"institut curie":{"expReal":"Institut Curie","id":10202,"active":null},"mirage":{"expReal":"Mirage","id":24755,"active":null},"clarins":{"expReal":"Clarins","id":189002,"active":null},"doctolib":{"expReal":"Doctolib","id":39829,"active":null}},"name":"Microsoft mise gros sur l\u0027adoption de l\u0027IA g\u00e9n\u00e9rative par les entreprises fran\u00e7aises","description":"Des agents autonomes - reposant sur l\u0027IA g\u00e9n\u00e9rative - poussent de toute part et s\u0027immiscent silencieusement dans tous les services des entreprises. C\u0027est la nouvelle obsession de Microsoft. Mirage ou r\u00e9alit\u00e9 ? Les premiers cas d\u0027usage pr\u00e9sent\u00e9s par Clarins, Doctolib, L\u0027Institut Curie ou encore Orange semblent prometteurs. A en croire\u00a0[\u2026]\u00a0Lire l\u0027article","pubdate":"2024-10-22T15:45:00+00:00","url":"http:\/\/www.usinenouvelle.comhttps:\/\/www.usine-digitale.fr\/article\/microsoft-mise-gros-sur-l-adoption-de-l-ia-generative-par-les-entreprises-francaises.N2220945","website":{"name":"L\u0027Usine Nouvelle","id":61},"categories":[],"topics":[]},{"id":1084988,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"ia":{"expReal":"IA","id":1507,"active":null},"microsoft":{"expReal":"Microsoft","id":213,"active":null},"institut curie":{"expReal":"Institut Curie","id":10202,"active":null},"mirage":{"expReal":"Mirage","id":24755,"active":null},"clarins":{"expReal":"Clarins","id":189002,"active":null},"doctolib":{"expReal":"Doctolib","id":39829,"active":null}},"name":"Microsoft mise gros sur l\u0027adoption de l\u0027IA g\u00e9n\u00e9rative par les entreprises fran\u00e7aises","description":"Des agents autonomes - reposant sur l\u0027IA g\u00e9n\u00e9rative - poussent de toute part et s\u0027immiscent silencieusement dans tous les services des entreprises. C\u0027est la nouvelle obsession de Microsoft. Mirage ou r\u00e9alit\u00e9 ? Les premiers cas d\u0027usage pr\u00e9sent\u00e9s par Clarins, Doctolib, L\u0027Institut Curie ou encore Orange semblent prometteurs.","pubdate":"2024-10-22T15:45:00+00:00","url":"https:\/\/www.usine-digitale.fr\/article\/microsoft-mise-gros-sur-l-adoption-de-l-ia-generative-par-les-entreprises-francaises.N2220945","website":{"name":"usine-digitale","id":59},"categories":[],"topics":[]},{"id":1084673,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"lille":{"expReal":"Lille","id":205,"active":null}},"name":"Plus de 80\u00a0000 clients d\u2019Orange touch\u00e9s par une panne internet et t\u00e9l\u00e9phone dans la r\u00e9gion de Lille","description":"Ce mardi 22\u00a0octobre, 80\u00a0000\u00a0clients de l\u2019op\u00e9rateur Orange ont \u00e9t\u00e9 touch\u00e9s par une panne internet et t\u00e9l\u00e9phone en raison de coupures de c\u00e2bles. Le service a depuis \u00e9t\u00e9 r\u00e9tabli.","pubdate":"2024-10-22T15:12:16+00:00","url":"https:\/\/www.ouest-france.fr\/high-tech\/orange\/plus-de-80-000-clients-dorange-touches-par-une-panne-internet-et-telephone-dans-la-region-de-lille-b5184db0-907b-11ef-9c0a-0d32f1fd8b7b","website":{"name":"Ouest-France","id":18},"categories":[],"topics":[]},{"id":1084157,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"calais":{"expReal":"Calais","id":78,"active":null}},"name":"Orange : 80.000 personnes sans t\u00e9l\u00e9phone ni internet dans le Pas-de-Calais, \u00e0 cause d\u2019une panne","description":"Certains services d\u0027urgence peuvent \u00eatre perturb\u00e9s, a fait savoir l\u0027op\u00e9rateur sur X, appelant les usagers \u00e0 r\u00e9it\u00e9rer leur appel ou composer le 112 en cas de probl\u00e8me.","pubdate":"2024-10-22T11:54:50+00:00","url":"https:\/\/www.lefigaro.fr\/societes\/orange-80-000-personnes-sans-telephone-ni-internet-dans-le-pas-de-calais-a-cause-d-une-panne-20241022","website":{"name":"Le Figaro","id":3},"categories":[],"topics":[]},{"id":1084072,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"internet":{"expReal":"Internet","id":225,"active":null},"calais":{"expReal":"Calais","id":78,"active":null},"fixes":{"expReal":"Fixes","id":310303,"active":null}},"name":"Pas-de-Calais\u00a0: Fixes, mobiles, Internet, urgences\u2026 Le r\u00e9seau Orange en panne jusqu\u2019\u00e0 mercredi apr\u00e8s-midi","description":"","pubdate":"2024-10-22T11:02:46+00:00","url":"https:\/\/www.20minutes.fr\/lille\/4117005-20241022-calais-fixes-mobiles-internet-urgences-reseau-orange-panne-jusqu-mercredi-apres-midi","website":{"name":"20minutes","id":2},"categories":[],"topics":{"141":{"id":141,"name":"Pas-de-Calais","createdAt":"2023-07-20T17:52:49+00:00","fatherId":0,"icon":"","addMode":0,"totalItem":146,"categories":[],"status":0}}},{"id":1083723,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"arras":{"expReal":"Arras","id":10715,"active":null},"calais":{"expReal":"Calais","id":78,"active":null}},"name":"Arras: une coupure du r\u00e9seau t\u00e9l\u00e9phonique et internet d\u0027Orange perturbe les communications","description":"La pr\u00e9fecture du Pas-de-Calais signale ce mardi 22 octobre depuis 11 heures qu\u0027une coupure du r\u00e9seau t\u00e9l\u00e9phonique et internet d\u0027Orange affecte la r\u00e9gion d\u0027Arras.","pubdate":"2024-10-22T09:31:15+00:00","url":"https:\/\/www.bfmtv.com\/grand-lille\/arras-une-coupure-du-reseau-telephonique-et-internet-d-orange-perturbe-les-communications_AN-202410220398.html","website":{"name":"BFMTV","id":43},"categories":[],"topics":[]},{"id":1082849,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"sosh":{"expReal":"Sosh","id":43130,"active":null},"youprice":{"expReal":"YouPrice","id":3066,"active":null}},"name":"YouPrice \/ Sosh : qui propose les meilleures offres sur le r\u00e9seau mobile Orange ?","description":"Sosh et YouPrice sont les deux seuls op\u00e9rateurs, en dehors d\u0027Orange lui-m\u00eame, \u00e0 utiliser le r\u00e9seau Orange. Nous allons voir lequel d\u0027entre eux offre les meilleures options.","pubdate":"2024-10-22T04:00:01+00:00","url":"https:\/\/www.generation-nt.com\/actualites\/forfait-mobile-reseau-orange-sosh-youprice-5g-2051763","website":{"name":"G\u00e9n\u00e9ration-NT","id":27},"categories":[],"topics":[]},{"id":1082209,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"etat":{"expReal":"\u00c9tat","id":5,"active":null},"fdj":{"expReal":"FDJ","id":4027,"active":null},"renault":{"expReal":"Renault","id":4579,"active":null},"vite":{"expReal":"Vite","id":7219,"active":null},"la poste":{"expReal":"La Poste","id":2646,"active":null},"adp":{"expReal":"ADP","id":267,"active":null},"engie":{"expReal":"Engie","id":1999,"active":null}},"name":"Vite fait, bien fait\u202f: les privatisations peuvent rapporter gros","description":"Orange, FDJ, Renault, ADP, Engie, La Poste... L\u2019urgence impose de changer de paradigme dans la gestion des participations de l\u2019Etat","pubdate":"2024-10-21T16:47:17+00:00","url":"https:\/\/www.agefi.fr\/news\/entreprises\/vite-fait-bien-fait-les-privatisations-peuvent-rapporter-gros","website":{"name":"Agefi","id":57},"categories":[],"topics":[]},{"id":1077215,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"adsl":{"expReal":"ADSL","id":3896,"active":null},"home":{"expReal":"Home","id":50233,"active":null}},"name":"Orange lance la nouvelle box 5G+ Home pour un internet rapide sans fibre","description":"Vous habitez dans une zone mal desservie par la fibre ? Vous en avez marre des d\u00e9bits poussifs de l\u0027ADSL ? Et vous souhaitez b\u00e9n\u00e9ficier des services d\u0027Orange ? D\u00e9couvrez la nouvelle box 5G+ Home, la solution id\u00e9ale pour une connexion rapide et fiable.","pubdate":"2024-10-19T13:10:01+00:00","url":"https:\/\/www.generation-nt.com\/actualites\/box-internet-5g-bouygues-telecom-orange-5g-home-sfr-2051638","website":{"name":"G\u00e9n\u00e9ration-NT","id":27},"categories":[],"topics":[]},{"id":1077066,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"pmi":{"expReal":"PMI","id":5734,"active":null},"oreal":{"expReal":"Or\u00e9al","id":4472,"active":null},"mercedes":{"expReal":"Mercedes","id":9552,"active":null},"tesla":{"expReal":"Tesla","id":3403,"active":null},"carrefour":{"expReal":"Carrefour","id":2671,"active":null},"renault":{"expReal":"Renault","id":4579,"active":null},"accor":{"expReal":"Accor","id":27503,"active":null}},"name":"La semaine prochaine, la sant\u00e9 de l\u0027\u00e9conomie se lira dans les r\u00e9sultats d\u0027entreprises et les PMI","description":"Les publications de L\u0027Or\u00e9al, Mercedes, Tesla, Carrefour, Renault, Accor ou encore Orange sont attendues.","pubdate":"2024-10-19T11:39:12+00:00","url":"https:\/\/www.agefi.fr\/news\/economie-marches\/la-semaine-prochaine-la-sante-de-leconomie-se-lira-dans-les-resultats-dentreprises-et-les-pmi","website":{"name":"Agefi","id":57},"categories":[],"topics":[]},{"id":1076441,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"bouygues":{"expReal":"Bouygues","id":10701,"active":null}},"name":"Bouygues et Orange d\u00e9sempar\u00e9s face au forfait fracassant de cet op\u00e9rateur \ud83d\udca5","description":"Vous n\u0027\u00eates pas pleinement satisfait par votre forfait actuel ? Vous cherchez en vain une nouvelle offre capable de r\u00e9pondre le mieux \u00e0 vos besoins ? Voici une proposition pertinente \u00e0 prendre en consid\u00e9ration.","pubdate":"2024-10-19T05:54:20+00:00","url":"https:\/\/www.presse-citron.net\/?p=630023","website":{"name":"Presse-citron","id":22},"categories":[],"topics":[]},{"id":1074942,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"free":{"expReal":"Free","id":3894,"active":null},"web":{"expReal":"Web","id":1497,"active":null},"xavier niel":{"expReal":"Xavier Niel","id":3892,"active":null},"entre orange":{"expReal":"Entre Orange","id":119813,"active":null},"lorsque xavier niel":{"expReal":"Lorsque Xavier Niel","id":308403,"active":null}},"name":"En c\u00e9dant \u00e0 la mise en demeure d\u0027Orange, Xavier Niel a-t-il fini de \u0022foutre le bordel\u0022 ?","description":"Entre Orange et Free, rien ne va plus. Lorsque Xavier Niel sort un livre dont la couverture s\u0027inspire largement du logo de l\u0027op\u00e9rateur et lance un site Web parodique pour g\u00e9n\u00e9rer des logos similaires, Orange riposte avec une mise en demeure.","pubdate":"2024-10-18T13:11:00+00:00","url":"https:\/\/www.clubic.com\/actualite-540917-en-cedant-a-la-mise-en-demeure-d-orange-xavier-niel-a-t-il-fini-de-foutre-le-bordel.html","website":{"name":"Clubic","id":34},"categories":[],"topics":[]},{"id":1074513,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"free":{"expReal":"Free","id":3894,"active":null},"xavier niel":{"expReal":"Xavier Niel","id":3892,"active":null},"carre orange":{"expReal":"Carr\u00e9 Orange","id":308289,"active":null}},"name":"Xavier Niel somm\u00e9 par Orange d\u2019arr\u00eater son g\u00e9n\u00e9rateur de m\u00e8mes","description":"Orange a mis en demeure Free apr\u00e8s que son patron, Xavier Niel, a lanc\u00e9 un g\u00e9n\u00e9rateur permettant aux internautes de d\u00e9cliner \u00e0 leur guise son fameux \u0022Carr\u00e9 Orange\u0022 avec les mots de leur choix.  ","pubdate":"2024-10-18T10:26:33+00:00","url":"https:\/\/www.bfmtv.com\/tech\/actualites\/telecoms\/xavier-niel-somme-par-orange-d-arreter-son-generateur-de-memes_AV-202410180493.html","website":{"name":"BFMTV","id":43},"categories":[],"topics":[]},{"id":1073877,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"free":{"expReal":"Free","id":3894,"active":null},"xavier niel":{"expReal":"Xavier Niel","id":3892,"active":null},"bordel generator":{"expReal":"Bordel Generator","id":308141,"active":null}},"name":"Orange met en demeure Xavier Niel et Free qui se moquent de son logo","description":"La couverture du livre de Xavier Niel est une parodie du logo carr\u00e9 d\u0027Orange, clin d\u0027\u0153il la concurrence f\u00e9roce entre Free et l\u0027op\u00e9rateur historique. Par go\u00fbt de la provocation, le milliardaire a aussi cr\u00e9\u00e9 \u00ab\u00a0Bordel Generator \u00bb, un site pour cr\u00e9er sa propre version du logo.","pubdate":"2024-10-18T07:32:02+00:00","url":"https:\/\/www.numerama.com\/tech\/1828334-orange-met-en-demeure-xavier-niel-et-free-qui-se-moquent-de-son-logo.html","website":{"name":"Num\u00e9rama","id":17},"categories":[],"topics":[]},{"id":1073389,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"vaucluse":{"expReal":"Vaucluse","id":118,"active":null},"le capitole":{"expReal":"Le Capitole","id":74670,"active":null},"pontet":{"expReal":"Pontet","id":6991,"active":null},"gign":{"expReal":"GIGN","id":6770,"active":null},"avignon":{"expReal":"Avignon","id":1453,"active":null}},"name":"Vaucluse. Quand le GIGN s\u0027entra\u00eene \u00e0 d\u00e9loger des terroristes lors d\u0027un exercice fictif de prise d\u0027otages","description":"Un sc\u00e9nario catastrophe, digne d\u2019un film d\u2019action, se joue au cin\u00e9ma Le Capitole, au Pontet. Nous sommes le matin du 17\u00a0octobre, quand une menace s\u2019engouffre dans le b\u00e2timent. Des figurants tiennent les r\u00f4les les terroristes, d\u2019autres sont d\u00e9guis\u00e9s en victimes couvertes d\u2019un faux sang et d\u2019autres sont l\u00e0 pour les neutraliser. La compagnie de gendarmerie d\u2019Avignon intervient en premi\u00e8re ligne, suivie par des effectifs du groupement de Vaucluse et des unit\u00e9s d\u2019\u00e9lite de l\u2019antenne GIGN (groupe d\u2019intervention de la gendarmerie nationale) d\u2019Orange.","pubdate":"2024-10-18T04:05:00+00:00","url":"https:\/\/www.ledauphine.com\/faits-divers-justice\/2024\/10\/18\/un-exercice-avec-le-gign-digne-d-un-film-d-action-au-cinema-le-capitole","website":{"name":"Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9","id":30},"categories":[],"topics":[]},{"id":1072646,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"vaucluse":{"expReal":"Vaucluse","id":118,"active":null}},"name":"Vaucluse. Un mineur isol\u00e9 arr\u00eat\u00e9 pour trafic de stup\u00e9fiants \u00e0 Orange","description":"Ce mercredi 16\u00a0octobre au soir, aux alentours de 20h30, lors d\u2019une op\u00e9ration conjointe, les effectifs de la police municipale et de la police nationale d\u2019Orange ont interpell\u00e9 un individu se livrant \u00e0 du trafic de stup\u00e9fiants.","pubdate":"2024-10-17T16:41:00+00:00","url":"https:\/\/www.ledauphine.com\/faits-divers-justice\/2024\/10\/17\/un-mineur-isole-arrete-pour-trafic-de-stupefiants-a-orange","website":{"name":"Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9","id":30},"categories":[],"topics":[]},{"id":1072517,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"vaucluse":{"expReal":"Vaucluse","id":118,"active":null},"pontet":{"expReal":"Pontet","id":6991,"active":null},"gign":{"expReal":"GIGN","id":6770,"active":null},"tuerie":{"expReal":"Tuerie","id":20419,"active":null},"le capitole my cinewest":{"expReal":"Le Capitole My Cinewest","id":307888,"active":null}},"name":"Vaucluse. Tuerie de masse et prise d\u2019otages fictives avec le GIGN dans un cin\u00e9ma","description":"Un exercice \u2018\u2018tuerie de masse\u2019\u2019, avec une prise d\u2019otages fictive, est organis\u00e9 le matin du 17\u00a0octobre, dans le cin\u00e9ma Le Capitole My Cinewest au Pontet. Des unit\u00e9s du groupement de gendarmerie du Vaucluse, l\u2019antenne GIGN (groupe d\u2019intervention de la gendarmerie nationale) d\u2019Orange et les pompiers y participent.","pubdate":"2024-10-17T15:50:00+00:00","url":"https:\/\/www.ledauphine.com\/faits-divers-justice\/2024\/10\/17\/tuerie-de-masse-et-prise-d-otages-fictives-avec-le-gign-dans-un-cinema","website":{"name":"Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9","id":30},"categories":[],"topics":[]},{"id":1072016,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"video":{"expReal":"Vid\u00e9o","id":248,"active":1},"vaucluse":{"expReal":"Vaucluse","id":118,"active":null},"exercice":{"expReal":"Exercice","id":39455,"active":null},"le capitole":{"expReal":"Le Capitole","id":74670,"active":null},"pontet":{"expReal":"Pontet","id":6991,"active":null},"gign":{"expReal":"GIGN","id":6770,"active":null}},"name":"Vid\u00e9o. Exercice \u201ctuerie de masse\u201d dans un cin\u00e9ma du Vaucluse\u2009: \u00ab\u2009Chaque seconde est une vie de sauv\u00e9e\u2009\u00bb","description":"Un exercice \u2018\u2018tuerie de masse\u2019\u2019, auquel s\u2019ajoute une prise d\u2019otages, a \u00e9t\u00e9 organis\u00e9 ce jeudi 17 octobre dans le cin\u00e9ma Le Capitole, au Pontet. Tout commence vers 8 heures quand un gendarme jouant le r\u00f4le d\u2019un t\u00e9moin compose le 17 pour signaler des cris et des tirs. Le dispositif monte en puissance avec l\u2019engagement des forces du groupement de Vaucluse puis de l\u2019antenne GIGN (groupe d\u2019intervention de la gendarmerie nationale) d\u2019Orange. Une fois le cin\u00e9ma encercl\u00e9 et les premiers militaires \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur, deux h\u00e9licopt\u00e8res arrivent dans le ciel avec les troupes d\u2019\u00e9lite de la gendarmerie. Un \u2018\u2018terroriste\u2019\u2019 est neutralis\u00e9\u2026","pubdate":"2024-10-17T13:30:00+00:00","url":"https:\/\/www.ledauphine.com\/faits-divers-justice\/2024\/10\/17\/un-exercice-tuerie-de-masse-dans-un-cinema-chaque-seconde-est-une-vie-de-sauvee","website":{"name":"Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9","id":30},"categories":[],"topics":[]},{"id":1069686,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"vodafone espagne":{"expReal":"Vodafone Espagne","id":244638,"active":null},"masorange":{"expReal":"MasOrange","id":307325,"active":null}},"name":"La filiale espagnole d\u0027Orange continue de s\u2019all\u00e9ger","description":"MasOrange s\u2019appr\u00eaterait \u00e0 c\u00e9der sa participation dans l\u2019entreprise d\u2019exploitation de r\u00e9seau fibre qu\u2019elle a cr\u00e9\u00e9e en juillet avec Vodafone Espagne.","pubdate":"2024-10-16T16:56:28+00:00","url":"https:\/\/www.agefi.fr\/news\/entreprises\/la-filiale-espagnole-dorange-continue-de-salleger","website":{"name":"Agefi","id":57},"categories":[],"topics":[]},{"id":1068137,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"free":{"expReal":"Free","id":3894,"active":null}},"name":"Avec la 5G+, les op\u00e9rateurs cherchent \u00e0 convaincre les d\u00e9\u00e7us de la 5G","description":"Free et Orange ont lanc\u00e9 depuis plusieurs jours une 5G avec en promesse de meilleurs d\u00e9bits et une latence au minimum. De quoi convaincre les abonn\u00e9s?","pubdate":"2024-10-16T08:57:46+00:00","url":"https:\/\/www.bfmtv.com\/tech\/actualites\/telecoms\/avec-la-5g-les-operateurs-cherchent-a-convaincre-les-decus-de-la-5g_AD-202410160377.html","website":{"name":"BFMTV","id":43},"categories":[],"topics":[]},{"id":1062014,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"sosh":{"expReal":"Sosh","id":43130,"active":null},"go":{"expReal":"Go","id":3063,"active":null}},"name":"Sosh a discr\u00e8tement chang\u00e9 son forfait 5G","description":"Sosh a fait \u00e9voluer son forfait 5G. La filiale d\u0027Orange indique toujours proposer 140 Go de donn\u00e9es en 5G \u00e0 ses nouveaux clients, mais propose en r\u00e9alit\u00e9 200 Go pour le m\u00eame prix en migration. Une nouvelle grille tarifaire pourrait bient\u00f4t \u00eatre propos\u00e9e.","pubdate":"2024-10-14T08:09:22+00:00","url":"https:\/\/www.numerama.com\/tech\/1825360-sosh-a-discretement-change-son-forfait-5g.html","website":{"name":"Num\u00e9rama","id":17},"categories":[],"topics":[]},{"id":1061704,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"adsl":{"expReal":"ADSL","id":3896,"active":null},"home":{"expReal":"Home","id":50233,"active":null},"gbit":{"expReal":"Gbit","id":141430,"active":null}},"name":"Jusqu\u0027\u00e0 1 Gbit\/s : la nouvelle box Orange 5G+ a tout pour s\u00e9duire les naufrag\u00e9s de l\u0027ADSL, mais il y a un hic...","description":"Orange a commercialis\u00e9, le 10 octobre, la nouvelle version de sa box 5G+ Home, qui permet de se passer d\u0027une box internet traditionnelle. Si les d\u00e9bits s\u0027envolent, tout le monde ne peut pas encore en profiter, loin de l\u00e0.","pubdate":"2024-10-14T06:03:00+00:00","url":"https:\/\/www.clubic.com\/actualite-540320-jusqu-a-1-gbit-s-la-nouvelle-box-orange-5g-a-tout-pour-seduire-les-naufrages-de-l-adsl-mais-il-y-a-un-hic.html","website":{"name":"Clubic","id":34},"categories":[],"topics":[]},{"id":1061382,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"france":{"expReal":"France","id":100,"active":1},"atos":{"expReal":"Atos","id":10032,"active":null},"ia":{"expReal":"IA","id":1507,"active":null},"supercalculateur":{"expReal":"Supercalculateur","id":64709,"active":null},"etat":{"expReal":"\u00c9tat","id":5,"active":null},"hewlett packard":{"expReal":"Hewlett Packard","id":51435,"active":null},"armees":{"expReal":"Arm\u00e9es","id":4800,"active":null}},"name":"Supercalculateur \u00ab IA militaire \u00bb : l\u0027Etat pr\u00eat \u00e0 aider Atos \u00e0 devenir comp\u00e9titif","description":"Plus cher et moins performant sur le plan technique notamment, Atos a perdu une comp\u00e9tition \u00e0 la loyale face \u00e0 Hewlett-Packard et Orange, selon nos informations. En revanche, le minist\u00e8re des Arm\u00e9es, conscient des lacunes r\u00e9dhibitoires du groupe fran\u00e7ais en mati\u00e8re de supercalculateur \u00ab IA militaire \u00bb va rapidement lui proposer une feuille de route industrielle et technologique pour qu\u0027il devienne comp\u00e9titif. Et donner \u00e0 la France, une souverainet\u00e9 dans ce domaine.","pubdate":"2024-10-14T04:00:00+00:00","url":"https:\/\/www.latribune.fr\/entreprises-finance\/industrie\/aeronautique-defense\/supercalculateur-ia-militaire-l-etat-pret-a-aider-atos-a-devenir-competitif-1008732.html","website":{"name":"La Tribune","id":8},"categories":{"100":{"id":100,"name":"Technologie","createdAt":"2023-09-27T11:08:44+00:00","fatherId":3,"icon":null,"totalItem":0}},"topics":{"17442":{"id":17442,"name":"Supercalculateur \u00ab IA militaire \u00bb","createdAt":"2024-10-24T12:24:59+00:00","fatherId":0,"icon":"","addMode":0,"totalItem":0,"categories":["100"],"status":0}}},{"id":1060100,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"sosh":{"expReal":"Sosh","id":43130,"active":null},"deal":{"expReal":"Deal","id":1389,"active":null}},"name":"Sosh augmente les d\u00e9bits de sa fibre, et reste l\u2019une des offres les plus abordables du march\u00e9","description":"[Deal du jour] Si vous souhaitez \u00e9conomiser sur votre abonnement fibre, Sosh, l\u2019op\u00e9rateur low cost d\u2019Orange, propose un abonnement au bon rapport qualit\u00e9 prix, surtout depuis que l\u0027op\u00e9rateur a augment\u00e9 ses d\u00e9bits.","pubdate":"2024-10-13T08:30:00+00:00","url":"https:\/\/www.numerama.com\/tech\/1824552-sosh-augmente-les-debits-de-sa-fibre-et-reste-lune-des-offres-les-plus-abordables-du-marche.html","website":{"name":"Num\u00e9rama","id":17},"categories":[],"topics":[]},{"id":1057697,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"vaucluse":{"expReal":"Vaucluse","id":118,"active":null},"nice":{"expReal":"Nice","id":1211,"active":null},"alpes maritimes":{"expReal":"Alpes-Maritimes","id":289,"active":null},"carpentras":{"expReal":"Carpentras","id":33550,"active":null}},"name":"Un homme en cavale du centre p\u00e9nitentiaire de Nice interpell\u00e9 \u00e0 Orange","description":"Un homme en semi-libert\u00e9 recherch\u00e9 pour \u00e9vasion du centre p\u00e9nitentiaire de Nice a \u00e9t\u00e9 interpell\u00e9 ce vendredi 11 octobre \u00e0 Orange (Vaucluse). Il a \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9 devant le parquet de Carpentras, en vue de son incarc\u00e9ration dans le Vaucluse, avant de retourner dans les Alpes-Maritimes.","pubdate":"2024-10-11T17:51:54+00:00","url":"https:\/\/www.francebleu.fr\/infos\/faits-divers-justice\/un-homme-en-cavale-du-centre-penitentiaire-de-nice-interpelle-a-orange-2376256","website":{"name":"France Bleu","id":29},"categories":[],"topics":[]},{"id":1057437,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"livebox":{"expReal":"Livebox","id":13836,"active":null},"festival":{"expReal":"Festival","id":2433,"active":null}},"name":"Festival d\u0027annonces chez Orange : d\u00e9bits Livebox qui explosent, streaming \u00e0 prix cass\u00e9 et nouveau forfait 5G, c\u0027est la f\u00eate","description":"Orange bouscule ses offres internet : d\u00e9bits ultra-rapides, streaming \u00e0 prix cass\u00e9s et avantages familiaux in\u00e9dits. L\u0027op\u00e9rateur historique veut s\u00e9duire les foyers connect\u00e9s.","pubdate":"2024-10-11T17:05:00+00:00","url":"https:\/\/www.clubic.com\/actualite-540314-festival-d-annonces-chez-orange-debits-livebox-qui-explosent-streaming-a-prix-casse-et-nouveau-forfait-5g-c-est-la-fete.html","website":{"name":"Clubic","id":34},"categories":[],"topics":[]},{"id":1053103,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"livebox":{"expReal":"Livebox","id":13836,"active":null},"bonne":{"expReal":"Bonne","id":1159,"active":null}},"name":"Livebox : Orange augmente les d\u00e9bits, mais pas les prix","description":"Bonne nouvelle du c\u00f4t\u00e9 des offres Livebox d\u0027Orange en fibre optique. L\u0027op\u00e9rateur proc\u00e8de \u00e0 une hausse des d\u00e9bits.","pubdate":"2024-10-10T09:55:52+00:00","url":"https:\/\/www.generation-nt.com\/actualites\/livebox-fibre-orange-hausse-debits-max-up-2051408","website":{"name":"G\u00e9n\u00e9ration-NT","id":27},"categories":[],"topics":[]},{"id":1052681,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"livebox":{"expReal":"Livebox","id":13836,"active":null},"freebox ultra":{"expReal":"Freebox Ultra","id":167807,"active":null},"gbit":{"expReal":"Gbit","id":141430,"active":null},"livebox max":{"expReal":"Livebox Max","id":303780,"active":null},"gbps":{"expReal":"Gbps","id":65840,"active":null}},"name":"Orange passe sa Livebox 7 en 8 Gbit\/s sym\u00e9trique, comme la Freebox Ultra","description":"Depuis le 10 octobre, Orange indique dans sa brochure tarifaire que l\u0027offre Livebox Max est \u00e9ligible au 8 Gbps sym\u00e9trique dans certaines zones. L\u0027op\u00e9rateur historique rattrape ses concurrents, qui proposent tous cette technologie.","pubdate":"2024-10-10T07:47:52+00:00","url":"https:\/\/www.numerama.com\/tech\/1823136-orange-passe-sa-livebox-7-en-8-gbit-s-symetriques-comme-la-freebox-ultra.html","website":{"name":"Num\u00e9rama","id":17},"categories":[],"topics":[]},{"id":1050126,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"maroun edde":{"expReal":"Maroun Edd\u00e9","id":145240,"active":null},"etat":{"expReal":"\u00c9tat","id":5,"active":null},"fdj":{"expReal":"FDJ","id":4027,"active":null},"stellantis":{"expReal":"Stellantis","id":8659,"active":null},"darmanin":{"expReal":"Darmanin","id":5366,"active":null}},"name":"L\u0027Etat doit-il vendre ses parts chez Orange, FDJ ou Stellantis ? La r\u00e9ponse de Maroun Edd\u00e9 \u00e0 Darmanin","description":"","pubdate":"2024-10-09T10:00:00+00:00","url":"https:\/\/www.lexpress.fr\/economie\/politique-economique\/letat-doit-il-vendre-ses-parts-chez-orange-fdj-ou-stellantis-la-reponse-de-maroun-edde-a-darmanin-777BE5ZEDNCULNNRF46KRCYC7U\/","website":{"name":"L\u0027Express","id":35},"categories":[],"topics":[]},{"id":1049379,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null}},"name":"Des activit\u00e9s sportives pour faciliter les \u00e9changes entre candidats et recruteurs","description":"A Orange, une mani\u00e8re originale de faire se rencontrer candidats et recruteurs.","pubdate":"2024-10-09T06:27:00+00:00","url":"https:\/\/www.francebleu.fr\/emissions\/le-bon-plan-emploi\/des-activites-sportives-pour-faciliter-les-echanges-entre-candidats-et-recruteurs-1700810","website":{"name":"France Bleu","id":29},"categories":[],"topics":[]},{"id":1048408,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"france":{"expReal":"France","id":100,"active":1},"espagne":{"expReal":"Espagne","id":1324,"active":null},"livebox":{"expReal":"Livebox","id":13836,"active":null},"wi fi":{"expReal":"Wi-Fi","id":4971,"active":null},"une livebox":{"expReal":"Une Livebox","id":104898,"active":null},"deux livebox":{"expReal":"Deux Livebox","id":302918,"active":null}},"name":"Une Livebox 7 d\u0027Orange avec Wi-Fi 7","description":"Deux Livebox 7 d\u0027Orange compatibles Wi-Fi 7 vont \u00eatre lanc\u00e9es en Espagne. C\u0027est l\u0027expectative pour la Livebox 7 (ou une nouvelle Livebox) en France.","pubdate":"2024-10-08T17:10:01+00:00","url":"https:\/\/www.generation-nt.com\/actualites\/livebox-wifi-7-orange-espagne-france-2051328","website":{"name":"G\u00e9n\u00e9ration-NT","id":27},"categories":[],"topics":[]},{"id":1047611,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"france":{"expReal":"France","id":100,"active":1},"espagne":{"expReal":"Espagne","id":1324,"active":null},"livebox":{"expReal":"Livebox","id":13836,"active":null},"wi fi":{"expReal":"Wi-Fi","id":4971,"active":null},"du wi fi":{"expReal":"Du Wi-Fi","id":135033,"active":null},"helas":{"expReal":"H\u00e9las","id":6884,"active":null}},"name":"Du Wi-Fi 7 enfin chez Orange ? H\u00e9las, cette Livebox 7 n\u0027est pas pour vous","description":"Pr\u00e8s d\u0027un an apr\u00e8s sa sortie en France, Orange pr\u00e9pare le lancement d\u0027une nouvelle Livebox 7, \u00e9quip\u00e9e cette fois du Wi-FI 7. Elle sera d\u0027abord commercialis\u00e9e en Espagne.","pubdate":"2024-10-08T13:34:00+00:00","url":"https:\/\/www.clubic.com\/actualite-539903-du-wi-fi-7-enfin-chez-orange-helas-cette-livebox-7-n-est-pas-pour-vous.html","website":{"name":"Clubic","id":34},"categories":[],"topics":[]},{"id":1047140,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"enquete":{"expReal":"Enqu\u00eate","id":2212,"active":null},"justice":{"expReal":"Justice","id":1020,"active":null}},"name":"Justice. Des parafoudres radioactifs ? Enqu\u00eate apr\u00e8s les plaintes d\u0027ex-salari\u00e9s d\u0027Orange","description":"Des associations et des ex-salari\u00e9s d\u0027Orange d\u00e9noncent une exposition au long cours \u00e0 des rayonnements ionisants sans \u00e9valuation des risques.","pubdate":"2024-10-08T10:25:00+00:00","url":"https:\/\/www.leprogres.fr\/faits-divers-justice\/2024\/10\/08\/des-parafoudres-radioactifs-enquete-apres-les-plaintes-d-ex-salaries-d-orange","website":{"name":"Le Progr\u00e8s","id":44},"categories":{"7":{"id":7,"name":"Justice","createdAt":"2023-07-06T15:15:44+00:00","fatherId":6,"icon":null,"totalItem":35}},"topics":[]},{"id":1047117,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"energie":{"expReal":"\u00c9nergie","id":82,"active":null},"enquete":{"expReal":"Enqu\u00eate","id":2212,"active":null}},"name":"\u00c9nergie. Des parafoudres radioactifs ? Enqu\u00eate apr\u00e8s les plaintes d\u0027ex-salari\u00e9s d\u0027Orange","description":"Des associations et des ex-salari\u00e9s d\u0027Orange d\u00e9noncent une exposition au long cours \u00e0 des rayonnements ionisants sans \u00e9valuation des risques.","pubdate":"2024-10-08T10:25:00+00:00","url":"https:\/\/www.ledauphine.com\/faits-divers-justice\/2024\/10\/08\/des-parafoudres-radioactifs-enquete-apres-les-plaintes-d-ex-salaries-d-orange","website":{"name":"Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9","id":30},"categories":{"101":{"id":101,"name":"Energie","createdAt":"2023-09-27T11:09:05+00:00","fatherId":2,"icon":null,"totalItem":0}},"topics":[]},{"id":1046616,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"france":{"expReal":"France","id":100,"active":1},"livebox":{"expReal":"Livebox","id":13836,"active":null},"wi fi":{"expReal":"Wi-Fi","id":4971,"active":null},"en espagne":{"expReal":"En Espagne","id":17142,"active":null},"ghz":{"expReal":"GHz","id":62286,"active":null}},"name":"Orange pr\u00e9pare deux nouvelles Livebox avec du Wi-Fi 7","description":"En Espagne, Orange s\u0027appr\u00eate \u00e0 commercialiser deux nouvelles box compatibles Wi-Fi 7, avec ou sans support de la bande 6 GHz. La logique voudrait que ce produit arrive ensuite en France.","pubdate":"2024-10-08T08:19:46+00:00","url":"https:\/\/www.numerama.com\/tech\/1821868-orange-prepare-deux-nouvelles-livebox-avec-du-wi-fi-7.html","website":{"name":"Num\u00e9rama","id":17},"categories":[],"topics":[]},{"id":1042217,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"deal":{"expReal":"Deal","id":1389,"active":null},"livebox serie speciale":{"expReal":"Livebox S\u00e9rie Sp\u00e9ciale","id":301552,"active":null}},"name":"Plus que quelques jours pour profiter de deux mois offerts sur la fibre d\u2019Orange","description":"[Deal du jour] Orange propose une offre int\u00e9ressante sur ses offres fibre. Avec notamment la Livebox S\u00e9rie Sp\u00e9ciale \u00e0 moins de 20 \u20ac par mois, avec deux mois gratuits. De quoi passer booster sa connexion.","pubdate":"2024-10-06T13:48:00+00:00","url":"https:\/\/www.numerama.com\/tech\/1820600-plus-que-quelques-jours-pour-profiter-de-deux-mois-offerts-sur-la-fibre-dorange.html","website":{"name":"Num\u00e9rama","id":17},"categories":[],"topics":[]},{"id":1041278,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"christel heydemann":{"expReal":"Christel Heydemann","id":20537,"active":null},"jeux olympiques":{"expReal":"Jeux Olympiques","id":1338,"active":null},"entretien":{"expReal":"ENTRETIEN","id":345,"active":null},"directrice":{"expReal":"Directrice","id":11617,"active":null},"exclusif":{"expReal":"EXCLUSIF","id":339,"active":null}},"name":"Christel Heydemann (Orange) : \u00ab Les entreprises doivent conserver leur capacit\u00e9 d\u2019investir \u00bb","description":"ENTRETIEN EXCLUSIF - Directrice g\u00e9n\u00e9rale d\u2019Orange depuis deux ans et demi, Christel Heydemann a pilot\u00e9 avec succ\u00e8s le num\u00e9ro deux des op\u00e9rateurs europ\u00e9ens pendant les JO. Et engrange les r\u00e9sultats de son plan strat\u00e9gique.","pubdate":"2024-10-06T04:00:00+00:00","url":"https:\/\/www.latribune.fr\/technos-medias\/telecoms\/christel-heydemann-orange-les-entreprises-doivent-conserver-leur-capacite-d-investir-1008149.html","website":{"name":"La Tribune","id":8},"categories":[],"topics":{"13654":{"id":13654,"name":"Christel Heydemann (Orange)","createdAt":"2024-07-09T17:04:13+00:00","fatherId":0,"icon":"","addMode":0,"totalItem":0,"categories":[],"status":0}}},{"id":1041266,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"free":{"expReal":"Free","id":3894,"active":null},"sfr":{"expReal":"SFR","id":3064,"active":null},"et bouygues telecom":{"expReal":"Et Bouygues Telecom","id":301381,"active":null}},"name":"SFR, le maillon faible des t\u00e9l\u00e9coms","description":"Orange et Free progressent, mais SFR, la marque au carr\u00e9 rouge, perd des centaines de milliers de clients. Et Bouygues Telecom ralentit.","pubdate":"2024-10-06T03:27:00+00:00","url":"https:\/\/www.latribune.fr\/technos-medias\/telecoms\/sfr-le-maillon-faible-des-telecoms-1008150.html","website":{"name":"La Tribune","id":8},"categories":[],"topics":[]},{"id":1041232,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"france":{"expReal":"France","id":100,"active":1},"telephonie":{"expReal":"T\u00e9l\u00e9phonie","id":28201,"active":null},"aste":{"expReal":"Ast\u00e9","id":46158,"active":null},"association":{"expReal":"Association","id":4166,"active":null},"maires":{"expReal":"Maires","id":33605,"active":null}},"name":"T\u00e9l\u00e9phonie-environnement\u00a0: Ast\u00e9 en lice au concours de collecte de mobiles usag\u00e9s","description":"Afin de donner une nouvelle vie aux t\u00e9l\u00e9phones et tablettes usag\u00e9s, Orange et l\u2019Association des Maires de France organisent une collecte nationale, assortie d\u2019un concours.","pubdate":"2024-10-05T17:56:53+00:00","url":"https:\/\/www.ladepeche.fr\/2024\/10\/05\/telephonie-environnement-aste-en-lice-au-concours-de-collecte-de-mobiles-usages-12110033.php","website":{"name":"La D\u00e9p\u00eache","id":5},"categories":[],"topics":[]},{"id":1040643,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"verrens arvey":{"expReal":"Verrens-Arvey","id":301255,"active":null},"savoie":{"expReal":"Savoie","id":504,"active":null},"antenne":{"expReal":"Antenne","id":10011,"active":null}},"name":"Savoie. Antenne-relais: bataille juridique entre mairie et habitants \u00e0 Verrens-Arvey\u00a0","description":"\u00c0 Verrens-Arvey, l\u2019antenne relais 3G\/4G voulue par la mairie, sur une initiative de l\u2019op\u00e9rateur Orange, verra-t-elle le jour\u00a0?","pubdate":"2024-10-05T14:14:00+00:00","url":"https:\/\/www.ledauphine.com\/environnement\/2024\/10\/05\/antenne-relais-bataille-juridique-entre-mairie-et-habitants-a-verrens-arvey","website":{"name":"Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9","id":30},"categories":[],"topics":[]},{"id":1036847,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"sfr":{"expReal":"SFR","id":3064,"active":null},"cloud":{"expReal":"Cloud","id":7972,"active":null},"apres ovhcloud":{"expReal":"Apr\u00e8s OVHcloud","id":300392,"active":null},"cloud temple":{"expReal":"Cloud Temple","id":294111,"active":null},"offrant":{"expReal":"Offrant","id":67196,"active":null},"secnumcloud":{"expReal":"SecNumCloud","id":153552,"active":null},"outscale":{"expReal":"Outscale","id":142014,"active":null},"numspot":{"expReal":"NumSpot","id":131559,"active":null},"bleu":{"expReal":"Bleu","id":1164,"active":null}},"name":"Cloud souverain\u00a0: un march\u00e9 en pleine \u00e9bullition","description":"Offrant le plus haut niveau de s\u00e9curit\u00e9, la qualification SecNumCloud attire un nombre croissant de cloud providers. Apr\u00e8s OVHcloud, Cloud Temple et Outscale, la liste des pr\u00e9tendants s\u0027allonge avec Orange, SFR, NumSpot ou Bleu.","pubdate":"2024-10-04T05:08:05+00:00","url":"https:\/\/www.journaldunet.com\/cloud\/1534437-cloud-souverain-un-marche-en-pleine-ebullition\/","website":{"name":"Journal du Net","id":66},"categories":{"2":{"id":2,"name":"Economie","createdAt":null,"fatherId":0,"icon":null,"totalItem":10},"100":{"id":100,"name":"Technologie","createdAt":"2023-09-27T11:08:44+00:00","fatherId":3,"icon":null,"totalItem":0}},"topics":{"16612":{"id":16612,"name":"Cloud souverain","createdAt":"2024-10-04T05:22:50+00:00","fatherId":0,"icon":"","addMode":0,"totalItem":0,"categories":["2","100"],"status":0}}},{"id":1036663,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"adsl":{"expReal":"ADSL","id":3896,"active":null},"adieu":{"expReal":"Adieu","id":10022,"active":null},"decryptage":{"expReal":"DECRYPTAGE","id":166,"active":null}},"name":"Adieu t\u00e9l\u00e9phone fixe et ligne ADSL ! Orange acc\u00e9l\u00e8re le d\u00e9mant\u00e8lement de son r\u00e9seau cuivre d\u2019ici 2030","description":"\u00c0 l\u2019horizon 2030, le r\u00e9seau cuivre, qui permet encore \u00e0 certains foyers d\u2019acc\u00e9der \u00e0 la t\u00e9l\u00e9phonie fixe et \u00e0 internet en ADSL, dispara\u00eetra au profit de la fibre optique. D\u00e9cryptage d\u2019un changement d\u2019\u00e8re","pubdate":"2024-10-04T04:00:00+00:00","url":"https:\/\/www.sudouest.fr\/france\/adieu-telephone-fixe-et-ligne-adsl-orange-accelere-le-demantelement-de-son-reseau-cuivre-d-ici-2030-21598430.php","website":{"name":"Sud Ouest","id":6},"categories":[],"topics":[]},{"id":1035643,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"atos":{"expReal":"Atos","id":10032,"active":null},"ia":{"expReal":"IA","id":1507,"active":null},"supercalculateur":{"expReal":"Supercalculateur","id":64709,"active":null},"hp":{"expReal":"HP","id":41698,"active":null},"la direction":{"expReal":"La Direction","id":47,"active":null},"hewlett packard enterprise":{"expReal":"Hewlett Packard Enterprise","id":164865,"active":null},"dirisi":{"expReal":"Dirisi","id":300158,"active":null},"agence":{"expReal":"Agence","id":372,"active":null}},"name":"Supercalculateur \u00ab IA militaire \u00bb : le tandem HP-Orange en passe d\u0027\u00e9carter Atos","description":"La Direction interarm\u00e9es des r\u00e9seaux d\u0027infrastructure et des syst\u00e8mes d\u0027information (Dirisi) s\u0027oriente vers Hewlett Packard Enterprise plut\u00f4t qu\u0027Atos pour \u00e9quiper d\u0027un supercalculateur l\u0027Agence minist\u00e9rielle pour l\u0027IA de d\u00e9fense. Le march\u00e9 n\u0027est pas encore sign\u00e9.","pubdate":"2024-10-03T15:05:00+00:00","url":"https:\/\/www.latribune.fr\/entreprises-finance\/industrie\/aeronautique-defense\/supercalculateur-ia-militaire-le-tandem-hp-orange-en-passe-d-ecarter-atos-1008004.html","website":{"name":"La Tribune","id":8},"categories":{"100":{"id":100,"name":"Technologie","createdAt":"2023-09-27T11:08:44+00:00","fatherId":3,"icon":null,"totalItem":0}},"topics":{"17442":{"id":17442,"name":"Supercalculateur \u00ab IA militaire \u00bb","createdAt":"2024-10-24T12:24:59+00:00","fatherId":0,"icon":"","addMode":0,"totalItem":0,"categories":["100"],"status":0}}},{"id":1035424,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"sosh":{"expReal":"Sosh","id":43130,"active":null},"save":{"expReal":"Save","id":10999,"active":null}},"name":"Orange se renforce pour acc\u00e9l\u00e9rer la r\u00e9paration des t\u00e9l\u00e9phones cass\u00e9s ou ab\u00eem\u00e9s","description":"L\u0027op\u00e9rateur Orange a annonc\u00e9, jeudi, s\u0027\u00eatre associ\u00e9 \u00e0 l\u0027un des fleurons de la r\u00e9paration de t\u00e9l\u00e9phones portables, Save. Ses clients, ainsi que ceux de la marque Sosh, ont acc\u00e8s \u00e0 davantage de point de r\u00e9paration.","pubdate":"2024-10-03T13:47:00+00:00","url":"https:\/\/www.clubic.com\/actualite-539435-orange-se-renforce-pour-accelerer-la-reparation-des-telephones-casses-ou-abimes.html","website":{"name":"Clubic","id":34},"categories":[],"topics":[]},{"id":1032371,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"video":{"expReal":"Vid\u00e9o","id":248,"active":1},"attaque":{"expReal":"Attaqu\u00e9","id":3475,"active":null},"zavatta":{"expReal":"Zavatta","id":5060,"active":null},"alexandre muller":{"expReal":"Alexandre M\u00fcller","id":15674,"active":null}},"name":"Vid\u00e9o. \u00ab On ne maltraite pas nos animaux \u00bb : critiqu\u00e9 par des associations de d\u00e9fense des animaux, le directeur du cirque Zavatta r\u00e9pond","description":"Attaqu\u00e9 de toute part par des militants et associations de d\u00e9fense des animaux, Alexandre Muller, directeur du cirque Zavatta qui vient de s\u2019installer \u00e0 Orange pour quelques jours, s\u2019indigne et assure ne pas comprendre la pol\u00e9mique. Il insiste sur le fait que ces animaux, \u00ab sauvages ou non\u00a0\u00bb, ne sont pas maltrait\u00e9s. Et affirme respecter scrupuleusement le cadre fix\u00e9 par la loi de 2021.","pubdate":"2024-10-02T10:49:00+00:00","url":"https:\/\/www.ledauphine.com\/societe\/2024\/10\/02\/alexandre-muller-directeur-du-cirque-zavatta-on-ne-maltraite-pas-nos-animaux","website":{"name":"Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9","id":30},"categories":[],"topics":[]},{"id":1030272,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"france":{"expReal":"France","id":100,"active":1},"animaux":{"expReal":"Animaux","id":6838,"active":null},"zavatta":{"expReal":"Zavatta","id":5060,"active":null}},"name":"Orange. Animaux sauvages dans les cirques : Zavatta dans le viseur d\u0027une association","description":"Dans le cadre de sa tourn\u00e9e dans le sud de la France, le cirque Zavatta a d\u00e9cid\u00e9 de s\u2019installer le 27\u00a0septembre \u00e0 Orange, et d\u2019y rester jusqu\u2019au 6\u00a0octobre. Si cette arriv\u00e9e ravit les spectateurs, elle ne manque pas de faire r\u00e9agir les d\u00e9fenseurs des animaux.","pubdate":"2024-10-01T18:36:00+00:00","url":"https:\/\/www.ledauphine.com\/societe\/2024\/10\/01\/animaux-sauvages-dans-les-cirques-zavatta-dans-le-viseur-d-une-association","website":{"name":"Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9","id":30},"categories":[],"topics":[]},{"id":1028912,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"clermont ferrand":{"expReal":"Clermont-Ferrand","id":7195,"active":null},"sommet":{"expReal":"Sommet","id":3184,"active":null}},"name":"\u00c0 la rencontre d\u2019Orange, \u00e9g\u00e9rie du Sommet de l\u2019\u00e9levage de Clermont-Ferrand","description":"","pubdate":"2024-10-01T12:00:34+00:00","url":"https:\/\/www.leparisien.fr\/puy-de-dome-63\/a-la-rencontre-dorange-egerie-du-sommet-de-lelevage-de-clermont-ferrand-01-10-2024-BQ5ZR6HZPZGXJLZVUPW275GCFE.php","website":{"name":"Le Parisien","id":32},"categories":[],"topics":[]},{"id":1025924,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"sfr":{"expReal":"SFR","id":3064,"active":null},"bouygues":{"expReal":"Bouygues","id":10701,"active":null},"immobilier":{"expReal":"Immobilier","id":2740,"active":null},"progres":{"expReal":"Progr\u00e8s","id":11851,"active":null},"probleme":{"expReal":"Probl\u00e8me","id":3461,"active":null}},"name":"Immobilier\u00a0: pourquoi les ascenseurs risquent de faire exploser les charges de copropri\u00e9t\u00e9 \u00e0 partir de 2025","description":"Progr\u00e8s technologique oblige, les grands op\u00e9rateurs (Orange, SFR ou Bouygues) vont abandonner peu \u00e0 peu la 2G et la 3G. Probl\u00e8me\u00a0: ces syst\u00e8mes sont encore utilis\u00e9s aujourd\u2019hui par la majorit\u00e9 des alarmes","pubdate":"2024-09-30T10:53:16+00:00","url":"https:\/\/www.sudouest.fr\/economie\/mon-argent\/immobilier-pourquoi-les-ascenseurs-risquent-de-faire-exploser-les-charges-de-copropriete-a-partir-de-2025-21587620.php","website":{"name":"Sud Ouest","id":6},"categories":{"2":{"id":2,"name":"Economie","createdAt":null,"fatherId":0,"icon":null,"totalItem":10}},"topics":{"3025":{"id":3025,"name":"Immobilier","createdAt":"2023-09-12T13:18:33+00:00","fatherId":0,"icon":"","addMode":1,"totalItem":324,"categories":["2"],"status":0}}},{"id":1025193,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"ze":{"expReal":"Ze","id":131834,"active":null},"energy":{"expReal":"Energy","id":39329,"active":null}},"name":"Orange signe un contrat d\u2019achat d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 aupr\u00e8s d\u2019un parc hybride","description":"Le groupe s\u2019engage \u00e0 acheter de l\u2019\u00e9nergie dans le cadre d\u2019un projet de 84 millions d\u2019euros mont\u00e9 par ZE Energy.","pubdate":"2024-09-30T06:51:12+00:00","url":"https:\/\/www.agefi.fr\/cash-risk\/actualites\/orange-signe-un-contrat-dachat-delectricite-aupres-dun-parc-hybride","website":{"name":"Agefi","id":57},"categories":[],"topics":[]},{"id":1020732,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"alain jouly":{"expReal":"Alain Jouly","id":297047,"active":null},"completement":{"expReal":"Compl\u00e8tement","id":7066,"active":null}},"name":"\u0022Je suis enti\u00e8rement isol\u00e9\u2026\u0022 Sans internet depuis 4 mois, un septuag\u00e9naire se d\u00e9bat pour \u0022reprendre une vie normale\u0022 dans son village aveyronnais","description":"La d\u00e9connexion, certains en r\u00eavent, d\u2019autres la d\u00e9plorent. C\u2019est le cas d\u2019Alain Jouly, qui n\u2019a plus de r\u00e9seau depuis mi-juin. Compl\u00e8tement isol\u00e9, il se bat avec Orange pour r\u00e9cup\u00e9rer sa connexion et reprendre une vie...","pubdate":"2024-09-27T16:06:56+00:00","url":"https:\/\/www.ladepeche.fr\/2024\/09\/27\/je-suis-entierement-isole-sans-internet-depuis-quatre-mois-un-septuagenaire-se-debat-en-vain-pour-reprendre-une-vie-normale-dans-son-petit-village-12223103.php","website":{"name":"La D\u00e9p\u00eache","id":5},"categories":[],"topics":[]},{"id":1019510,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"ia":{"expReal":"IA","id":1507,"active":null},"orange business":{"expReal":"Orange Business","id":98240,"active":null},"orange islands":{"expReal":"Orange Islands","id":296774,"active":null},"cesson sevigne":{"expReal":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","id":61500,"active":null}},"name":"Orange Business renforce son campus rennais et mise sur une \u00e8re de croissance autour du num\u00e9rique","description":"Orange Business renforce son ancrage en r\u00e9gion rennaise, avec d\u00e9sormais 3 300 salari\u00e9s rassembl\u00e9s sur le campus Orange Islands de Cesson-S\u00e9vign\u00e9. La filiale B to B d\u2019Orange veut acc\u00e9l\u00e9rer sa transformation vers la digitalisation. La cybers\u00e9curit\u00e9, le cloud et l\u2019IA sont \u00e9rig\u00e9s en mod\u00e8le pour sa croissance future.","pubdate":"2024-09-27T09:05:00+00:00","url":"https:\/\/www.lejournaldesentreprises.com\/article\/orange-business-renforce-son-campus-rennais-et-mise-sur-une-ere-de-croissance-autour-du-numerique-2103965","website":{"name":"Le Journal des Entreprises","id":68},"categories":[],"topics":[]},{"id":1017101,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"sosh":{"expReal":"Sosh","id":43130,"active":null},"fini":{"expReal":"Fini","id":14602,"active":null}},"name":"Fini la 5G offerte pour les abonn\u00e9s Orange et Sosh !","description":"Orange, qui avait offert la 5G \u00e0 ses clients et \u00e0 ceux de sa marque Sosh tout cet \u00e9t\u00e9, a mis fin \u00e0 ce petit cadeau. L\u0027arr\u00eat \u00e9tait programm\u00e9, m\u00eame si certains seront sans doute surpris.","pubdate":"2024-09-26T12:39:00+00:00","url":"https:\/\/www.clubic.com\/actualite-538703-fini-la-5g-offerte-pour-les-abonnes-orange-et-sosh.html","website":{"name":"Clubic","id":34},"categories":[],"topics":[]},{"id":1016641,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"europe":{"expReal":"Europe","id":689,"active":null},"wall street":{"expReal":"Wall Street","id":1374,"active":null}},"name":"Orange se retire de Wall Street apr\u00e8s 27\u00a0ans de cotation","description":"Face \u00e0 des exigences r\u00e9glementaires de plus en plus contraignantes, le g\u00e9ant fran\u00e7ais des t\u00e9l\u00e9coms a choisi de recentrer ses efforts sur ses march\u00e9s principaux en Europe, tout en assurant une transition douce pour ses investisseurs.","pubdate":"2024-09-26T09:56:49+00:00","url":"https:\/\/www.journaldunet.com\/business\/1533817-orange-se-retire-de-wall-street-apres-27-ans\/","website":{"name":"Journal du Net","id":66},"categories":[],"topics":[]},{"id":1016364,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"thales":{"expReal":"Thales","id":1065,"active":null},"at":{"expReal":"At","id":4444,"active":null},"vmware":{"expReal":"VMware","id":67720,"active":null},"broadcom":{"expReal":"Broadcom","id":40074,"active":null}},"name":"Orange, Thales, AT\u0026T\u2026 La col\u00e8re monte contre les hausses de prix de VMware","description":"Les clients du sp\u00e9cialiste de la virtualisation de serveurs, r\u00e9cemment rachet\u00e9 par Broadcom, d\u00e9noncent une nouvelle politique tarifaire qui s\u0027est traduite par une forte hausse des prix.","pubdate":"2024-09-26T08:20:00+00:00","url":"https:\/\/www.usine-digitale.fr\/article\/orange-thales-at-t-la-colere-monte-contre-les-hausses-de-prix-de-vmware.N2219273","website":{"name":"usine-digitale","id":59},"categories":[],"topics":[]},{"id":1015074,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"vaucluse":{"expReal":"Vaucluse","id":118,"active":null},"meurtre":{"expReal":"Meurtre","id":2964,"active":null}},"name":"Vaucluse. Meurtre \u00e0 Orange\u00a0: le suspect plac\u00e9 en d\u00e9tention","description":"Apr\u00e8s avoir fait des aveux partiels dans l\u2019affaire du meurtre dans un appartement d\u2019Orange, un homme a \u00e9t\u00e9 plac\u00e9 en d\u00e9tention provisoire.","pubdate":"2024-09-25T17:48:00+00:00","url":"https:\/\/www.ledauphine.com\/faits-divers-justice\/2024\/09\/25\/meurtre-a-orange-le-suspect-place-en-detention","website":{"name":"Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9","id":30},"categories":[],"topics":[]},{"id":1013436,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"sosh":{"expReal":"Sosh","id":43130,"active":null},"jeux":{"expReal":"Jeux","id":1049,"active":null},"sms":{"expReal":"SMS","id":4854,"active":null},"offerte":{"expReal":"OFFERTE","id":111727,"active":null}},"name":"C\u2019est la fin de la 5G gratuite chez Orange et Sosh : que faut-il faire pour la garder ?","description":"Offerte \u00e0 tous les abonn\u00e9s Orange et Sosh depuis le d\u00e9but des Jeux olympiques, la 5G redevient payante en octobre. Depuis le 24 septembre, les abonn\u00e9s concern\u00e9s commencent \u00e0 recevoir un SMS sur la fin de l\u0027op\u00e9ration.","pubdate":"2024-09-25T09:09:34+00:00","url":"https:\/\/www.numerama.com\/tech\/1814504-cest-la-fin-de-la-5g-gratuite-chez-orange-et-sosh-que-faut-il-faire-pour-la-garder.html","website":{"name":"Num\u00e9rama","id":17},"categories":[],"topics":[]},{"id":1013240,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"new york":{"expReal":"New York","id":964,"active":null},"bourse":{"expReal":"Bourse","id":556,"active":null}},"name":"Orange annonce se retirer de la Bourse de New York","description":"Le g\u00e9ant fran\u00e7ais des t\u00e9l\u00e9coms cherche \u00e0 rassurer ses clients et partenaires sur cette mesure qui ne vise qu\u2019\u00e0 \u00abam\u00e9liorer le fonctionnement interne\u00bb de l\u2019entreprise.","pubdate":"2024-09-25T08:09:13+00:00","url":"https:\/\/www.lefigaro.fr\/societes\/orange-annonce-se-retirer-de-la-bourse-de-new-york-20240925","website":{"name":"Le Figaro","id":3},"categories":[],"topics":[]},{"id":1009913,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"prives":{"expReal":"Priv\u00e9s","id":10282,"active":null},"fort":{"expReal":"Fort","id":8540,"active":null}},"name":"Priv\u00e9s de r\u00e9seau mobile depuis 2 mois, des abonn\u00e9s d\u0027Orange se font rembourser sur demande","description":"\u00c0 cause de la r\u00e9paration difficile d\u0027une antenne mobile, des centaines de clients Orange n\u0027ont plus de r\u00e9seau mobile depuis deux mois. Fort heureusement, l\u0027op\u00e9rateur peut les rembourser.","pubdate":"2024-09-24T06:11:00+00:00","url":"https:\/\/www.clubic.com\/actualite-538379-prives-de-reseau-mobile-depuis-2-mois-des-abonnes-d-orange-se-font-rembourser-sur-demande.html","website":{"name":"Clubic","id":34},"categories":[],"topics":[]},{"id":1006480,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"poignarde":{"expReal":"Poignard\u00e9","id":89670,"active":null}},"name":"Orange. Poignard\u00e9, il se vide de son sang et son meurtrier prend la fuite","description":"Un homme de 36 ans est mort, victime d\u2019un coup de couteau au niveau d\u2019un membre inf\u00e9rieur, dans la nuit du 21 au 22\u00a0septembre. Le crime a \u00e9t\u00e9 commis dans un appartement, \u00e0 Orange. La police est \u00e0 la recherche du meurtrier.","pubdate":"2024-09-22T18:14:00+00:00","url":"https:\/\/www.ledauphine.com\/faits-divers-justice\/2024\/09\/22\/poignarde-il-se-vide-de-son-sang-et-son-meurtrier-prend-la-fuite","website":{"name":"Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9","id":30},"categories":[],"topics":[]},{"id":1005515,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"sfr":{"expReal":"SFR","id":3064,"active":null},"bouygues":{"expReal":"Bouygues","id":10701,"active":null}},"name":"Les forfaits 5G d\u0027Orange, SFR et Bouygues peuvent avoir un vilain d\u00e9faut, ce qu\u0027il faut v\u00e9rifier","description":"Beaucoup d\u0027op\u00e9rateurs proposent d\u00e9sormais des offres 5G pour votre mobile. Sans avoir le r\u00e9seau qui va avec...","pubdate":"2024-09-22T08:24:20+00:00","url":"https:\/\/www.linternaute.com\/hightech\/mobile\/6205147-article-fausse-5g\/","website":{"name":"Linternaute","id":37},"categories":[],"topics":[]},{"id":1002294,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"free":{"expReal":"Free","id":3894,"active":null},"sfr":{"expReal":"SFR","id":3064,"active":null},"bouygues":{"expReal":"Bouygues","id":10701,"active":null},"box":{"expReal":"Box","id":4071,"active":null}},"name":"Box 5G : notre comparatif des offres internet disponibles chez SFR, Bouygues, Orange et Free","description":"Avec la mont\u00e9e en puissance des r\u00e9seaux mobiles, les box 5G se positionnent aujourd\u0027hui comme des solides alternatives \u00e0 la fibre optique, notamment dans les zones o\u00f9 l\u0027installation de la fibre tarde \u00e0 se d\u00e9ployer. La promesse ? Une connexion internet rapide, et surtout facile \u00e0 installer avec moins d\u2019encombrements. Dans ce guide, on passe en revue les meilleures offres internet du march\u00e9 afin de vous aider \u00e0 faire le bon choix en fonction de votre usage et de votre localisation.","pubdate":"2024-09-20T14:33:29+00:00","url":"https:\/\/www.numerama.com\/tech\/1809902-box-5g-notre-comparatif-des-offres-internet-disponibles-chez-sfr-bouygues-orange-et-free.html","website":{"name":"Num\u00e9rama","id":17},"categories":[],"topics":[]},{"id":999104,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"france":{"expReal":"France","id":100,"active":1},"free mobile":{"expReal":"Free Mobile","id":5901,"active":null}},"name":"5G SA ou 5G+ : quelle est cette \u00ab vraie 5G \u00bb dont parlent les op\u00e9rateurs en France ?","description":"D\u0027ici 2025, tous les op\u00e9rateurs fran\u00e7ais devraient commercialiser des offres 5G+, avec un r\u00e9seau 5G SA parfois pr\u00e9sent\u00e9 comme de \u00ab la vraie 5G \u00bb. Free Mobile et Orange ont commenc\u00e9 \u00e0 communiquer, pendant que les autres poursuivent leurs tests. Voil\u00e0 ce qu\u0027il y a \u00e0 savoir sur cette technologie, ses avantages et son calendrier.","pubdate":"2024-09-19T11:52:20+00:00","url":"https:\/\/www.numerama.com\/tech\/1810836-5g-sa-ou-5g-quelle-est-cette-vraie-5g-dont-parlent-les-operateurs-en-france.html","website":{"name":"Num\u00e9rama","id":17},"categories":[],"topics":[]},{"id":999027,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"free":{"expReal":"Free","id":3894,"active":null},"home":{"expReal":"Home","id":50233,"active":null}},"name":"Pour diffuser lui aussi la \u0022vraie 5G\u0022, la 5G SA, Orange choisit de lancer une offre... pour la maison","description":"Dans la foul\u00e9e de l\u0027annonce de son meilleur ennemi et concurrent Free, Orange a r\u00e9pondu en d\u00e9voilant le lancement d\u0027une offre 5G+ Home, bas\u00e9e sur la 5G SA. Son arriv\u00e9e est pr\u00e9vue le 10 octobre.","pubdate":"2024-09-19T11:06:00+00:00","url":"https:\/\/www.clubic.com\/actualite-537977-pour-diffuser-lui-aussi-la-vraie-5g-la-5g-sa-orange-choisit-de-lancer-une-offre-pour-la-maison.html","website":{"name":"Clubic","id":34},"categories":[],"topics":[]},{"id":998745,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null}},"name":"Orange s\u0027appr\u00eate \u00e0 mettre fin aux services de plusieurs millions de smartphones d\u0027ici 2025","description":"Le d\u00e9ploiement de la 5G co\u00efncide avec l\u0027arr\u00eat de nombreux anciens smartphones chez Orange.","pubdate":"2024-09-19T09:44:13+00:00","url":"https:\/\/www.linternaute.com\/hightech\/mobile\/6207047-article-orange-fin-2g\/","website":{"name":"Linternaute","id":37},"categories":[],"topics":[]},{"id":998736,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"free":{"expReal":"Free","id":3894,"active":null},"home":{"expReal":"Home","id":50233,"active":null}},"name":"5G SA : Orange r\u00e9pond \u00e0 Free avec la 5G+","description":"Free a pris les devants en mati\u00e8re de communication pour la 5G SA \u00e0 destination du grand public. Orange r\u00e9pond avec une offre 5G+ Home plus singuli\u00e8re.","pubdate":"2024-09-19T09:30:01+00:00","url":"https:\/\/www.generation-nt.com\/actualites\/5g-orange-home-free-2050731","website":{"name":"G\u00e9n\u00e9ration-NT","id":27},"categories":[],"topics":[]},{"id":998518,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"free":{"expReal":"Free","id":3894,"active":null},"france":{"expReal":"France","id":100,"active":1},"free mobile":{"expReal":"Free Mobile","id":5901,"active":null}},"name":"Orange lance la 5G+ pour r\u00e9pondre \u00e0 Free\u2026 mais n\u2019est pas encore pr\u00eat \u00e0 la d\u00e9ployer","description":"Quelques heures apr\u00e8s Free Mobile, qui commence \u00e0 d\u00e9ployer la 5G SA en France, Orange a annonc\u00e9 par communiqu\u00e9 de presse l\u0027ouverture d\u0027une nouvelle offre \u00ab\u00a05G+ home \u00bb, qui utilise aussi un c\u0153ur de r\u00e9seau 5G. Elle est destin\u00e9e aux personnes sans acc\u00e8s \u00e0 la fibre.","pubdate":"2024-09-19T08:50:51+00:00","url":"https:\/\/www.numerama.com\/tech\/1810792-orange-lance-la-5g-pour-repondre-a-free-mais-nest-pas-encore-pret-a-la-deployer.html","website":{"name":"Num\u00e9rama","id":17},"categories":[],"topics":[]},{"id":998441,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"moselle":{"expReal":"Moselle","id":119,"active":null}},"name":"Orange implante une nouvelle boutique en Moselle","description":"","pubdate":"2024-09-19T08:19:57+00:00","url":"https:\/\/www.lejournaldesentreprises.com\/breve\/orange-implante-une-nouvelle-boutique-en-moselle-2103280","website":{"name":"Le Journal des Entreprises","id":68},"categories":[],"topics":[]},{"id":996414,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"drome":{"expReal":"Dr\u00f4me","id":5009,"active":null},"tulette":{"expReal":"Tulette","id":165965,"active":null},"sud drome":{"expReal":"Sud-Dr\u00f4me","id":46427,"active":null}},"name":"Dr\u00f4me. Un automobiliste perd la vie dans une sortie de route \u00e0 Tulette","description":"Un dramatique accident a co\u00fbt\u00e9 la vie \u00e0 un automobiliste, mercredi 18 septembre au matin, sur la route d\u00e9partementale 576 (route d\u2019Orange), \u00e0 Tulette, dans le Sud-Dr\u00f4me.","pubdate":"2024-09-18T12:50:00+00:00","url":"https:\/\/www.ledauphine.com\/faits-divers-justice\/2024\/09\/18\/un-automobiliste-perd-la-vie-dans-une-sortie-de-route-a-tulette","website":{"name":"Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9","id":30},"categories":[],"topics":[]},{"id":994589,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"vaucluse":{"expReal":"Vaucluse","id":118,"active":null},"courthezon":{"expReal":"Courth\u00e9zon","id":291250,"active":null},"faisant":{"expReal":"Faisant","id":22813,"active":null}},"name":"Vaucluse. Un homme de 21 ans d\u00e9c\u00e8de dans un accident \u00e0 Courth\u00e9zon : ce qu\u0027il s\u0027est pass\u00e9","description":"Mardi 17\u00a0septembre, peu avant 15 heures, route d\u2019Orange, \u00e0 la hauteur de Courth\u00e9zon, un tragique accident\u00a0s\u2019est produit entre une camionnette et un poids lourd. Faisant un mort et un bless\u00e9 grave. Durant 4\u00a0h\u00a030, la circulation \u00e9tait ferm\u00e9e.","pubdate":"2024-09-17T18:47:00+00:00","url":"https:\/\/www.ledauphine.com\/faits-divers-justice\/2024\/09\/17\/un-homme-de-21-ans-decede-dans-un-accident-a-courthezon-ce-qu-il-s-est-passe","website":{"name":"Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9","id":30},"categories":[],"topics":[]},{"id":993957,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"courthezon":{"expReal":"Courth\u00e9zon","id":291250,"active":null},"accident":{"expReal":"Accident","id":3279,"active":null}},"name":"Courth\u00e9zon. Accident entre une camionnette et un poids lourd, un vingtenaire d\u00e9c\u00e8de sur le coup","description":"Peu avant 15 heures, ce mardi 17 septembre, un grave accident s\u2019est produit sur la route d\u2019Orange \u00e0 hauteur de la commune de Courth\u00e9zon.","pubdate":"2024-09-17T15:57:00+00:00","url":"https:\/\/www.ledauphine.com\/faits-divers-justice\/2024\/09\/17\/accident-grave-sur-la-route-d-orange-la-circulation-est-coupee-dans-les-deux-sens","website":{"name":"Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9","id":30},"categories":[],"topics":[]},{"id":992363,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null}},"name":"Un forum pour l\u0027emploi \u00e0 Orange","description":"Vous voulez rencontrer les diff\u00e9rentes entreprises du territoire d\u0027Orange ?","pubdate":"2024-09-17T06:27:00+00:00","url":"https:\/\/www.francebleu.fr\/emissions\/le-bon-plan-emploi\/un-forum-pour-l-emploi-a-orange-7113350","website":{"name":"France Bleu","id":29},"categories":[],"topics":[]},{"id":988390,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"tv":{"expReal":"TV","id":1128,"active":null},"just livebox fibre":{"expReal":"Just Livebox Fibre","id":290052,"active":null}},"name":"Orange : la fibre \u00e0 20 \u20ac + 2 mois offerts pour la rentr\u00e9e !","description":"D\u00e9couvrez l\u0027offre Just Livebox Fibre d\u0027Orange, une solution \u00e9conomique sans d\u00e9codeur TV, avec en prime deux mois gratuits pour la rentr\u00e9e","pubdate":"2024-09-15T13:10:01+00:00","url":"https:\/\/www.generation-nt.com\/actualites\/forfait-orange-internet-box-just-livebox-fibre-pas-cher-2050561","website":{"name":"G\u00e9n\u00e9ration-NT","id":27},"categories":[],"topics":[]},{"id":987096,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"christel heydemann":{"expReal":"Christel Heydemann","id":20537,"active":null},"entretien":{"expReal":"ENTRETIEN","id":345,"active":null},"hausse":{"expReal":"Hausse","id":6627,"active":null},"ouest france":{"expReal":"Ouest-France","id":1461,"active":null},"directrice":{"expReal":"Directrice","id":11617,"active":null},"cac":{"expReal":"CAC","id":3587,"active":null},"forum":{"expReal":"Forum","id":6937,"active":null}},"name":"ENTRETIEN. Hausse des tarifs, couacs de la fibre, projets\u2026\u00a0: la directrice g\u00e9n\u00e9rale d\u2019Orange r\u00e9pond","description":"Directrice g\u00e9n\u00e9rale du groupe Orange, Christel Heydemann est l\u2019une des trois patronnes du Cac 40. Elle a particip\u00e9 au Forum \u00e9conomique breton, les 11 et 12\u00a0septembre 2023. Et accord\u00e9 \u00e0 \u00ab\u00a0Ouest-France\u00a0\u00bb un entretien. L\u2019occasion de l\u2019interroger sur les pr\u00e9occupations des usagers et l\u2019ancrage territorial de l\u2019entreprise.","pubdate":"2024-09-14T17:36:00+00:00","url":"https:\/\/www.ouest-france.fr\/high-tech\/orange\/entretien-hausse-des-tarifs-couacs-de-la-fibre-projets-la-directrice-generale-dorange-repond-4ed89b7e-7053-11ef-bf8c-5742d8eb2cd3","website":{"name":"Ouest-France","id":18},"categories":[],"topics":[]},{"id":986882,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"france":{"expReal":"France","id":100,"active":1},"netflix":{"expReal":"Netflix","id":133,"active":null},"house":{"expReal":"House","id":4487,"active":null},"cards":{"expReal":"Cards","id":25291,"active":null},"lupin":{"expReal":"Lupin","id":21516,"active":null}},"name":"\u0022House of Cards\u0022, \u0022Orange is the new black\u0022, \u0022Lupin\u0022: les s\u00e9ries qui ont fait Netflix","description":"Netflix, qui f\u00eate ses 10 ans d\u0027existence en France ce samedi, a boulevers\u00e9 notre fa\u00e7on de consommer des s\u00e9ries. Quelques-unes ont marqu\u00e9 l\u0027histoire de la plateforme. ","pubdate":"2024-09-14T15:05:07+00:00","url":"https:\/\/www.bfmtv.com\/people\/series\/house-of-cards-orange-is-the-new-black-lupin-les-series-qui-ont-fait-netflix_AN-202409140344.html","website":{"name":"BFMTV","id":43},"categories":[],"topics":[]},{"id":986432,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"vaucluse":{"expReal":"Vaucluse","id":118,"active":null},"francis cabrel":{"expReal":"Francis Cabrel","id":8340,"active":null},"finalement":{"expReal":"Finalement","id":6490,"active":null}},"name":"En images. Francis Cabrel \u00e9courte son premier concert au th\u00e9\u00e2tre antique d\u0027Orange... \u00e0 cause du froid","description":"Qui aurait pens\u00e9 qu\u0027il puisse faire aussi froid un 13 septembre \u00e0 Orange (Vaucluse) ? C\u0027est devant un public transi, dans un h\u00e9micycle balay\u00e9 par le mistral, que Francis Cabrel a donn\u00e9 vendredi soir le premier de ses deux concerts pr\u00e9vus dans le monument romain. Finalement, au bout d\u0027un peu plus d\u0027une heure, le c\u00e9l\u00e8bre chanteur, frigorifi\u00e9, a annonc\u00e9 qu\u0027il allait encore interpr\u00e9ter trois titres, puis mettre fin \u00e0 sa prestation. Au total, le spectacle a dur\u00e9 environ 1 h 30. Ce samedi matin, la nouvelle a fait le tour du web, certains spectateurs se demandant si le second concert, pr\u00e9vu ce samedi 14 septembre, alors que le mistral souffle toujours, va \u00eatre maintenu (ce n\u0027est qu\u0027une hypoth\u00e8se car aucune information n\u0027a \u00e9t\u00e9 donn\u00e9e dans ce sens par les organisateurs). En attendant, de nombreuses personnes tentent de revendre leurs billets pour samedi soir sur les r\u00e9seaux sociaux.","pubdate":"2024-09-14T10:01:00+00:00","url":"https:\/\/www.ledauphine.com\/culture-loisirs\/2024\/09\/14\/francis-cabrel-ecourte-son-premier-concert-a-cause-du-froid","website":{"name":"Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9","id":30},"categories":[],"topics":{"740":{"id":740,"name":"En images","createdAt":"2023-07-20T18:25:10+00:00","fatherId":0,"icon":"","addMode":0,"totalItem":386,"categories":[],"status":1}}},{"id":985996,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"bouygues":{"expReal":"Bouygues","id":10701,"active":null}},"name":"Cet op\u00e9rateur bouscule Bouygues et Orange avec une offre sans pr\u00e9c\u00e9dent","description":"En 2024, la majorit\u00e9 des op\u00e9rateurs de t\u00e9l\u00e9phonie mobile proposent des offres attractives. Cela dit, l\u0027un d\u0027entre eux se d\u00e9marque en proposant des forfaits mobiles flexibles, qui permettent de faire des \u00e9conomies cons\u00e9quentes tr\u00e8s facilement.\u00a0","pubdate":"2024-09-14T06:07:16+00:00","url":"https:\/\/www.presse-citron.net\/?p=624885","website":{"name":"Presse-citron","id":22},"categories":[],"topics":[]},{"id":984783,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"ensemble":{"expReal":"Ensemble","id":19760,"active":null},"apis":{"expReal":"Apis","id":278554,"active":null}},"name":"Orange rejoint une alliance historique avec 11 g\u00e9ants des t\u00e9l\u00e9coms pour d\u00e9velopper des APIs communes","description":"Les mastodontes mondiaux des t\u00e9l\u00e9coms, Orange en t\u00eate, ont annonc\u00e9 s\u0027unir pour cr\u00e9er une plateforme d\u0027APIs r\u00e9seau, par l\u0027interm\u00e9diaire d\u0027une nouvelle soci\u00e9t\u00e9. Ensemble, ils ouvrent la voie au d\u00e9veloppement de nouvelles applications et fonctionnalit\u00e9s.","pubdate":"2024-09-13T14:34:00+00:00","url":"https:\/\/www.clubic.com\/actualite-537401-orange-rejoint-une-alliance-historique-avec-11-geants-des-telecoms-pour-developper-des-apis-communes.html","website":{"name":"Clubic","id":34},"categories":[],"topics":[]},{"id":980185,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"sosh":{"expReal":"Sosh","id":43130,"active":null}},"name":"Orange \/ Sosh : une option factur\u00e9e 1 \u20ac par mois pendant 3 mois au lieu de 11,99 \u20ac\/mois !","description":"Orange propose une vente flash exceptionnelle pour ses abonn\u00e9s, proposant une option \u00e0 seulement 1 \u20ac\/mois pendant trois mois, une offre valable \u00e9galement pour les clients Sosh.","pubdate":"2024-09-12T05:10:01+00:00","url":"https:\/\/www.generation-nt.com\/actualites\/orange-sosh-deezer-premium-famille-forfait-mobile-box-internet-pas-cher-2050478","website":{"name":"G\u00e9n\u00e9ration-NT","id":27},"categories":[],"topics":[]},{"id":978417,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"free":{"expReal":"Free","id":3894,"active":null},"xavier niel":{"expReal":"Xavier Niel","id":3892,"active":null}},"name":"Xavier Niel a \u0022envie de foutre le bordel\u0022, et le dit en se moquant d\u0027Orange","description":"Mercredi matin, Xavier Niel dit s\u0027\u00eatre r\u00e9veill\u00e9 avec \u00ab\u00a0une sacr\u00e9e envie de foutre le bordel\u00a0\u00bb, en r\u00e9f\u00e9rence au titre de son prochain livre. Le patron de Free se moque d\u0027ailleurs d\u0027Orange, en d\u00e9diant \u00e0 son concurrent pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 la couverture du bouquin.","pubdate":"2024-09-11T11:16:00+00:00","url":"https:\/\/www.clubic.com\/actualite-537095-xavier-niel-a-envie-de-foutre-le-bordel-et-le-dit-en-se-moquant-d-orange.html","website":{"name":"Clubic","id":34},"categories":[],"topics":[]},{"id":973739,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"vaucluse":{"expReal":"Vaucluse","id":118,"active":null},"francis cabrel":{"expReal":"Francis Cabrel","id":8340,"active":null}},"name":"Vaucluse. Avec 180 000 spectateurs, l\u2019\u00e9t\u00e9 record du th\u00e9\u00e2tre antique d\u2019Orange","description":"Ce n\u2019est pas termin\u00e9 puisque le th\u00e9\u00e2tre antique accueillera notamment deux soir\u00e9es \u00e0 guichets ferm\u00e9s avec Francis Cabrel les 13 et 14 septembre.","pubdate":"2024-09-09T17:41:00+00:00","url":"https:\/\/www.ledauphine.com\/culture-loisirs\/2024\/09\/09\/avec-180-000-spectateurs-l-ete-record-du-theatre-antique-d-orange","website":{"name":"Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9","id":30},"categories":[],"topics":[]},{"id":970124,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"valeurs":{"expReal":"Valeurs","id":20407,"active":null},"zemmour":{"expReal":"Zemmour","id":7651,"active":null},"frederic mistral":{"expReal":"Fr\u00e9d\u00e9ric-Mistral","id":54622,"active":null}},"name":"A Orange, Zemmour r\u00e8gle ses comptes avec la politique","description":"La cit\u00e9 de\u00a0 Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral n\u2019a jamais aussi bien port\u00e9 son nom. Et les quelques nuages gris pouss\u00e9s par le vent auront permis de cacher bri\u00e8vement les rayons g\u00e9n\u00e9reux du...\nL\u2019article A Orange, Zemmour r\u00e8gle ses comptes avec la politique est apparu en premier sur Valeurs actuelles.","pubdate":"2024-09-08T05:02:09+00:00","url":"https:\/\/www.valeursactuelles.com\/clubvaleurs\/politique\/a-orange-zemmour-regle-ses-comptes-avec-la-politique","website":{"name":"Valeurs Actuelles","id":48},"categories":[],"topics":[]},{"id":969679,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"vaucluse":{"expReal":"Vaucluse","id":118,"active":null},"reconquete":{"expReal":"Reconqu\u00eate","id":3607,"active":null},"eric zemmour":{"expReal":"\u00c9ric Zemmour","id":479,"active":null},"universite":{"expReal":"Universit\u00e9","id":4392,"active":null},"marion marechal":{"expReal":"Marion Mar\u00e9chal","id":26632,"active":null},"stephane ravier":{"expReal":"St\u00e9phane Ravier","id":34292,"active":null},"zemmour":{"expReal":"Zemmour","id":7651,"active":null}},"name":"Universit\u00e9 d\u2019\u00e9t\u00e9 de Reconqu\u00eate\u00a0: \u00e0 Orange, les fid\u00e8les d\u0027Eric Zemmour refusent de broyer du noir","description":"Ils \u00e9taient pr\u00e8s de 2000 dans le Vaucluse pour le rassemblement annuel du parti d\u2019\u00c9ric Zemmour. Apr\u00e8s les d\u00e9parts de Marion Mar\u00e9chal et du s\u00e9nateur St\u00e9phane Ravier, les militants s\u2019inqui\u00e8tent pour l\u2019avenir du parti, et Zemmour se lance dans \u00ab l\u2019antipolitique \u00bb avec son escouade d\u0027influenceurs.","pubdate":"2024-09-07T18:37:38+00:00","url":"https:\/\/www.marianne.net\/politique\/universite-dete-de-reconquete-a-orange-les-fideles-d-eric-zemmour-refusent-de-broyer-du-noir","website":{"name":"Marianne","id":33},"categories":[],"topics":[]},{"id":968973,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"new black":{"expReal":"New Black","id":50931,"active":null},"prison break":{"expReal":"Prison Break","id":84570,"active":null},"netflix":{"expReal":"Netflix","id":133,"active":null},"le detenu":{"expReal":"Le D\u00e9tenu","id":285881,"active":null},"la casa":{"expReal":"La Casa","id":41354,"active":null},"papel":{"expReal":"Papel","id":41355,"active":null},"blacklist":{"expReal":"Blacklist","id":16282,"active":null},"oz":{"expReal":"Oz","id":37642,"active":null},"paramount":{"expReal":"Paramount","id":5656,"active":null}},"name":"5 s\u00e9ries \u00e0 voir apr\u00e8s Prison Break sur Netflix","description":"La s\u00e9rie culte du d\u00e9but des ann\u00e9es 2000 revient sur Netflix pour notre plus grand bonheur (ou pas). Si vous connaissez d\u00e9j\u00e0 l\u0027int\u00e9grale de Prison Break par c\u0153ur, voici 5 s\u00e9ries similaires qui devraient vous plaire, \u00e0 d\u00e9couvrir en streaming : Le D\u00e9tenu, Orange is the New Black, La Casa de Papel, Blacklist ainsi que Oz, sur Paramount+.","pubdate":"2024-09-07T12:06:00+00:00","url":"https:\/\/www.numerama.com\/pop-culture\/1803160-5-series-a-voir-apres-prison-break-sur-netflix.html","website":{"name":"Num\u00e9rama","id":17},"categories":[],"topics":[]},{"id":968963,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"france":{"expReal":"France","id":100,"active":1},"vaucluse":{"expReal":"Vaucluse","id":118,"active":null},"reconquete":{"expReal":"Reconqu\u00eate","id":3607,"active":null},"valeurs":{"expReal":"Valeurs","id":20407,"active":null},"eric zemmour":{"expReal":"\u00c9ric Zemmour","id":479,"active":null}},"name":"Reconqu\u00eate : \u00c9ric Zemmour fait sa rentr\u00e9e politique \u00e0 Orange","description":"Ce samedi, le parti Reconqu\u00eate tiendra son universit\u00e9 d\u2019\u00e9t\u00e9 \u00e0 Orange, dans le Vaucluse. Avec une quarantaine d\u2019\u00e9lus en France, Reconqu\u00eate r\u00e9unit ses cadres et sympathisants \u00e0 Orange, une ville...\nL\u2019article Reconqu\u00eate : \u00c9ric Zemmour fait sa rentr\u00e9e politique \u00e0 Orange est apparu en premier sur Valeurs actuelles.","pubdate":"2024-09-07T09:29:57+00:00","url":"https:\/\/www.valeursactuelles.com\/regions\/provence-alpes-cote-dazur\/vaucluse\/no_agglomeration\/politique\/reconquete-eric-zemmour-fait-sa-rentree-politique-a-orange","website":{"name":"Valeurs Actuelles","id":48},"categories":[],"topics":[]},{"id":968753,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"france":{"expReal":"France","id":100,"active":1},"vaucluse":{"expReal":"Vaucluse","id":118,"active":null},"reconquete":{"expReal":"Reconqu\u00eate","id":3607,"active":null},"valeurs":{"expReal":"Valeurs","id":20407,"active":null},"eric zemmour":{"expReal":"\u00c9ric Zemmour","id":479,"active":null}},"name":"Reconqu\u00eate : \u00c9ric Zemmour fait sa rentr\u00e9e politique \u00e0 Orange","description":"Ce samedi, le parti Reconqu\u00eate tiendra son universit\u00e9 d\u2019\u00e9t\u00e9 \u00e0 Orange, dans le Vaucluse. Avec une quarantaine d\u2019\u00e9lus en France, Reconqu\u00eate r\u00e9unit ses cadres et sympathisants \u00e0 Orange, une ville...\nL\u2019article Reconqu\u00eate : \u00c9ric Zemmour fait sa rentr\u00e9e politique \u00e0 Orange est apparu en premier sur Valeurs actuelles.","pubdate":"2024-09-07T09:29:57+00:00","url":"https:\/\/www.valeursactuelles.com\/?p=332294","website":{"name":"Valeurs Actuelles","id":48},"categories":[],"topics":[]},{"id":968288,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"bouygues":{"expReal":"Bouygues","id":10701,"active":null},"changer":{"expReal":"Changer","id":5725,"active":null},"justement":{"expReal":"Justement","id":55361,"active":null}},"name":"Bouygues et Orange d\u00e9pass\u00e9s par le forfait mobile exceptionnel de cet op\u00e9rateur","description":"Changer de forfait mobile pour la rentr\u00e9e peut \u00eatre une excellente id\u00e9e. Si vous n\u0027\u00eates pas pleinement satisfait de votre op\u00e9rateur, vous pourriez \u00eatre tent\u00e9 d\u0027aller voir ailleurs. Justement, un acteur se distingue de la plus belle des mani\u00e8res, en proposant un forfait unique en son genre.","pubdate":"2024-09-07T05:20:23+00:00","url":"https:\/\/www.presse-citron.net\/?p=623889","website":{"name":"Presse-citron","id":22},"categories":[],"topics":[]},{"id":968139,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"reconquete":{"expReal":"Reconqu\u00eate","id":3607,"active":null}},"name":"Apr\u00e8s la temp\u00eate, Reconqu\u00eate fait sa rentr\u00e9e politique \u00e0 Orange","description":"","pubdate":"2024-09-07T02:17:15+00:00","url":"https:\/\/www.la-croix.com\/apres-la-tempete-reconquete-fait-sa-rentree-politique-a-orange-20240907","website":{"name":"La Croix","id":38},"categories":[],"topics":[]},{"id":967913,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"autoroute a":{"expReal":"Autoroute A","id":20809,"active":null}},"name":"Autoroute A7\u00a0: Un camion transportant un char se renverse \u00e0 hauteur d\u2019Orange, cinq bless\u00e9s l\u00e9gers","description":"","pubdate":"2024-09-06T19:00:31+00:00","url":"https:\/\/www.20minutes.fr\/faits_divers\/4108829-20240906-autoroute-a7-camion-transportant-char-renverse-hauteur-orange-cinq-blesses-legers","website":{"name":"20minutes","id":2},"categories":{"82":{"id":82,"name":"Transports","createdAt":"2023-09-11T10:43:38+00:00","fatherId":6,"icon":null,"totalItem":0}},"topics":{"7158":{"id":7158,"name":"Autoroute A7","createdAt":"2024-01-23T22:40:56+00:00","fatherId":0,"icon":"","addMode":0,"totalItem":0,"categories":["82"],"status":0}}},{"id":967298,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null}},"name":"Un accident provoque d\u2019importants ralentissements sur l\u2019autoroute A7 \u00e0 hauteur d\u2019Orange","description":"","pubdate":"2024-09-06T15:20:29+00:00","url":"https:\/\/www.leparisien.fr\/faits-divers\/un-accident-provoque-dimportants-ralentissements-sur-lautoroute-a7-a-hauteur-dorange-06-09-2024-WWQPHOTU6FAB7OD7BZU5NZKPME.php","website":{"name":"Le Parisien","id":32},"categories":[],"topics":[]},{"id":967325,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"france":{"expReal":"France","id":100,"active":1},"lire":{"expReal":"Lire","id":3188,"active":null},"transalpes composite":{"expReal":"Transalpes Composite","id":285525,"active":null},"saint loup":{"expReal":"Saint-Loup","id":41725,"active":null},"allier":{"expReal":"Allier","id":6799,"active":null}},"name":"Au coeur de l\u0027usine qui produit en France les nouveaux poteaux tel\u00e9phoniques d\u0027Orange","description":"L\u2019usine Transalpes Composite, implant\u00e9e depuis fin 2021 \u00e0 Saint-Loup dans l\u2019Allier, est devenue l\u2019unique fournisseur fran\u00e7ais de l\u2019op\u00e9rateur Orange en poteaux t\u00e9l\u00e9phoniques composites. Un business juteux qui appellera bient\u00f4t de nouveaux investissements. Sur l\u2019ancienne base militaire de Saint-Loup\u00a0(Allier),\u00a0[\u2026]\u00a0Lire l\u0027article","pubdate":"2024-09-06T15:00:00+00:00","url":"http:\/\/www.usinenouvelle.com\/article\/au-coeur-de-l-usine-qui-produit-en-france-les-nouveaux-poteaux-telephoniques-d-orange.N2218023","website":{"name":"L\u0027Usine Nouvelle","id":61},"categories":[],"topics":[]},{"id":967219,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null}},"name":"Orange laisse ouvert son r\u00e9seau 5G \u00e0 ses clients 4G","description":"La f\u00eate n\u0027est pas encore finie pour la 5G gratuite d\u0027Orange. L\u0027op\u00e9rateur joue les prolongations pour les abonn\u00e9s d\u0027un forfait 4G mobile.","pubdate":"2024-09-06T14:40:01+00:00","url":"https:\/\/www.generation-nt.com\/actualites\/orange-5g-offerte-sosh-jeux-olympiques-prolongation-2050341","website":{"name":"G\u00e9n\u00e9ration-NT","id":27},"categories":[],"topics":[]},{"id":966930,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"marseille":{"expReal":"Marseille","id":137,"active":null},"vaucluse":{"expReal":"Vaucluse","id":118,"active":null},"lyon":{"expReal":"Lyon","id":121,"active":null},"piolenc":{"expReal":"Piolenc","id":61275,"active":null}},"name":"Vaucluse. L\u2019autoroute A7 coup\u00e9e en direction de Marseille apr\u00e8s l\u2019accident d\u2019un poids lourd","description":"Un accident impliquant un poids lourd s\u2019est produit ce vendredi 6 septembre, vers 13 h 30, sur l\u2019autoroute A7, entre les \u00e9changeurs d\u2019Orange nord-Piolenc (N\u00b020) et d\u2019Orange centre (N\u00b021), en direction de Lyon.","pubdate":"2024-09-06T12:57:00+00:00","url":"https:\/\/www.ledauphine.com\/faits-divers-justice\/2024\/09\/06\/l-autoroute-a7-coupee-en-direction-de-marseille-apres-l-accident-d-un-poids-lourd","website":{"name":"Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9","id":30},"categories":[],"topics":[]},{"id":965932,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"jeux":{"expReal":"Jeux","id":1049,"active":null},"leon marchand":{"expReal":"L\u00e9on Marchand","id":4763,"active":null}},"name":"Orange prolonge la 5G gratuite jusqu\u2019\u00e0 fin septembre, apr\u00e8s avoir battu des records","description":"Pendant les deux courses de L\u00e9on Marchand sur 200 m\u00e8tres, le trafic mobile d\u0027Orange a battu son record historique, en atteignant un pic d\u00271,86 t\u00e9rabit par seconde. La 5G gratuite, qui devait s\u0027arr\u00eater le 8 septembre avec la fin des Jeux paralympiques, va s\u0027\u00e9tendre jusqu\u0027\u00e0 la fin du mois.","pubdate":"2024-09-06T07:09:06+00:00","url":"https:\/\/www.numerama.com\/tech\/1802676-orange-prolonge-la-5g-gratuite-jusqua-fin-septembre-apres-avoir-battu-des-records.html","website":{"name":"Num\u00e9rama","id":17},"categories":[],"topics":[]},{"id":965509,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"france bleu alsace":{"expReal":"France Bleu Alsace","id":44754,"active":null},"foire europeenne":{"expReal":"Foire Europ\u00e9enne","id":68650,"active":null},"samsung":{"expReal":"Samsung","id":720,"active":null},"strasbourg":{"expReal":"Strasbourg","id":780,"active":null},"inscrivez":{"expReal":"Inscrivez","id":27444,"active":null}},"name":"France Bleu Alsace vous offre un t\u00e9l\u00e9phone Samsung \u00e0 l\u0027occasion de la Foire Europ\u00e9enne avec Orange !","description":"A l\u0027occasion de la Foire Europ\u00e9enne de Strasbourg, France Bleu Alsace vous offre un t\u00e9l\u00e9phone Samsung en partenariat avec Orange. Inscrivez-vous en ligne au tirage au sort dans cet article afin de remporter votre t\u00e9l\u00e9phone  \ud83d\udcf1 portable \ud83d\udcf1!","pubdate":"2024-09-06T04:00:03+00:00","url":"https:\/\/www.francebleu.fr\/vie-quotidienne\/jeux\/france-bleu-alsace-vous-offre-un-telephone-samsung-a-l-occasion-de-la-foire-europeenne-avec-orange-3064574","website":{"name":"France Bleu","id":29},"categories":[],"topics":[]},{"id":962296,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"bfm":{"expReal":"BFM","id":1803,"active":null},"business":{"expReal":"Business","id":2946,"active":null},"frederic simottel":{"expReal":"Fr\u00e9d\u00e9ric Simottel","id":138997,"active":null},"tech":{"expReal":"Tech","id":5891,"active":null},"pdg":{"expReal":"PDG","id":2229,"active":null},"figaro":{"expReal":"FIGARO","id":787,"active":null},"huawei":{"expReal":"Huawei","id":11844,"active":null},"minimax":{"expReal":"Minimax","id":284475,"active":null},"ia":{"expReal":"IA","id":1507,"active":null},"francois sorel":{"expReal":"Fran\u00e7ois Sorel","id":139473,"active":null},"enguerand renault":{"expReal":"Engu\u00e9rand Renault","id":163645,"active":null},"yves maitre":{"expReal":"Yves Maitre","id":139481,"active":null},"image":{"expReal":"Image","id":38150,"active":null},"jolt":{"expReal":"Jolt","id":139482,"active":null},"htc":{"expReal":"HTC","id":11074,"active":null},"qualcomm":{"expReal":"Qualcomm","id":19675,"active":null},"co":{"expReal":"CO","id":2489,"active":null}},"name":"Minimax : le nouveau g\u00e9n\u00e9rateur vid\u00e9o d\u0027IA - 04\/09","description":"Ce mercredi 4 septembre, Fran\u00e7ois Sorel a re\u00e7u Fr\u00e9d\u00e9ric Simottel, journaliste BFM Business, Engu\u00e9rand Renault, consultant chez Image 7, ancien journaliste au Figaro, et Yves Ma\u00eetre, operating partner Jolt capital et consultant, ancien PDG de HTC. Ils se sont pench\u00e9s sur le nouveau processeur de Qualcomm, le logiciel Minimax g\u00e9n\u00e9rateur vid\u00e9o d\u0027IA, la fin du collaboration d\u0027Orange avec Huawei dans le cloud, et les ondes t\u00e9l\u00e9phoniques, dans l\u0027\u00e9mission Tech \u0026 Co, la quotidienne, sur BFM Business. Retrouvez l\u0027\u00e9mission du lundi au jeudi et r\u00e9\u00e9coutez la en podcast.","pubdate":"2024-09-04T19:06:33+00:00","url":"https:\/\/www.bfmtv.com\/economie\/replay-emissions\/tech-and-co\/minimax-le-nouveau-generateur-video-d-ia-04-09_VN-202409040910.html","website":{"name":"BFMTV","id":43},"categories":[],"topics":[]},{"id":960233,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"france":{"expReal":"France","id":100,"active":1},"huawei":{"expReal":"Huawei","id":11844,"active":null},"cloud":{"expReal":"Cloud","id":7972,"active":null},"ensemble":{"expReal":"Ensemble","id":19760,"active":null},"hexagone":{"expReal":"Hexagone","id":2348,"active":null}},"name":"Orange et Huawei, relation termin\u00e9e en France : dans le 5G et le Cloud, le g\u00e9ant chinois plus esseul\u00e9 que jamais","description":"Les entreprises Orange et Huawei ont mis fin \u00e0 leur offre commune dans le Cloud. Ensemble, elles \u00e9taient parties pour conqu\u00e9rir les 200 plus grosses soci\u00e9t\u00e9s fran\u00e7aises. La firme chinoise est toujours plus fragilis\u00e9e dans l\u0027Hexagone.","pubdate":"2024-09-04T06:58:00+00:00","url":"https:\/\/www.clubic.com\/actualite-536216-orange-et-huawei-relation-terminee-en-france-dans-le-5g-et-le-cloud-le-geant-chinois-plus-esseule-que-jamais.html","website":{"name":"Clubic","id":34},"categories":[],"topics":[]},{"id":959594,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"vaucluse":{"expReal":"Vaucluse","id":118,"active":null},"fraude":{"expReal":"Fraude","id":5062,"active":null},"bollene":{"expReal":"Boll\u00e8ne","id":14438,"active":null},"pm":{"expReal":"PM","id":849,"active":null}},"name":"Vaucluse. Fraude pr\u00e9sum\u00e9e\u00a0: les chefs de la police municipale de Boll\u00e8ne en garde \u00e0 vue","description":"Le chef de la police municipale (PM) de Boll\u00e8ne, son adjoint, et l\u2019ancien patron de la PM ont \u00e9t\u00e9 mis en garde \u00e0 vue le 3\u00a0septembre. La directrice g\u00e9n\u00e9rale des services a \u00e9t\u00e9 entendue librement. La brigade de recherches de la compagnie d\u2019Orange travaille sur de potentiels d\u00e9tournements de fonds publics.","pubdate":"2024-09-03T18:43:00+00:00","url":"https:\/\/www.ledauphine.com\/faits-divers-justice\/2024\/09\/03\/fraude-presumee-les-chefs-de-la-police-municipale-en-garde-a-vue","website":{"name":"Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9","id":30},"categories":[],"topics":[]},{"id":957828,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null}},"name":"Vous d\u00e9m\u00e9nagez\u00a0? Orange vous simplifie la vie avec ce nouveau service","description":"Une nouvelle offre \u00e0 conna\u00eetre.","pubdate":"2024-09-03T09:57:56+00:00","url":"https:\/\/www.presse-citron.net\/?p=623355","website":{"name":"Presse-citron","id":22},"categories":[],"topics":{"15511":{"id":15511,"name":"Vous d\u00e9m\u00e9nagez","createdAt":"2024-09-03T10:02:42+00:00","fatherId":0,"icon":"","addMode":0,"totalItem":0,"categories":[],"status":1}}},{"id":947811,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"marguerite stern":{"expReal":"Marguerite Stern","id":15952,"active":null},"mila":{"expReal":"Mila","id":66394,"active":null},"reconquete":{"expReal":"Reconqu\u00eate","id":3607,"active":null},"valeurs":{"expReal":"Valeurs","id":20407,"active":null}},"name":"Mila, Marguerite Stern\u2026 Reconqu\u00eate place sa rentr\u00e9e politique sous le signe du combat culturel","description":"\u00ab\u00a0Plus de 1400 inscrits et les cadres locaux pr\u00e9sents\u00a0\u00bb, se r\u00e9jouit un cadre du parti zemmouriste. La rentr\u00e9e politique de Reconqu\u00eate aura lieu \u00e0 Orange, la ville dirig\u00e9e pendant plusieurs...\nL\u2019article Mila, Marguerite Stern\u2026 Reconqu\u00eate place sa rentr\u00e9e politique sous le signe du combat culturel est apparu en premier sur Valeurs actuelles.","pubdate":"2024-08-29T16:25:40+00:00","url":"https:\/\/www.valeursactuelles.com\/clubvaleurs\/politique\/mila-marguerite-stern-reconquete-place-sa-rentree-politique-sous-le-signe-du-combat-culturel","website":{"name":"Valeurs Actuelles","id":48},"categories":[],"topics":[]},{"id":947509,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"marguerite stern":{"expReal":"Marguerite Stern","id":15952,"active":null},"mila":{"expReal":"Mila","id":66394,"active":null},"reconquete":{"expReal":"Reconqu\u00eate","id":3607,"active":null},"valeurs":{"expReal":"Valeurs","id":20407,"active":null}},"name":"Mila, Marguerite Stern\u2026 Reconqu\u00eate place sa rentr\u00e9e politique sous le signe du combat culturel","description":"\u00ab\u00a0Plus de 1400 inscrits et les cadres locaux pr\u00e9sents\u00a0\u00bb, se r\u00e9jouit un cadre du parti zemmouriste. La rentr\u00e9e politique de Reconqu\u00eate aura lieu \u00e0 Orange, la ville dirig\u00e9e pendant plusieurs...\nL\u2019article Mila, Marguerite Stern\u2026 Reconqu\u00eate place sa rentr\u00e9e politique sous le signe du combat culturel est apparu en premier sur Valeurs actuelles.","pubdate":"2024-08-29T16:25:40+00:00","url":"https:\/\/www.valeursactuelles.com\/?p=331100","website":{"name":"Valeurs Actuelles","id":48},"categories":[],"topics":[]},{"id":944050,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"deal":{"expReal":"Deal","id":1389,"active":null},"la fibre":{"expReal":"La Fibre","id":15243,"active":null},"livebox fibre":{"expReal":"Livebox Fibre","id":16706,"active":null},"actuellement":{"expReal":"Actuellement","id":3781,"active":null}},"name":"La Fibre \u00e0 moins de 20 \u20ac ? Orange sort une nouvelle offre avec 2 mois d\u2019abonnement pour la rentr\u00e9e","description":"[Deal du jour] Les vacances sont souvent l\u0027occasion id\u00e9ale pour se d\u00e9connecter, mais \u00e0 quelques semaines de leur fin, les op\u00e9rateurs pr\u00e9parent d\u00e9j\u00e0 leurs offres de rentr\u00e9e. Actuellement, Orange propose une int\u00e9ressante offre Livebox Fibre avec deux mois gratuits pour adoucir la transition vers la fin de l\u0027\u00e9t\u00e9.","pubdate":"2024-08-28T12:30:00+00:00","url":"https:\/\/www.numerama.com\/tech\/1795472-la-fibre-a-moins-de-20-e-orange-sort-une-nouvelle-offre-avec-2-mois-dabonnement-pour-la-rentree.html","website":{"name":"Num\u00e9rama","id":17},"categories":[],"topics":[]},{"id":941742,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"new black":{"expReal":"New Black","id":50931,"active":null},"uzo aduba":{"expReal":"Uzo Aduba","id":50930,"active":null},"folle dingue":{"expReal":"Folle Dingue","id":279993,"active":null},"suzanne":{"expReal":"Suzanne","id":48185,"active":null},"dans orange":{"expReal":"Dans Orange","id":279994,"active":null},"disney":{"expReal":"Disney","id":15,"active":null},"tele":{"expReal":"T\u00e9l\u00e9","id":39745,"active":1}},"name":"Orange is the New Black : Que devient Uzo Aduba alias Suzanne la Folle Dingue ?","description":"Dans Orange is the New Black, Uzo Aduba incarnait Suzanne la Folle Dingue. Cinq ans apr\u00e8s la fin de la s\u00e9rie, l\u2019actrice est \u00e0 l\u2019affiche d\u2019un film touchant sur l\u2019amiti\u00e9, disponible sur Disney+.lire la suite sur T\u00e9l\u00e9-Loisirs.fr","pubdate":"2024-08-27T14:22:00+00:00","url":"https:\/\/www.programme-tv.net\/news\/evenement\/disney-plus-streaming\/359371-orange-is-the-new-black-que-devient-uzo-aduba-alias-suzanne-la-folle-dingue","website":{"name":"Programme TV","id":26},"categories":[],"topics":[]},{"id":941468,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"acheteur":{"expReal":"Acheteur","id":62385,"active":null},"lire":{"expReal":"Lire","id":3188,"active":null}},"name":"Pr\u00e8s de 250 salari\u00e9s ont d\u00e9j\u00e0 profit\u00e9 du cong\u00e9 respiration d\u2019Orange","description":"[Le travail se r\u00e9invente 2\/5] Depuis 2022, le groupe Orange propose \u00e0 ses collaborateurs de s\u2019absenter plusieurs mois de l\u2019entreprise afin de r\u00e9aliser une exp\u00e9rience professionnelle dans une autre structure. Pr\u00e8s de 250 d\u0027entre eux en ont d\u00e9j\u00e0 profit\u00e9 avec seulement deux d\u00e9missions \u00e0 la cl\u00e9. Acheteur\u00a0[\u2026]\u00a0Lire l\u0027article","pubdate":"2024-08-27T12:00:00+00:00","url":"http:\/\/www.usinenouvelle.com\/editorial\/pres-de-250-salaries-ont-deja-profite-du-conge-respiration-d-orange.N2216424","website":{"name":"L\u0027Usine Nouvelle","id":61},"categories":[],"topics":[]},{"id":938341,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"bon":{"expReal":"Bon","id":7534,"active":null},"artisane":{"expReal":"Artisane","id":9879,"active":null}},"name":"Bon plan emploi","description":"A Orange, la boulangerie-p\u00e2tisserie \u0022L\u0027Artisane\u0022 a des postes \u00e0 pourvoir rapidement.","pubdate":"2024-08-26T06:27:00+00:00","url":"https:\/\/www.francebleu.fr\/emissions\/le-bon-plan-emploi\/bon-plan-emploi-6792292","website":{"name":"France Bleu","id":29},"categories":[],"topics":[]},{"id":937206,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"livebox":{"expReal":"Livebox","id":13836,"active":null},"nouveau":{"expReal":"Nouveau","id":638,"active":null}},"name":"Orange : 2 mois offerts sur toute la gamme Livebox pour la rentr\u00e9e !","description":"Nouveau client Orange ? D\u00e9couvrez les offres sur les Livebox : en ce moment, profitez de 2 mois offerts pour toute souscription.","pubdate":"2024-08-25T12:10:01+00:00","url":"https:\/\/www.generation-nt.com\/actualites\/box-fibre-forfait-orange-serie-speciale-livebox-up-max-pas-cher-2049837","website":{"name":"G\u00e9n\u00e9ration-NT","id":27},"categories":[],"topics":[]},{"id":937216,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"rhone":{"expReal":"Rh\u00f4ne","id":102,"active":null},"bison fute":{"expReal":"Bison Fut\u00e9","id":14882,"active":null},"lyon":{"expReal":"Lyon","id":121,"active":null},"retour":{"expReal":"Retour","id":1254,"active":null}},"name":"Rh\u00f4ne. Retour de vacances : une circulation toujours charg\u00e9e ce dimanche sur l\u0027A7","description":"Pour cet avant dernier week-end d\u0027ao\u00fbt, la circulation risque d\u0027\u00eatre compliqu\u00e9e\u00a0sur l\u0027autoroute A7, notamment\u00a0entre Lyon et Orange. Bison Fut\u00e9 classe la journ\u00e9e de ce\u00a0dimanche 25 ao\u00fbt en \u00ab\u00a0orange\u00a0\u00bb dans le sens des retours.","pubdate":"2024-08-25T10:43:00+00:00","url":"https:\/\/www.leprogres.fr\/transport\/2024\/08\/25\/retour-de-vacances-une-circulation-toujours-chargee-ce-dimanche-sur-l-a7","website":{"name":"Le Progr\u00e8s","id":44},"categories":[],"topics":{"2655":{"id":2655,"name":"Retour de vacances","createdAt":"2023-08-24T13:21:47+00:00","fatherId":0,"icon":"","addMode":0,"totalItem":5,"categories":[],"status":0}}},{"id":933562,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"routes":{"expReal":"Routes","id":59,"active":null},"perpignan":{"expReal":"Perpignan","id":155,"active":null},"nimes":{"expReal":"N\u00eemes","id":1821,"active":null},"montpellier":{"expReal":"Montpellier","id":1575,"active":null},"beziers":{"expReal":"B\u00e9ziers","id":2129,"active":null},"narbonne":{"expReal":"Narbonne","id":2130,"active":null},"villetelle":{"expReal":"Villetelle","id":183006,"active":null},"gallargues":{"expReal":"Gallargues","id":52944,"active":null},"gard":{"expReal":"Gard","id":117,"active":null}},"name":"Routes des vacances : l\u0027incendie d\u0027un poids lourd provoque de fortes perturbations","description":"En cette journ\u00e9e rouge sur le retour des lieux de vill\u00e9giature, l\u0027autoroute A9 qui relie Orange \u00e0 Perpignan, en passant par N\u00eemes, Montpellier, B\u00e9ziers et Narbonne, connait de forts ralentissements. \nLes sapeurs-pompiers interviennent sur un feu de remorque de poids lourd au niveau de a commune de Villetelle, juste apr\u00e8s la sortie de Gallargues (Gard).","pubdate":"2024-08-23T10:49:54+00:00","url":"https:\/\/www.tf1info.fr\/justice-faits-divers\/trafic-autoroute-a9-routes-des-vacances-l-incendie-d-un-poids-lourd-provoque-des-perturbations-gallargues-2315895.html","website":{"name":"TF1 INFO","id":40},"categories":{"82":{"id":82,"name":"Transports","createdAt":"2023-09-11T10:43:38+00:00","fatherId":6,"icon":null,"totalItem":0}},"topics":{"14979":{"id":14979,"name":"Routes des vacances","createdAt":"2024-08-17T13:22:17+00:00","fatherId":0,"icon":"","addMode":0,"totalItem":0,"categories":["82"],"status":0}}},{"id":930614,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"lyon":{"expReal":"Lyon","id":121,"active":null},"montelimar":{"expReal":"Mont\u00e9limar","id":16955,"active":null},"drome":{"expReal":"Dr\u00f4me","id":5009,"active":null},"attaque":{"expReal":"Attaqu\u00e9","id":3475,"active":null},"metropole":{"expReal":"M\u00e9tropole","id":2737,"active":null},"ages":{"expReal":"Ag\u00e9s","id":5616,"active":null}},"name":"M\u00e9tropole de Lyon. Attaque d\u2019une boutique Orange \u00e0 Mont\u00e9limar\u00a0: des jeunes de la r\u00e9gion lyonnaise recrut\u00e9s sur les r\u00e9seaux sociaux\u00a0?","description":"Quatre jeunes hommes de la r\u00e9gion lyonnaise sont soup\u00e7onn\u00e9s d\u2019avoir attaqu\u00e9, lundi 19\u00a0ao\u00fbt, la boutique Orange \u00e0 Mont\u00e9limar (Dr\u00f4me). \u00c2g\u00e9s de 15 \u00e0 19 ans, ils auraient \u00e9t\u00e9 recrut\u00e9s surles r\u00e9seaux sociaux.","pubdate":"2024-08-22T06:00:00+00:00","url":"https:\/\/www.leprogres.fr\/faits-divers-justice\/2024\/08\/22\/attaque-d-une-boutique-orange-a-montelimar-des-jeunes-de-la-region-lyonnaise-recrutes-sur-les-reseaux-sociaux","website":{"name":"Le Progr\u00e8s","id":44},"categories":[],"topics":{"4464":{"id":4464,"name":"M\u00e9tropole de Lyon","createdAt":"2023-11-20T14:43:18+00:00","fatherId":0,"icon":"","addMode":0,"totalItem":23,"categories":[],"status":1}}},{"id":929353,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"ivre":{"expReal":"Ivre","id":5934,"active":null},"dimanche":{"expReal":"Dimanche","id":806,"active":null}},"name":"Orange. Ivre, elle attaque son mari au cou avec un morceau de tasse cass\u00e9","description":"Dimanche 18\u00a0ao\u00fbt, une femme de 65 ans a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9e en cellule de d\u00e9grisement \u00e0 la suite d\u2019une dispute avec son mari.","pubdate":"2024-08-21T14:05:00+00:00","url":"https:\/\/www.ledauphine.com\/faits-divers-justice\/2024\/08\/21\/ivre-elle-attaque-son-mari-au-cou-avec-un-morceau-de-tasse-casse","website":{"name":"Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9","id":30},"categories":[],"topics":[]},{"id":928540,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"montelimar":{"expReal":"Mont\u00e9limar","id":16955,"active":null},"drome":{"expReal":"Dr\u00f4me","id":5009,"active":null},"attaque":{"expReal":"Attaqu\u00e9","id":3475,"active":null}},"name":"Dr\u00f4me. Attaque de la boutique Orange \u00e0 Mont\u00e9limar : quatre suspects \u00e2g\u00e9s de 15 \u00e0 19 ans","description":"Le plus jeune a 15 ans.","pubdate":"2024-08-21T08:26:00+00:00","url":"https:\/\/www.ledauphine.com\/faits-divers-justice\/2024\/08\/21\/attaque-de-la-boutique-orange-a-montelimar-quatre-suspects-ages-de-15-a-19-ans","website":{"name":"Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9","id":30},"categories":[],"topics":[]},{"id":923916,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"marseille":{"expReal":"Marseille","id":137,"active":null},"montelimar":{"expReal":"Mont\u00e9limar","id":16955,"active":null}},"name":"Mont\u00e9limar. La boutique Orange encore attaqu\u00e9e : chasse \u00e0 l\u2019homme pour intercepter les braqueurs","description":"La boutique Orange, situ\u00e9e route de Marseille, \u00e0 Mont\u00e9limar, a \u00e9t\u00e9 la cible d\u2019un nouveau braquage, ce lundi 19 ao\u00fbt au matin, peu avant 10 heures.","pubdate":"2024-08-19T08:32:00+00:00","url":"https:\/\/www.ledauphine.com\/faits-divers-justice\/2024\/08\/19\/la-boutique-orange-encore-attaquee-chasse-a-l-homme-pour-intercepter-les-braqueurs","website":{"name":"Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9","id":30},"categories":[],"topics":[]},{"id":919833,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"europe":{"expReal":"Europe","id":689,"active":null},"sms":{"expReal":"SMS","id":4854,"active":null}},"name":"Une panne Orange emp\u00eache des clients de l\u2019op\u00e9rateur d\u2019utiliser leur t\u00e9l\u00e9phone \u00e0 l\u2019\u00e9tranger","description":"En raison d\u2019un incident sur les services d\u2019itin\u00e9rance de l\u2019op\u00e9rateur, de nombreux abonn\u00e9s ne peuvent plus se connecter au r\u00e9seau lorsqu\u2019ils se d\u00e9placent en Europe. Cela concerne aussi bien les appels et SMS que la 4G et la 5G.","pubdate":"2024-08-16T13:30:39+00:00","url":"https:\/\/www.lefigaro.fr\/secteur\/high-tech\/une-panne-orange-empeche-des-clients-de-l-operateur-d-utiliser-leur-telephone-a-l-etranger-20240816","website":{"name":"Le Figaro","id":3},"categories":[],"topics":[]},{"id":919517,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"europe":{"expReal":"Europe","id":689,"active":null}},"name":"Vous \u00eates abonn\u00e9 Orange et \u00eates \u00e0 l\u0027\u00e9tranger ? Voici pourquoi vous avez du mal \u00e0 utiliser vos services mobiles","description":"Orange conna\u00eet des soucis avec ses services de roaming. Certains de ses abonn\u00e9s voyageant actuellement en Europe ont du mal \u00e0 utiliser leurs services mobiles.","pubdate":"2024-08-16T10:23:00+00:00","url":"https:\/\/www.clubic.com\/actualite-534971-vous-etes-abonne-orange-et-etes-a-l-etranger-voici-pourquoi-vous-avez-du-mal-a-utiliser-vos-services-mobiles.html","website":{"name":"Clubic","id":34},"categories":[],"topics":[]},{"id":918680,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"appels":{"expReal":"Appels","id":70243,"active":null},"twitter":{"expReal":"Twitter","id":122,"active":null}},"name":"Appels, internet\u2026 Le r\u00e9seau mobile Orange perturb\u00e9 dans certains pays europ\u00e9ens","description":"L\u2019entreprise Orange a annonc\u00e9 sur le r\u00e9seau social X, anciennement Twitter, qu\u2019un incident perturbe actuellement les services de roaming dans certains pays europ\u00e9ens, ce jeudi 15\u00a0ao\u00fbt.","pubdate":"2024-08-15T19:14:07+00:00","url":"https:\/\/www.ouest-france.fr\/high-tech\/numerique\/appels-internet-le-reseau-mobile-orange-perturbe-dans-certains-pays-europeens-1f34656e-5b28-11ef-a277-648d7bcf43b0","website":{"name":"Ouest-France","id":18},"categories":[],"topics":[]},{"id":918570,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"sms":{"expReal":"SMS","id":4854,"active":null}},"name":"4G, SMS, appels\u2026 la r\u00e9seau mobile des abonn\u00e9s Orange impossible dans certains pays \u00e9trangers","description":"","pubdate":"2024-08-15T17:40:30+00:00","url":"https:\/\/www.leparisien.fr\/high-tech\/4g-sms-appels-la-connexion-mobile-des-abonnes-orange-impossible-dans-certains-pays-etrangers-15-08-2024-Y566PDYAQ5COTLJQBGDBCMBMWY.php","website":{"name":"Le Parisien","id":32},"categories":[],"topics":[]},{"id":915854,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"bouygues telecom":{"expReal":"Bouygues Telecom","id":10560,"active":null},"free":{"expReal":"Free","id":3894,"active":null},"sfr":{"expReal":"SFR","id":3064,"active":null},"ligue":{"expReal":"Ligue","id":173,"active":null},"dazn":{"expReal":"DAZN","id":20247,"active":null},"canal":{"expReal":"Canal","id":657,"active":null},"sports":{"expReal":"Sports","id":4244,"active":null}},"name":"Ligue 1 : DAZN va \u00eatre disponible sur Canal+, Orange, Free, SFR et Bouygues Telecom, mais sans promotion tarifaire !","description":"Le nouveau diffuseur majeur de la Ligue 1, DAZN, a trouv\u00e9 des accords avec les quatre op\u00e9rateurs t\u00e9l\u00e9coms mais aussi avec le groupe Canal, pour distribuer son offre. M\u00eame chose pour beIN SPORTS.","pubdate":"2024-08-14T10:29:00+00:00","url":"https:\/\/www.clubic.com\/actualite-534830-ligue-1-dazn-va-etre-disponible-sur-canal-orange-free-sfr-et-bouygues-telecom-mais-sans-promotion-tarifaire.html","website":{"name":"Clubic","id":34},"categories":{"9":{"id":9,"name":"Football","createdAt":"2023-08-15T19:02:39+00:00","fatherId":5,"icon":null,"totalItem":0}},"topics":{"26":{"id":26,"name":"Ligue 1","createdAt":"2023-07-13T18:06:59+00:00","fatherId":0,"icon":"","addMode":1,"totalItem":1175,"categories":["9"],"status":0}}},{"id":915318,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"jeux":{"expReal":"Jeux","id":1049,"active":null},"paris":{"expReal":"Paris","id":88,"active":null},"bfm":{"expReal":"BFM","id":1803,"active":null},"business":{"expReal":"Business","id":2946,"active":null},"jeux olympiques":{"expReal":"Jeux Olympiques","id":1338,"active":null},"jean francois fallacher":{"expReal":"Jean-Fran\u00e7ois Fallacher","id":109288,"active":null},"orange france":{"expReal":"Orange France","id":109289,"active":null},"laura cambaud":{"expReal":"Laura Cambaud","id":149586,"active":null},"good morning business":{"expReal":"Good Morning Business","id":125976,"active":null}},"name":"Jean-Fran\u00e7ois Fallacher (Orange France) : Orange, leader des t\u00e9l\u00e9coms pendant ces JO - 14\/08","description":"Jean-Fran\u00e7ois Fallacher, directeur g\u00e9n\u00e9ral d\u0027Orange France, \u00e9tait l\u0027invit\u00e9 de Laura Cambaud dans Good Morning Business, ce mercredi 14 ao\u00fbt. Ils ont abord\u00e9 le bilan des Jeux olympiques de Paris avec Orange, le partenaire officiel et exclusif de l\u0027\u00e9v\u00e9nement dans le domaine des t\u00e9l\u00e9communications, sur BFM Business. Retrouvez l\u0027\u00e9mission du lundi au vendredi et r\u00e9\u00e9coutez la en podcast.","pubdate":"2024-08-14T06:37:41+00:00","url":"https:\/\/www.bfmtv.com\/economie\/replay-emissions\/good-morning-business\/jean-francois-fallacher-orange-france-orange-leader-des-telecoms-pendant-ces-jo-14-08_VN-202408140185.html","website":{"name":"BFMTV","id":43},"categories":[],"topics":[]},{"id":912294,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"free":{"expReal":"Free","id":3894,"active":null},"sfr":{"expReal":"SFR","id":3064,"active":null},"bouygues":{"expReal":"Bouygues","id":10701,"active":null},"internet":{"expReal":"Internet","id":225,"active":null},"fibre":{"expReal":"Fibre","id":1733,"active":null},"adsl":{"expReal":"ADSL","id":3896,"active":null},"choisir":{"expReal":"Choisir","id":19282,"active":null},"web":{"expReal":"Web","id":1497,"active":null},"faq":{"expReal":"FAQ","id":70038,"active":null}},"name":"Fibre, ADSL : quelle est la meilleure offre Internet fixe en 2024 ?","description":"Choisir un abonnement internet peut rapidement devenir un v\u00e9ritable casse-t\u00eate. Avec la multitude de fournisseurs (Orange, SFR, Free, Bouygues, etc.), des offres qui \u00e9voluent sans cesse, et des technologies dissimul\u00e9es derri\u00e8re des termes techniques, il est facile de se sentir d\u00e9pass\u00e9. Que vous ayez besoin d\u0027une connexion optimale pour le streaming, le t\u00e9l\u00e9travail ou simplement pour surfer sur le Web sans lenteur, notre comparateur de box internet et notre FAQ mise \u00e0 jour vous guideront vers le choix id\u00e9al.","pubdate":"2024-08-12T15:20:32+00:00","url":"https:\/\/www.numerama.com\/tech\/275660-adsl-fibre-vdsl-comment-bien-choisir-son-fai-et-son-abonnement-internet-fixe.html","website":{"name":"Num\u00e9rama","id":17},"categories":[],"topics":[]},{"id":899097,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"sfr":{"expReal":"SFR","id":3064,"active":null},"somme":{"expReal":"Somme","id":3089,"active":null},"doullens":{"expReal":"Doullens","id":93352,"active":null}},"name":"Une importante panne touche les r\u00e9seaux Orange et SFR dans le nord de la Somme","description":"Les r\u00e9seaux t\u00e9l\u00e9phoniques Orange et SFR sont coup\u00e9s ce mardi soir dans le nord de la Somme, dans le secteur de Doullens. Les appels aux secours sont \u00e9galement perturb\u00e9s, la pr\u00e9fecture invite \u00e0 faire le 112 et non le 18.","pubdate":"2024-08-06T16:34:01+00:00","url":"https:\/\/www.francebleu.fr\/infos\/societe\/une-importante-panne-touche-les-reseaux-orange-et-sfr-dans-le-nord-de-la-somme-8374930","website":{"name":"France Bleu","id":29},"categories":[],"topics":[]},{"id":897974,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"orangede montbrison":{"expReal":"Orangede Montbrison","id":271253,"active":null},"loire":{"expReal":"Loire","id":1234,"active":null},"montbrison":{"expReal":"Montbrison","id":45398,"active":null}},"name":"Loire. Ils avaient braqu\u00e9 la boutique Orange\u00a0de Montbrison : 18 mois de prison ferme","description":"Le 2\u00a0mars \u00e0 9\u00a0h\u00a020, la boutique Orange de Montbrison \u00e9tait braqu\u00e9e. 114 t\u00e9l\u00e9phones et du num\u00e9raire \u00e9taient vol\u00e9s. Trois individus, interpell\u00e9s le 26\u00a0juin, viennent d\u2019\u00eatre jug\u00e9s.","pubdate":"2024-08-06T10:00:00+00:00","url":"https:\/\/www.leprogres.fr\/faits-divers-justice\/2024\/08\/06\/ils-avaient-braque-la-boutique-orange-18-mois-de-prison-ferme","website":{"name":"Le Progr\u00e8s","id":44},"categories":[],"topics":[]},{"id":896083,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"bouygues telecom":{"expReal":"Bouygues Telecom","id":10560,"active":null},"free":{"expReal":"Free","id":3894,"active":null},"jeux":{"expReal":"Jeux","id":1049,"active":null},"paris":{"expReal":"Paris","id":88,"active":null},"jeux olympiques":{"expReal":"Jeux Olympiques","id":1338,"active":null},"mbit":{"expReal":"Mbit","id":123493,"active":null}},"name":"La connexion 5G de Bouygues Telecom flash\u00e9e \u00e0 661 Mbit\/s \u00e0 Paris pendant les JO de Paris","description":"Bouygues Telecom a \u00e9t\u00e9 d\u00e9sign\u00e9 op\u00e9rateur le plus rapide en t\u00e9l\u00e9chargement en 5G \u00e0 Paris pendant les Jeux olympiques, par un sp\u00e9cialiste des r\u00e9seaux sans fil. Free et Orange ne sont pas si loin que \u00e7a.","pubdate":"2024-08-05T15:17:00+00:00","url":"https:\/\/www.clubic.com\/actualite-534338-la-connexion-5g-de-bouygues-telecom-flashee-a-661-mbit-s-a-paris-pendant-les-jo-de-paris.html","website":{"name":"Clubic","id":34},"categories":[],"topics":[]},{"id":891605,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"transports":{"expReal":"Transports","id":83,"active":null},"chasse":{"expReal":"Chasse","id":1630,"active":null},"bison fute":{"expReal":"Bison Fut\u00e9","id":14882,"active":null},"lyon":{"expReal":"Lyon","id":121,"active":null}},"name":"Transports. Chass\u00e9-crois\u00e9 : 150 km de bouchons sur l\u0027A7 en ce samedi noir","description":"Il est l\u0027heure des retours et des d\u00e9parts en vacances. Pour ce week-end de chass\u00e9-crois\u00e9, la circulation sera difficile sur l\u0027ensemble du territoire, notamment sur l\u0027A7, entre Lyon et Orange. Bison Fut\u00e9 classe \u00ab noir \u00bb la journ\u00e9e de ce samedi 3 ao\u00fbt.","pubdate":"2024-08-03T10:00:00+00:00","url":"https:\/\/www.leprogres.fr\/transport\/2024\/08\/03\/chasse-croise-vos-conditions-de-circulation-autour-de-lyon-en-ce-samedi-noir","website":{"name":"Le Progr\u00e8s","id":44},"categories":{"82":{"id":82,"name":"Transports","createdAt":"2023-09-11T10:43:38+00:00","fatherId":6,"icon":null,"totalItem":0}},"topics":{"2332":{"id":2332,"name":"Chass\u00e9-crois\u00e9","createdAt":"2023-08-04T17:21:36+00:00","fatherId":0,"icon":"","addMode":0,"totalItem":3,"categories":["82"],"status":0}}},{"id":889024,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null}},"name":"Au th\u00e9\u00e2tre antique d\u2019Orange, des com\u00e9diens remplacent les audioguides pour le plus grand plaisir des visiteurs","description":"","pubdate":"2024-08-02T09:00:28+00:00","url":"https:\/\/www.leparisien.fr\/vaucluse-84\/au-theatre-antique-dorange-des-comediens-remplacent-les-audioguides-pour-le-plus-grand-plaisir-des-visiteurs-02-08-2024-FCJ63OVDHRHPBPPUXO5QME47HY.php","website":{"name":"Le Parisien","id":32},"categories":[],"topics":[]},{"id":889025,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"sfr":{"expReal":"SFR","id":3064,"active":null},"jeux olympiques":{"expReal":"Jeux Olympiques","id":1338,"active":null},"leon marchand":{"expReal":"L\u00e9on Marchand","id":4763,"active":null}},"name":"Les donn\u00e9es mobiles chez Orange et SFR ont explos\u00e9 au moment du sacre de L\u00e9on Marchand aux JO","description":"Le triple champion olympique L\u00e9on Marchand fait exploser les compteurs des op\u00e9rateurs Orange et SFR. Lors de ses deux sacres de mercredi, ils ont chacun enregistr\u00e9 un pic, record, de trafic mobile.","pubdate":"2024-08-02T08:44:00+00:00","url":"https:\/\/www.clubic.com\/actualite-534174-les-donnees-mobiles-chez-orange-et-sfr-ont-explose-au-moment-du-sacre-de-leon-marchand-aux-jo.html","website":{"name":"Clubic","id":34},"categories":[],"topics":[]},{"id":886929,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"jeux":{"expReal":"Jeux","id":1049,"active":null},"leon marchand":{"expReal":"L\u00e9on Marchand","id":4763,"active":null},"figaro":{"expReal":"FIGARO","id":787,"active":null}},"name":"Jeux olympiques: L\u00e9on Marchand fait exploser les compteurs de l\u2019op\u00e9rateur Orange","description":"INFO LE FIGARO - L\u2019op\u00e9rateur t\u00e9l\u00e9coms, partenaire de l\u2019\u00e9v\u00e9nement, a enregistr\u00e9 un trafic record sur son r\u00e9seau mobile mercredi lors des finales du nageur. La c\u00e9r\u00e9monie d\u2019ouverture a \u00e9galement g\u00e9n\u00e9r\u00e9 un trafic particuli\u00e8rement dense.","pubdate":"2024-08-01T12:19:04+00:00","url":"https:\/\/www.lefigaro.fr\/secteur\/high-tech\/jeux-olympiques-leon-marchand-fait-exploser-les-compteurs-de-l-operateur-orange-20240801","website":{"name":"Le Figaro","id":3},"categories":{"5":{"id":5,"name":"Sport","createdAt":null,"fatherId":0,"icon":null,"totalItem":29}},"topics":{"562":{"id":562,"name":"Jeux olympiques","createdAt":"2023-07-20T18:23:54+00:00","fatherId":0,"icon":"","addMode":0,"totalItem":23,"categories":["5"],"status":0}}},{"id":885755,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"payee":{"expReal":"Pay\u00e9e","id":219827,"active":null}},"name":"\u0022J\u2019ai peur pour la sant\u00e9 de ma cliente\u0022\u00a0: le cas de la secr\u00e9taire d\u2019Orange, au placard depuis 20 ans, n\u2019est toujours pas r\u00e9gularis\u00e9","description":"Pay\u00e9e \u00e0 ne rien faire depuis 2004, elle a d\u00e9pos\u00e9\u00a0plainte contre Orange et plusieurs de ses dirigeants. Son avocat appelle l\u2019op\u00e9rateur \u00e0 \u0022r\u00e9tablir la dignit\u00e9 de sa cliente\u0022.","pubdate":"2024-08-01T05:02:02+00:00","url":"https:\/\/www.ladepeche.fr\/2024\/08\/01\/jai-peur-pour-la-sante-de-ma-cliente-le-cas-de-la-secretaire-dorange-au-placard-depuis-20-ans-nest-toujours-pas-regularise-12113440.php","website":{"name":"La D\u00e9p\u00eache","id":5},"categories":[],"topics":[]},{"id":885163,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"habitant":{"expReal":"Habitant","id":15106,"active":null},"christopher":{"expReal":"Christopher","id":27551,"active":null}},"name":"Orange. \u00ab Toute la famille est inqui\u00e8te \u00bb : disparition d\u2019un jeune p\u00e8re de famille, une enqu\u00eate ouverte","description":"Habitant d\u2019Orange depuis quelques mois, Christopher n\u2019a plus donn\u00e9 signe de vie \u00e0 son entourage depuis le 19\u00a0juillet. Son fr\u00e8re t\u00e9moigne de son angoisse et ne souhaite que de le retrouver au plus vite alors que la police enqu\u00eate.","pubdate":"2024-07-31T18:02:00+00:00","url":"https:\/\/www.ledauphine.com\/faits-divers-justice\/2024\/07\/31\/toute-la-famille-est-inquiete-disparition-d-un-jeune-pere-de-famille-une-enquete-ouverte","website":{"name":"Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9","id":30},"categories":[],"topics":[]},{"id":874184,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"sosh":{"expReal":"Sosh","id":43130,"active":null},"france":{"expReal":"France","id":100,"active":1},"livebox":{"expReal":"Livebox","id":13836,"active":null}},"name":"Orange perd moins d\u0027abonn\u00e9s Livebox","description":"La perte globale d\u0027abonn\u00e9s Livebox n\u0027est pas enray\u00e9e pour Orange en France, m\u00eame si elle s\u0027att\u00e9nue. Sosh attire du monde sur le mobile.","pubdate":"2024-07-27T11:10:01+00:00","url":"https:\/\/www.generation-nt.com\/actualites\/livebox-orange-resultats-france-2049256","website":{"name":"G\u00e9n\u00e9ration-NT","id":27},"categories":[],"topics":[]},{"id":871731,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"braquage":{"expReal":"Braquage","id":5464,"active":null},"boe":{"expReal":"Bo\u00e9","id":4732,"active":null},"creuse":{"expReal":"Creuse","id":587,"active":null},"gueret":{"expReal":"Gu\u00e9ret","id":15088,"active":null}},"name":"Braquage du Orange de Bo\u00e9\u00a0: des interpellations ont eu lieu dans la Creuse","description":"Une partie des braqueurs du magasin Orange de Bo\u00e9 a \u00e9t\u00e9 interpell\u00e9e samedi 13\u00a0juillet apr\u00e8s avoir commis un vol \u00e0 main arm\u00e9e dans une boutique de t\u00e9l\u00e9phonie \u00e0 Gu\u00e9ret, dans la Creuse.","pubdate":"2024-07-26T11:08:12+00:00","url":"https:\/\/www.ladepeche.fr\/2024\/07\/26\/braquage-du-orange-de-boe-des-interpellations-ont-eu-lieu-dans-la-creuse-12104762.php","website":{"name":"La D\u00e9p\u00eache","id":5},"categories":[],"topics":[]},{"id":870218,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"calvados":{"expReal":"Calvados","id":410,"active":null},"caen":{"expReal":"Caen","id":69,"active":null}},"name":"Calvados: 300 m\u00e8tres de c\u00e2bles en cuivre d\u00e9rob\u00e9s pr\u00e8s de Caen, une plainte d\u00e9pos\u00e9e","description":"Un vol de c\u00e2bles en cuivre s\u0027est produit dans le Calvados, dans la nuit de mercredi 24 juillet \u00e0 jeudi 25 juillet. Les connexions de 226 clients sont affect\u00e9es. Une plainte a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e par Orange.","pubdate":"2024-07-25T18:30:51+00:00","url":"https:\/\/www.bfmtv.com\/normandie\/calvados-300-metres-de-cables-en-cuivre-derobes-pres-de-caen-une-plainte-deposee_AN-202407250688.html","website":{"name":"BFMTV","id":43},"categories":[],"topics":[]},{"id":870056,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"vodafone":{"expReal":"Vodafone","id":11116,"active":null},"espagne":{"expReal":"Espagne","id":1324,"active":null}},"name":"Orange r\u00e9alise un bon premier semestre port\u00e9 par des augmentations de prix cibl\u00e9es","description":"L\u2019op\u00e9rateur fran\u00e7ais vient de publier un chiffre d\u2019affaires semestriel de 19,83 milliards d\u2019euros, en l\u00e9g\u00e8re hausse de 1,5%, et parvient enfin \u00e0 stabiliser sa rentabilit\u00e9. Une bonne situation financi\u00e8re qui s\u2019explique surtout par des augmentations de prix face \u00e0 l\u2019inflation, moins g\u00e9n\u00e9rales mais davantage cibl\u00e9es. Orange annonce aussi entrer en n\u00e9gociations exclusives pour la cr\u00e9ation d\u2019un v\u00e9hicule commun sur les r\u00e9seaux fibre en Espagne avec Vodafone.","pubdate":"2024-07-25T16:30:00+00:00","url":"https:\/\/www.usine-digitale.fr\/editorial\/orange-realise-un-bon-premier-semestre-porte-par-des-augmentations-de-prix-ciblees.N2216653","website":{"name":"usine-digitale","id":59},"categories":[],"topics":[]},{"id":869810,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"sfr":{"expReal":"SFR","id":3064,"active":null},"lebara":{"expReal":"Lebara","id":127812,"active":null},"lebara france":{"expReal":"Lebara France","id":265742,"active":null}},"name":"Lebara, l\u0027op\u00e9rateur \u00e0 petits prix, dit \u0022au revoir\u0022 \u00e0 Orange, bascule sur le r\u00e9seau SFR et propose enfin la 5G","description":"L\u0027op\u00e9rateur mobile virtuel Lebara France a choisi de basculer, d\u00e8s jeudi, sur le r\u00e9seau SFR et en 5G pour la couverture mobile de ses clients. Jusqu\u0027\u00e0 maintenant, il passait par celui d\u0027Orange.","pubdate":"2024-07-25T16:16:00+00:00","url":"https:\/\/www.clubic.com\/actualite-533634-lebara-operateur-a-petits-prix-dit-au-revoir-a-orange-bascule-sur-le-reseau-sfr-et-propose-enfin-la-5G.html","website":{"name":"Clubic","id":34},"categories":[],"topics":[]},{"id":867847,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"france":{"expReal":"France","id":100,"active":1},"paris":{"expReal":"Paris","id":88,"active":null},"jeux olympiques":{"expReal":"Jeux Olympiques","id":1338,"active":null},"real madrid":{"expReal":"Real Madrid","id":757,"active":null},"vauclusienne maelle lakrar":{"expReal":"Vauclusienne Ma\u00eblle Lakrar","id":72482,"active":null},"football":{"expReal":"Football","id":401,"active":null},"euro":{"expReal":"Euro","id":195,"active":null},"herve renard":{"expReal":"Herv\u00e9 Renard","id":296,"active":null},"maelle lakrar":{"expReal":"Ma\u00eblle Lakrar","id":65057,"active":null},"selectionnee":{"expReal":"S\u00e9lectionn\u00e9e","id":12198,"active":null},"bleues":{"expReal":"Bleues","id":663,"active":null},"colombie":{"expReal":"Colombie","id":2669,"active":null}},"name":"Paris 2024 - Football. Real Madrid, h\u00e9ro\u00efne de la finale d\u0027un Euro... Cinq choses \u00e0 savoir sur la Vauclusienne Ma\u00eblle Lakrar","description":"S\u00e9lectionn\u00e9e par Herv\u00e9 Renard en \u00e9quipe de France pour le tournoi olympique, Ma\u00eblle Lakrar va d\u00e9couvrir les JO \u00e0 Paris. Voici cinq choses \u00e0 savoir sur la joueuses originaire d\u0027Orange avant le premier match des Bleues ce jeudi (21h) contre la Colombie.","pubdate":"2024-07-25T04:05:00+00:00","url":"https:\/\/www.ledauphine.com\/jeux-olympiques\/2024\/07\/25\/real-madrid-heroine-de-la-finale-d-un-euro-cinq-choses-a-savoir-sur-la-vauclusienne-maelle-lakrar","website":{"name":"Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9","id":30},"categories":{"9":{"id":9,"name":"Football","createdAt":"2023-08-15T19:02:39+00:00","fatherId":5,"icon":null,"totalItem":0}},"topics":{"14470":{"id":14470,"name":"JO 2024 \u2013 Football","createdAt":"2024-07-31T18:22:12+00:00","fatherId":0,"icon":"","addMode":0,"totalItem":325,"categories":["9"],"status":0}}},{"id":866851,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"internet":{"expReal":"Internet","id":225,"active":null},"vodafone":{"expReal":"Vodafone","id":11116,"active":null},"espagne":{"expReal":"Espagne","id":1324,"active":null},"orange espagne":{"expReal":"Orange Espagne","id":151493,"active":null},"vodafone spain":{"expReal":"Vodafone Spain","id":265244,"active":null},"pyrenees":{"expReal":"Pyr\u00e9n\u00e9es","id":5888,"active":null}},"name":"Orange et Vodafone comptent mutualiser leurs r\u00e9seaux Internet fixes en Espagne","description":"Les deux cadors des t\u00e9l\u00e9coms entendent cr\u00e9er une soci\u00e9t\u00e9 qui accueillera une partie de leurs r\u00e9seaux Internet fixes respectifs de l\u2019autre c\u00f4t\u00e9 des Pyr\u00e9n\u00e9es. Celle-ci couvrira environ 11,5 millions de locaux. Orange Espagne en d\u00e9tiendra 50%, contre 10% pour Vodafone Spain. Son capital sera ouvert \u00e0 un \u00ab partenaire financier \u00bb, probablement un fonds d\u2019infrastructures, \u00e0 hauteur de 40%.","pubdate":"2024-07-24T14:58:00+00:00","url":"https:\/\/www.latribune.fr\/technos-medias\/telecoms\/orange-et-vodafone-comptent-mutualiser-leurs-reseaux-internet-fixes-en-espagne-1003001.html","website":{"name":"La Tribune","id":8},"categories":[],"topics":[]},{"id":866165,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"europe":{"expReal":"Europe","id":689,"active":null},"moyen orient":{"expReal":"Moyen-Orient","id":1781,"active":null},"afrique":{"expReal":"Afrique","id":22,"active":null},"telecoms":{"expReal":"T\u00e9l\u00e9coms","id":1806,"active":null}},"name":"Orange se stabilise gr\u00e2ce \u00e0 l\u0027Afrique et le Moyen-Orient","description":"Le groupe fran\u00e7ais de T\u00e9l\u00e9coms a publi\u00e9 des r\u00e9sultats stables au premier semestre. Mais ce sont surtout l\u0027Afrique et le Moyen-Orient qui ont tir\u00e9 les performances du groupe, alors que les ventes ont affich\u00e9 un coup de mou en Europe.","pubdate":"2024-07-24T10:40:00+00:00","url":"https:\/\/www.latribune.fr\/technos-medias\/telecoms\/orange-se-stabilise-grace-a-l-afrique-et-le-moyen-orient-1002975.html","website":{"name":"La Tribune","id":8},"categories":[],"topics":[]},{"id":865400,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null}},"name":"Orange poursuit sa course de fond pour consolider ses positions","description":"L\u2019op\u00e9rateur t\u00e9l\u00e9coms historique publie un chiffre d\u2019affaires trimestriel en l\u00e9g\u00e8re hausse, \u00e0 19,4 milliards d\u2019euros.","pubdate":"2024-07-24T06:23:36+00:00","url":"https:\/\/www.lefigaro.fr\/secteur\/high-tech\/orange-poursuit-sa-course-de-fond-pour-consolider-ses-positions-20240724","website":{"name":"Le Figaro","id":3},"categories":[],"topics":[]},{"id":865336,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null}},"name":"Orange confirme ses objectifs annuels apr\u00e8s des r\u00e9sultats en hausse","description":"Le groupe de t\u00e9l\u00e9coms a enregistr\u00e9 une progression de son principal indicateur de rentabilit\u00e9 de 3,7% au premier semestre, conform\u00e9ment aux attentes des analystes.","pubdate":"2024-07-24T05:54:05+00:00","url":"https:\/\/www.agefi.fr\/news\/entreprises\/orange-confirme-ses-objectifs-annuels-apres-des-resultats-en-hausse","website":{"name":"Agefi","id":57},"categories":[],"topics":[]},{"id":865243,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"sosh":{"expReal":"Sosh","id":43130,"active":null},"go":{"expReal":"Go","id":3063,"active":null}},"name":"Sosh : forfait mobile 100 Go \u00e0 moins de 10 \u20ac, la filiale low cost d\u0027Orange n\u0027a jamais fait mieux !","description":"Les op\u00e9rateurs se livrent actuellement \u00e0 une v\u00e9ritable guerre des prix, pour le plus grand bonheur des futurs clients. Aujourd\u0027hui, focus sur l\u0027excellente offre de Sosh, avec 100 Go \u00e0 moins de 10 \u20ac et sur le meilleur r\u00e9seau mobile \u00e0 savoir celui d\u0027Orange !","pubdate":"2024-07-24T05:10:01+00:00","url":"https:\/\/www.generation-nt.com\/actualites\/forfait-mobile-sosh-100-go-2049212","website":{"name":"G\u00e9n\u00e9ration-NT","id":27},"categories":[],"topics":[]},{"id":863946,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"sosh":{"expReal":"Sosh","id":43130,"active":null},"go":{"expReal":"Go","id":3063,"active":null},"deal":{"expReal":"Deal","id":1389,"active":null},"europe":{"expReal":"Europe","id":689,"active":null}},"name":"Ce forfait Sosh de 100 Go avec le r\u00e9seau Orange est \u00e0 moins de 10 \u20ac\/mois","description":"[Deal du jour] Sosh, l\u2019op\u00e9rateur low-cost d\u2019Orange, propose des forfaits int\u00e9ressants pour les vacances d\u0027\u00e9t\u00e9, dont le forfait mobile 100 Go \u00e0 moins de 10 \u20ac par mois. Une bonne offre pour un forfait \u00e9quilibr\u00e9, avec 20 Go de donn\u00e9es 4G \u00e0 utiliser en Europe.","pubdate":"2024-07-23T14:48:20+00:00","url":"https:\/\/www.numerama.com\/tech\/1779436-ce-forfait-sosh-de-100-go-avec-le-reseau-orange-est-a-moins-de-10-e-mois.html","website":{"name":"Num\u00e9rama","id":17},"categories":[],"topics":[]},{"id":863412,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"apple tv":{"expReal":"Apple TV","id":5856,"active":null},"orange tv":{"expReal":"Orange TV","id":212131,"active":null},"android tv":{"expReal":"Android TV","id":54932,"active":null},"android":{"expReal":"Android","id":436,"active":null}},"name":"Orange TV arrive sur Android et Apple TV \u2026 faut-il se d\u00e9barrasser du d\u00e9codeur ?","description":"En b\u00eata depuis quelques mois, l\u2019application Orange TV est d\u00e9sormais disponible en version finale sur Android TV et Apple TV. Qu\u2019est-ce que \u00e7a change vraiment pour les abonn\u00e9s aux services d\u2019Orange ? On vous r\u00e9sume \u00e7a dans les lignes qui suivent.","pubdate":"2024-07-23T10:45:00+00:00","url":"https:\/\/www.clubic.com\/actualite-533355-orange-tv-arrive-sur-android-et-apple-tv-faut-il-se-debarrasser-du-decodeur.html","website":{"name":"Clubic","id":34},"categories":[],"topics":[]},{"id":861468,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"apple tv":{"expReal":"Apple TV","id":5856,"active":null},"tv":{"expReal":"TV","id":1128,"active":null},"orange tv":{"expReal":"Orange TV","id":212131,"active":null},"android tv":{"expReal":"Android TV","id":54932,"active":null},"android":{"expReal":"Android","id":436,"active":null}},"name":"L\u0027application Orange TV d\u00e9barque sur Android et Apple TV","description":"Le d\u00e9but de l\u0027\u00e8re post-d\u00e9codeur TV chez Orange\u00a0? L\u0027application Orange TV signe son arriv\u00e9e sur Android TV et Apple TV.","pubdate":"2024-07-22T14:40:01+00:00","url":"https:\/\/www.generation-nt.com\/actualites\/orange-tv-application-android-apple-tvos-2049158","website":{"name":"G\u00e9n\u00e9ration-NT","id":27},"categories":[],"topics":[]},{"id":861031,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"apple tv":{"expReal":"Apple TV","id":5856,"active":null},"tv":{"expReal":"TV","id":1128,"active":null},"orange tv":{"expReal":"Orange TV","id":212131,"active":null},"android tv":{"expReal":"Android TV","id":54932,"active":null}},"name":"Orange arrive sur Apple TV pour regarder la TV sans d\u00e9codeur","description":"L\u0027application Orange TV est disponible sur Apple TV et Android TV. Il faudra en revanche payer 5 euros par mois pour b\u00e9n\u00e9ficier du service. ","pubdate":"2024-07-22T11:32:06+00:00","url":"https:\/\/www.bfmtv.com\/tech\/actualites\/telecoms\/orange-arrive-sur-apple-tv-pour-regarder-la-tv-sans-decodeur_AV-202407220396.html","website":{"name":"BFMTV","id":43},"categories":[],"topics":[]},{"id":860208,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"cyber":{"expReal":"Cyber","id":15102,"active":null},"atos":{"expReal":"Atos","id":10032,"active":null},"jeux olympiques":{"expReal":"Jeux Olympiques","id":1338,"active":null}},"name":"JO\/Cyber : Atos et Orange sur le pied de guerre","description":"La derni\u00e8re panne informatique mondiale est une piq\u00fbre de rappel pour Atos et Orange. Les deux groupes fran\u00e7ais n\u0027ont pas le droit \u00e0 l\u0027erreur pour assurer la s\u00e9curit\u00e9 informatique des Jeux Olympiques.","pubdate":"2024-07-22T05:54:34+00:00","url":"https:\/\/www.bfmtv.com\/economie\/jo-cyber-atos-et-orange-sur-le-pied-de-guerre_VN-202407220141.html","website":{"name":"BFMTV","id":43},"categories":[],"topics":[]},{"id":858986,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"valorant":{"expReal":"Valorant","id":8054,"active":null},"fnatic":{"expReal":"Fnatic","id":43039,"active":null},"vitality":{"expReal":"Vitality","id":3819,"active":null},"berlin":{"expReal":"Berlin","id":3276,"active":null},"stage":{"expReal":"Stage","id":12987,"active":null},"vct":{"expReal":"VCT","id":22206,"active":null},"emea":{"expReal":"EMEA","id":1104,"active":null},"noir":{"expReal":"Noir","id":6222,"active":null}},"name":"Valorant\u00a0: deuxi\u00e8me titre cons\u00e9cutif pour Fnatic, vainqueur de Vitality \u00e0 Berlin","description":"Fnatic a remport\u00e9 ce samedi \u00e0 Berlin le Stage 2 du VCT EMEA, l\u0027\u00e9lite r\u00e9gionale de Valorant. D\u00e9j\u00e0 laur\u00e9ats du premier segment de l\u0027ann\u00e9e en mai dernier, les Orange et Noir ont cette fois domin\u00e9 Vitality en finale, sur le score de 3-1.","pubdate":"2024-07-21T09:33:49+00:00","url":"https:\/\/www.lequipe.fr\/Esport\/Actualites\/Valorant-deuxieme-titre-consecutif-pour-fnatic-vainqueur-de-vitality-a-berlin\/1484006","website":{"name":"L\u0027Equipe","id":14},"categories":[],"topics":[]},{"id":858890,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"go":{"expReal":"Go","id":3063,"active":null},"deal":{"expReal":"Deal","id":1389,"active":null},"youprice":{"expReal":"YouPrice","id":3066,"active":null},"splendide":{"expReal":"Splendide","id":68377,"active":null}},"name":"Splendide, c\u2019est le nom de ce forfait 5G 130 Go \u00e0 moins de 10 \u20ac\/mois, et c\u2019est vraiment splendide","description":"[Deal du jour] Les soldes d\u2019\u00e9t\u00e9 se font aussi sur les forfaits, comme chez YouPrice qui propose un tr\u00e8s bon forfait sur le r\u00e9seau Orange, avec 130 Go de data en 5G, \u00e0 moins de 10 \u20ac par mois. Un prix imbattable pour les soldes.","pubdate":"2024-07-21T08:43:00+00:00","url":"https:\/\/www.numerama.com\/tech\/1778178-splendide-cest-le-nom-de-ce-forfait-5g-130-go-a-moins-de-10-e-mois-et-cest-vraiment-splendide.html","website":{"name":"Num\u00e9rama","id":17},"categories":[],"topics":[]},{"id":858751,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"france":{"expReal":"France","id":100,"active":1},"choregies":{"expReal":"Chor\u00e9gies","id":55000,"active":null},"roberto alagna":{"expReal":"Roberto Alagna","id":22184,"active":null},"aleksandra kurzak":{"expReal":"Aleksandra Kurzak","id":263719,"active":null},"tosca":{"expReal":"Tosca","id":241763,"active":null}},"name":"\u0022Quand on joue avec la personne qu\u2019on aime on a un double stress\u0022\u00a0: le couple star de l\u2019op\u00e9ra, Roberto Alagna et Aleksandra Kurzak, se confie","description":"La soprano polonaise Aleksandra Kurzak et le t\u00e9nor franco-italien Roberto Alagna se produisent pour la premi\u00e8re fois ensemble en France dans une Tosca en version concert aux Chor\u00e9gies d\u2019Orange, ce 22\u00a0juillet, pour...","pubdate":"2024-07-21T07:01:03+00:00","url":"https:\/\/www.midilibre.fr\/2024\/07\/21\/quand-on-joue-avec-la-personne-quon-aime-on-a-un-double-stress-le-couple-star-de-lopera-roberto-alagna-et-aleksandra-kurzak-se-confie-12090204.php","website":{"name":"Midi Libre","id":42},"categories":[],"topics":[]},{"id":856904,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"sables":{"expReal":"Sables","id":10648,"active":null},"olonne":{"expReal":"Olonne","id":10649,"active":null},"developpee":{"expReal":"D\u00e9velopp\u00e9e","id":52280,"active":null}},"name":"A quoi sert cette myst\u00e9rieuse \u201cvoiture h\u00e9risson\u201d qui a circul\u00e9 d\u00e9but juillet dans les rues des Sables-d\u2019Olonne ?","description":"D\u00e9velopp\u00e9e par la soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise de t\u00e9l\u00e9communications Orange, une voiture h\u00e9risson s\u2019est promen\u00e9e dans les rues des Sables d\u2019Olonne pour y tester le r\u00e9seau en centre ville et sur le remblai.","pubdate":"2024-07-19T21:00:09+00:00","url":"https:\/\/www.science-et-vie.com\/nature-et-environnement\/a-quoi-sert-cette-mysterieuse-voiture-herisson-qui-a-circule-debut-juillet-dans-les-rues-des-sables-dolonne-172424.html","website":{"name":"Science Et Vie","id":15},"categories":[],"topics":[]},{"id":856129,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"chateauneuf":{"expReal":"Ch\u00e2teauneuf","id":5089,"active":null},"pape":{"expReal":"Pape","id":2530,"active":null},"entre avignon":{"expReal":"Entre Avignon","id":263194,"active":null},"la vinotheque":{"expReal":"La Vinoth\u00e8que","id":263195,"active":null},"situee":{"expReal":"Situ\u00e9e","id":9443,"active":null},"rhone":{"expReal":"Rh\u00f4ne","id":102,"active":null},"bordeaux":{"expReal":"Bordeaux","id":81,"active":null}},"name":"D\u00e9couvrez l\u0027\u00e9l\u00e9gance et la richesse des vins Ch\u00e2teauneuf-du-Pape","description":"Entre Avignon et Orange, s\u0027\u00e9tend le prestigieux vignoble de Ch\u00e2teauneuf-du-Pape, un terroir unique de 3200 hectares produisant des vins d\u0027exception depuis des si\u00e8cles. Situ\u00e9e au c\u0153ur de la vall\u00e9e du Rh\u00f4ne, cette appellation est renomm\u00e9e pour ses vins rouges puissants et ses vins blancs aromatiques. La Vinoth\u00e8que de Bordeaux vous invite \u00e0 explorer ces tr\u00e9sors vinicoles et \u00e0 les d\u00e9couvrir depuis chez vous gr\u00e2ce \u00e0 leur s\u00e9lection en ligne.","pubdate":"2024-07-19T12:42:00+00:00","url":"https:\/\/www.latribune.fr\/supplement\/decouvrez-l-elegance-et-la-richesse-des-vins-chateauneuf-du-pape-1002652.html","website":{"name":"La Tribune","id":8},"categories":[],"topics":[]},{"id":847263,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"vaucluse":{"expReal":"Vaucluse","id":118,"active":null},"julien gaona":{"expReal":"Julien Gaona","id":74295,"active":null},"positiv\u0027festival":{"expReal":"Positiv\u0027Festival","id":261444,"active":null},"julien":{"expReal":"Julien","id":2647,"active":null}},"name":"Julien Gaona, le cr\u00e9ateur du Positiv\u0027Festival \u00e0 Orange, fier du patrimoine historique du Vaucluse.","description":"Julien est n\u00e9 ici, sur des terres qu\u0027il admire et dont il est fier. La culture est sa raison de vivre.","pubdate":"2024-07-16T07:45:00+00:00","url":"https:\/\/www.francebleu.fr\/emissions\/enfant-du-pays\/julien-gaona-le-createur-du-positiv-festival-a-orange-fier-du-patrimoine-historique-du-vaucluse-4591219","website":{"name":"France Bleu","id":29},"categories":[],"topics":[]},{"id":845884,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"france":{"expReal":"France","id":100,"active":1},"vaucluse":{"expReal":"Vaucluse","id":118,"active":null},"choregies":{"expReal":"Chor\u00e9gies","id":55000,"active":null},"cree":{"expReal":"Cr\u00e9\u00e9","id":13826,"active":null},"mur":{"expReal":"Mur","id":22578,"active":null},"theatre":{"expReal":"Th\u00e9\u00e2tre","id":1485,"active":null}},"name":"C\u2019est dans le Vaucluse, que l\u2019on trouve les Chor\u00e9gies d\u2019Orange, le plus ancien festival de France","description":"Du 14 juin au 22 juillet, le Vaucluse vibre au rythme de la musique lyrique avant les Chor\u00e9gies d\u2019Orange.\nCr\u00e9\u00e9 en 1869, il s\u2019agit du plus ancien festival fran\u00e7ais.\nLe \u0022Mur\u0022 de sc\u00e8ne du Th\u00e9\u00e2tre antique dans lequel il se tient conf\u00e8re au son une puret\u00e9 et une qualit\u00e9 incroyable.","pubdate":"2024-07-15T15:00:40+00:00","url":"https:\/\/www.tf1info.fr\/culture\/c-est-dans-le-vaucluse-que-l-on-trouve-les-choregies-d-orange-le-plus-ancien-festival-de-france-2308750.html","website":{"name":"TF1 INFO","id":40},"categories":[],"topics":[]},{"id":844601,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"jeux":{"expReal":"Jeux","id":1049,"active":null},"paris":{"expReal":"Paris","id":88,"active":null},"comment orange":{"expReal":"Comment Orange","id":92615,"active":null},"coupes":{"expReal":"Coupes","id":4844,"active":null},"jeux olympiques":{"expReal":"Jeux Olympiques","id":1338,"active":null}},"name":"Comment Orange se pr\u00e9pare pour les Jeux olympiques","description":"Comment Orange se pr\u00e9pare pour les Jeux olympiques\n\nOrange sera l\u0027unique op\u00e9rateur en charge du trafic mobile et des flux de donn\u00e9es pour les JO de Paris 2024. Un challenge \u00e9norme, l\u0027\u00e9quivalent de \u002232 Coupes du monde de foot en m\u00eame temps\u0022.","pubdate":"2024-07-15T06:00:04+00:00","url":"https:\/\/www.bfmtv.com\/economie\/comment-orange-se-prepare-pour-les-jeux-olympiques_VN-202407150162.html","website":{"name":"BFMTV","id":43},"categories":[],"topics":[]},{"id":842196,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"sosh":{"expReal":"Sosh","id":43130,"active":null},"deal":{"expReal":"Deal","id":1389,"active":null},"box internet sosh":{"expReal":"Box Internet Sosh","id":260544,"active":null},"la boite sosh":{"expReal":"La Bo\u00eete Sosh","id":13834,"active":null}},"name":"C\u2019est le retour de la Box Internet Sosh \u00e0 moins de 16 \u20ac\/mois, la fibre la plus abordable du march\u00e9","description":"[Deal du jour] Si vous n\u2019\u00eates toujours pas pass\u00e9 \u00e0 la fibre ou si vous souhaitez \u00e9conomiser sur votre abonnement, Sosh, l\u2019op\u00e9rateur low cost d\u2019Orange, propose la fibre la moins ch\u00e8re sur le march\u00e9. La Bo\u00eete Sosh revient en effet \u00e0 moins de 16 \u20ac par mois.","pubdate":"2024-07-13T15:30:00+00:00","url":"https:\/\/www.numerama.com\/tech\/1773306-cest-le-retour-de-la-box-internet-sosh-a-moins-de-16-e-mois-la-fibre-la-plus-abordable-du-marche.html","website":{"name":"Num\u00e9rama","id":17},"categories":[],"topics":[]},{"id":837267,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"france":{"expReal":"France","id":100,"active":1},"tour":{"expReal":"Tour","id":198,"active":null},"ariege":{"expReal":"Ari\u00e8ge","id":889,"active":null},"plateau":{"expReal":"Plateau","id":18054,"active":null},"beille":{"expReal":"Beille","id":18055,"active":null}},"name":"Tour de France en Ari\u00e8ge\u00a0: \u0022C\u2019\u00e9tait un gros challenge\u0022, le d\u00e9fi technique d\u2019une arriv\u00e9e au Plateau de Beille","description":"C\u2019est un v\u00e9ritable village qui va s\u2019installer au Plateau de Beille le 14\u00a0juillet. Entre la mise en place des nombreux camions et la cr\u00e9ation d\u2019un r\u00e9seau fibre, les responsables du Tour de France et d\u2019Orange ont relev\u00e9...","pubdate":"2024-07-11T09:25:03+00:00","url":"https:\/\/www.ladepeche.fr\/2024\/07\/11\/tour-de-france-en-ariege-cetait-un-gros-challenge-le-defi-technique-dune-arrivee-au-plateau-de-beille-12071228.php","website":{"name":"La D\u00e9p\u00eache","id":5},"categories":[],"topics":{"13735":{"id":13735,"name":"Tour de France en Ari\u00e8ge","createdAt":"2024-07-11T15:42:26+00:00","fatherId":0,"icon":"","addMode":0,"totalItem":0,"categories":[],"status":0}}},{"id":835324,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"video":{"expReal":"Vid\u00e9o","id":248,"active":1},"neolithique":{"expReal":"N\u00e9olithique","id":5181,"active":null},"baussenque":{"expReal":"Baussenque","id":259186,"active":null}},"name":"VID\u00c9O - Six s\u00e9pultures du N\u00e9olithique d\u00e9couvertes \u00e0 Orange","description":"Des arch\u00e9ologues proc\u00e8dent \u00e0 des fouilles depuis bient\u00f4t deux mois le long du trac\u00e9 de la future d\u00e9viation \u00e0 Orange, dans le champs d\u0027un agriculteur. Ils trouv\u00e9 six s\u00e9pultures datant du N\u00e9olithique, soit environ 3000 ans avant J-C, au lieu dit la Baussenque.","pubdate":"2024-07-10T16:24:01+00:00","url":"https:\/\/www.francebleu.fr\/culture\/patrimoine\/video-six-sepultures-du-neolithique-decouvertes-a-orange-1303868","website":{"name":"France Bleu","id":29},"categories":[],"topics":[]},{"id":833769,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"reseau":{"expReal":"R\u00e9seau","id":3321,"active":null}},"name":"R\u00e9seau mobile: voici l\u0027op\u00e9rateur qui propose le meilleur d\u00e9bit","description":"Orange, qui mise sur un r\u00e9seau bien sup\u00e9rieur \u00e0 ses concurrents, n\u0027est plus tout \u00e0 fait le meilleur op\u00e9rateur dans le dernier barom\u00e8tre nPerf.","pubdate":"2024-07-10T09:45:55+00:00","url":"https:\/\/www.bfmtv.com\/tech\/actualites\/telecoms\/reseau-mobile-voici-l-operateur-qui-propose-le-meilleur-debit_AV-202407100385.html","website":{"name":"BFMTV","id":43},"categories":[],"topics":{"13680":{"id":13680,"name":"R\u00e9seau mobile","createdAt":"2024-07-10T10:02:35+00:00","fatherId":0,"icon":"","addMode":0,"totalItem":0,"categories":[],"status":0}}},{"id":832308,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"christel heydemann":{"expReal":"Christel Heydemann","id":20537,"active":null},"bfm":{"expReal":"BFM","id":1803,"active":null},"business":{"expReal":"Business","id":2946,"active":null},"good evening business":{"expReal":"Good Evening Business","id":126521,"active":null},"partie":{"expReal":"Partie","id":7707,"active":null},"jean baptiste huet":{"expReal":"Jean Baptiste Huet","id":132089,"active":null},"thomas sasportas":{"expReal":"Thomas Sasportas","id":127980,"active":null},"etienne bracq":{"expReal":"\u00c9tienne Bracq","id":139350,"active":null},"frederic simottel":{"expReal":"Fr\u00e9d\u00e9ric Simottel","id":138997,"active":null},"business consulting":{"expReal":"Business Consulting","id":16583,"active":null},"leonidas kalogeropoulos":{"expReal":"L\u00e9onidas Kalogeropoulos","id":147644,"active":null},"guillaume paul":{"expReal":"Guillaume Paul","id":126582,"active":null},"audrey tcherkoff":{"expReal":"Audrey Tcherkoff","id":128149,"active":null},"tech":{"expReal":"Tech","id":5891,"active":null},"pascal":{"expReal":"Pascal","id":16810,"active":null},"lima":{"expReal":"Lima","id":7285,"active":null},"cgi":{"expReal":"CGI","id":16584,"active":null},"pdg":{"expReal":"PDG","id":2229,"active":null},"mediation":{"expReal":"M\u00e9diation","id":53403,"active":null},"arguments":{"expReal":"Arguments","id":147645,"active":null}},"name":"Good Evening Business : Partie 1 - 09\/07","description":"Ce mardi 9 juillet, Jean-Baptiste Huet, envoy\u00e9 sp\u00e9cial BFM Business, Thomas Sasportas, journaliste BFM Business, \u00c9tienne Bracq, journaliste BFM Business, Christel Heydemann, directrice g\u00e9n\u00e9rale du groupe Orange, Fr\u00e9d\u00e9ric Simottel, \u00e9ditorialiste Tech, Pascal de Lima, chef \u00e9conomiste chez CGI Business Consulting, et L\u00e9onidas Kalogeropoulos, PDG de M\u00e9diation \u0026 Arguments et fondateur, \u00e9taient les invit\u00e9s dans la premi\u00e8re partie de l\u0027\u00e9mission Good Evening Business pr\u00e9sent\u00e9e par Guillaume Paul et Audrey Tcherkoff. Good Evening Business est \u00e0 voir ou \u00e9couter du lundi au jeudi sur BFM Business.","pubdate":"2024-07-09T17:05:51+00:00","url":"https:\/\/www.bfmtv.com\/economie\/replay-emissions\/good-evening-business\/good-evening-business-partie-1-09-07_VN-202407090749.html","website":{"name":"BFMTV","id":43},"categories":{"2":{"id":2,"name":"Economie","createdAt":null,"fatherId":0,"icon":null,"totalItem":10}},"topics":{"5447":{"id":5447,"name":"Good Evening Business","createdAt":"2023-12-13T22:20:44+00:00","fatherId":0,"icon":"","addMode":0,"totalItem":0,"categories":["2"],"status":0}}},{"id":832231,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"christel heydemann":{"expReal":"Christel Heydemann","id":20537,"active":null},"hedwige chevrillon":{"expReal":"Hedwige Chevrillon","id":125771,"active":null},"bfm":{"expReal":"BFM","id":1803,"active":null},"business":{"expReal":"Business","id":2946,"active":null},"good evening business":{"expReal":"Good Evening Business","id":126521,"active":null},"ue":{"expReal":"UE","id":265,"active":null},"jeux olympiques":{"expReal":"Jeux Olympiques","id":1338,"active":null}},"name":"Christel Heydemann (Orange) : \u0022Orange n\u0027est pas plus cher\u0022 - 09\/07","description":"Ce mardi 9 juillet, Christel Heydemann, directrice g\u00e9n\u00e9rale du groupe Orange, a abord\u00e9 sa feuille de route, la strat\u00e9gie d\u0027Orange face au climat politique fran\u00e7ais, \u00e0 ses concurrents et \u00e0 la guerre des prix, ses pr\u00e9paratifs pour les JO et l\u0027\u00e9tat des t\u00e9l\u00e9coms dans l\u0027UE, dans La grande interview dans l\u0027\u00e9mission Good Evening Business pr\u00e9sent\u00e9e par Hedwige Chevrillon. Good Evening Business est \u00e0 voir ou \u00e9couter du lundi au jeudi sur BFM Business.","pubdate":"2024-07-09T16:51:23+00:00","url":"https:\/\/www.bfmtv.com\/economie\/replay-emissions\/good-evening-business\/christel-heydemann-orange-orange-n-est-pas-plus-cher-09-07_VN-202407090728.html","website":{"name":"BFMTV","id":43},"categories":[],"topics":{"13654":{"id":13654,"name":"Christel Heydemann (Orange)","createdAt":"2024-07-09T17:04:13+00:00","fatherId":0,"icon":"","addMode":0,"totalItem":0,"categories":[],"status":0}}},{"id":832151,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"jeux":{"expReal":"Jeux","id":1049,"active":null},"paris":{"expReal":"Paris","id":88,"active":null},"christel heydemann":{"expReal":"Christel Heydemann","id":20537,"active":null},"everest":{"expReal":"Everest","id":4515,"active":null},"bfm":{"expReal":"BFM","id":1803,"active":null},"business":{"expReal":"Business","id":2946,"active":null},"jeux olympiques":{"expReal":"Jeux Olympiques","id":1338,"active":null}},"name":"\u0022L\u0027Everest des t\u00e9l\u00e9coms\u0022: comment Orange se pr\u00e9pare \u00e0 la c\u00e9r\u00e9monie d\u0027ouverture des Jeux olympiques","description":"L\u0027op\u00e9rateur fran\u00e7ais sera seul pour couvrir l\u0027ensemble des JO de Paris, depuis la c\u00e9r\u00e9monie jusqu\u0027\u00e0 la cl\u00f4ture. \u0022Un challenge\u0022 reconnait sa patronne Christel Heydemann sur BFM Business.","pubdate":"2024-07-09T16:30:00+00:00","url":"https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/jeux-olympiques\/business\/l-everest-des-telecoms-comment-orange-se-prepare-a-la-ceremonie-d-ouverture-des-jeux-olympiques_AN-202407090504.html","website":{"name":"BFMTV","id":43},"categories":[],"topics":[]},{"id":832154,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"paris":{"expReal":"Paris","id":88,"active":null},"christel heydemann":{"expReal":"Christel Heydemann","id":20537,"active":null},"orange hedwige chevrillon":{"expReal":"Orange Hedwige Chevrillon","id":258390,"active":null},"jeux olympiques":{"expReal":"Jeux Olympiques","id":1338,"active":null}},"name":"Orange, op\u00e9rateur majeur des JO","description":"Orange, op\u00e9rateur majeur des JO\n\nOrange sera le seul op\u00e9rateur des JO de Paris 2024\n\nChristel Heydemann, directrice g\u00e9n\u00e9rale d\u0027Orange\nHedwige Chevrillon","pubdate":"2024-07-09T16:24:32+00:00","url":"https:\/\/www.bfmtv.com\/economie\/orange-operateur-majeur-des-jo_VN-202407090699.html","website":{"name":"BFMTV","id":43},"categories":[],"topics":[]},{"id":832063,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"christel heydemann":{"expReal":"Christel Heydemann","id":20537,"active":null},"la grande interview":{"expReal":"La Grande Interview","id":125770,"active":null},"la grande interview christel heydemann":{"expReal":"La Grande Interview Christel Heydemann","id":258369,"active":null},"hedwige chevrillon":{"expReal":"Hedwige Chevrillon","id":125771,"active":null}},"name":"Christel Heydemann est l\u0027invit\u00e9e de La Grande Interview","description":"Christel Heydemann est l\u0027invit\u00e9e de La Grande Interview\n\nChristel Heydemann, directrice g\u00e9n\u00e9rale d\u0027Orange, est l\u0027invit\u00e9e de La Grande Interview d\u0027Hedwige Chevrillon","pubdate":"2024-07-09T16:16:28+00:00","url":"https:\/\/www.bfmtv.com\/economie\/christel-heydemann-est-l-invitee-de-la-grande-interview_VL-202407090693.html","website":{"name":"BFMTV","id":43},"categories":[],"topics":[]},{"id":834104,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"comment orange business":{"expReal":"Comment Orange Business","id":258914,"active":null},"velodrome":{"expReal":"V\u00e9lodrome","id":4214,"active":null},"lab":{"expReal":"Lab","id":63866,"active":null},"olympique":{"expReal":"Olympique","id":687,"active":null},"marseille":{"expReal":"Marseille","id":137,"active":null},"exemples":{"expReal":"Exemples","id":12986,"active":null}},"name":"Comment Orange Business incube ses innovations au stade V\u00e9lodrome","description":"\u0022L\u2019Orange 5G Lab\u0022 utilise le stade de l\u2019Olympique de Marseille comme une plateforme d\u2019exp\u00e9rimentation et d\u2019innovation. Exemples\u2026","pubdate":"2024-07-09T04:30:00+00:00","url":"https:\/\/www.usine-digitale.fr\/article\/comment-orange-business-incube-ses-innovations-au-stade-velodrome.N2215929","website":{"name":"usine-digitale","id":59},"categories":[],"topics":[]},{"id":829329,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"bouygues telecom":{"expReal":"Bouygues Telecom","id":10560,"active":null},"free":{"expReal":"Free","id":3894,"active":null},"sfr":{"expReal":"SFR","id":3064,"active":null},"meilleurs":{"expReal":"Meilleurs","id":29094,"active":null},"internet":{"expReal":"Internet","id":225,"active":null}},"name":"Meilleurs d\u00e9bits de l\u0027Internet mobile : il y a match entre Orange, SFR et Bouygues Telecom","description":"Bouygues Telecom, SFR et Orange ont propos\u00e9 \u00e0 leurs abonn\u00e9s les meilleures performances globales de l\u0027Internet mobile sur les six premiers mois de l\u0027ann\u00e9e, selon le barom\u00e8tre nPerf publi\u00e9 lundi. Free est plus en retrait.","pubdate":"2024-07-08T09:25:00+00:00","url":"https:\/\/www.clubic.com\/actualite-531822-meilleurs-debits-de-l-internet-mobile-il-y-a-match-entre-orange-sfr-et-bouygues-telecom.html","website":{"name":"Clubic","id":34},"categories":[],"topics":[]},{"id":824461,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"free":{"expReal":"Free","id":3894,"active":null},"sfr":{"expReal":"SFR","id":3064,"active":null},"france":{"expReal":"France","id":100,"active":1},"jeux":{"expReal":"Jeux","id":1049,"active":null}},"name":"Qui sont les op\u00e9rateurs qui offrent la 5G gratuitement en France ?","description":"Cet \u00e9t\u00e9, plusieurs op\u00e9rateurs ont d\u00e9cid\u00e9 d\u0027int\u00e9grer gratuitement la 5G dans leurs forfaits. C\u0027est le cas d\u0027Orange, qui propose une op\u00e9ration Jeux olympiques, ou de SFR, qui a annonc\u00e9 que la 5G serait d\u00e9sormais gratuite pour tout le monde. Free avait \u00e9t\u00e9 le premier \u00e0 l\u0027int\u00e9grer d\u00e8s 2020.","pubdate":"2024-07-06T09:10:59+00:00","url":"https:\/\/www.numerama.com\/tech\/1772226-qui-sont-les-operateurs-qui-offrent-la-5g-gratuitement-en-france.html","website":{"name":"Num\u00e9rama","id":17},"categories":[],"topics":[]},{"id":822225,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"free":{"expReal":"Free","id":3894,"active":null},"sfr":{"expReal":"SFR","id":3064,"active":null},"france":{"expReal":"France","id":100,"active":1},"uhd":{"expReal":"UHD","id":5929,"active":null},"jeux":{"expReal":"Jeux","id":1049,"active":null},"paris":{"expReal":"Paris","id":88,"active":null},"lancees":{"expReal":"Lanc\u00e9es","id":80915,"active":null},"bouygues":{"expReal":"Bouygues","id":10701,"active":null},"jeux olympiques":{"expReal":"Jeux Olympiques","id":1338,"active":null}},"name":"Comment recevoir France 2 UHD, la cha\u00eene qui va diffuser les Jeux olympiques de Paris en 4K ?","description":"Lanc\u00e9es sous la forme d\u0027une exp\u00e9rimentation en janvier 2024, les cha\u00eenes France 2 UHD et France 3 UHD propulsent le service public dans l\u0027\u00e8re de la 4K, avec une diffusion native de certains programmes et de l\u0027upscaling le reste du temps. Tous les op\u00e9rateurs (Orange, Free, SFR, Bouygues\u2026) la proposeront pendant les JO.","pubdate":"2024-07-05T10:33:25+00:00","url":"https:\/\/www.numerama.com\/tech\/1771686-comment-recevoir-france-2-uhd-la-chaine-qui-va-diffuser-les-jeux-olympiques-de-paris-en-4k.html","website":{"name":"Num\u00e9rama","id":17},"categories":[],"topics":[]},{"id":821418,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"bouygues telecom":{"expReal":"Bouygues Telecom","id":10560,"active":null},"free":{"expReal":"Free","id":3894,"active":null},"sfr":{"expReal":"SFR","id":3064,"active":null},"la depeche":{"expReal":"La D\u00e9p\u00eache","id":811,"active":null}},"name":"Les prix des forfaits mobiles sont en baisse : Free, Orange, SFR, Bouygues Telecom\u2026 quels sont les moins chers\u00a0?","description":"Le moment est peut-\u00eatre venu de changer d\u2019op\u00e9rateur de t\u00e9l\u00e9phonie mobile, car le prix des forfaits est en chute libre. La D\u00e9p\u00eache vous aide \u00e0 faire votre choix.","pubdate":"2024-07-05T05:38:30+00:00","url":"https:\/\/www.ladepeche.fr\/2024\/07\/05\/free-orange-sfr-bouygues-telecom-les-prix-des-forfaits-mobiles-sont-en-baisse-quels-sont-les-moins-chers-12060580.php","website":{"name":"La D\u00e9p\u00eache","id":5},"categories":[],"topics":[]},{"id":818618,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"go":{"expReal":"Go","id":3063,"active":null},"youprice":{"expReal":"YouPrice","id":3066,"active":null},"incroyable":{"expReal":"Incroyable","id":4318,"active":null},"profitez":{"expReal":"Profitez","id":3298,"active":null}},"name":"YouPrice : le forfait Incroyable 140 Go 5G sur r\u00e9seau Orange \u00e0 9,99 \u20ac pour une dur\u00e9e limit\u00e9e !","description":"Vous cherchez un forfait mobile g\u00e9n\u00e9reux avec la 5G incluse \u00e0 un prix abordable ? Profitez vite de l\u0027offre YouPrice sur son forfait l\u0027Incroyable de 140 Go \u00e0 moins de 10 euros et sur r\u00e9seau Orange !","pubdate":"2024-07-04T05:10:01+00:00","url":"https:\/\/www.generation-nt.com\/actualites\/forfait-mobile-youprice-140-go-5g-reseau-orange-sfr-pas-cher-2048660","website":{"name":"G\u00e9n\u00e9ration-NT","id":27},"categories":[],"topics":[]},{"id":818359,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"haute bigorre":{"expReal":"Haute-Bigorre","id":33500,"active":null},"haut":{"expReal":"Haut","id":2904,"active":null},"hautes pyrenees":{"expReal":"Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es","id":1033,"active":null}},"name":"Haut d\u00e9bit en Haute Bigorre\u00a0: le basculement du cuivre vers la fibre approche \u00e0 grands pas","description":"Le d\u00e9ploiement de la fibre tr\u00e8s haut d\u00e9bit touche bient\u00f4t \u00e0 sa fin dans les Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es. Avec plus de 90\u00a0% des logements d\u00e9j\u00e0 \u00e9ligibles (100\u00a0% d\u2019ici fin 2024), Orange va remplir son contrat dans le d\u00e9lai...","pubdate":"2024-07-03T13:53:46+00:00","url":"https:\/\/www.ladepeche.fr\/2024\/07\/03\/haut-debit-en-haute-bigorre-le-basculement-du-cuivre-vers-la-fibre-approche-a-grands-pas-12055451.php","website":{"name":"La D\u00e9p\u00eache","id":5},"categories":[],"topics":[]},{"id":814294,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"go":{"expReal":"Go","id":3063,"active":null},"deal":{"expReal":"Deal","id":1389,"active":null},"youprice":{"expReal":"YouPrice","id":3066,"active":null}},"name":"Vous ne r\u00eavez pas, ce forfait 5G 140 Go sur le r\u00e9seau Orange est \u00e0 moins de 10 \u20ac par mois","description":"[Deal du jour] Les soldes d\u0027\u00e9t\u00e9 se font aussi sur les forfaits. L\u2019op\u00e9rateur virtuel YouPrice propose un tr\u00e8s bon forfait sur le r\u00e9seau Orange, avec 140 Go de data en 5G, \u00e0 moins de 10 \u20ac par mois. Un prix imbattable pour un forfait g\u00e9n\u00e9reux.","pubdate":"2024-07-02T13:00:00+00:00","url":"https:\/\/www.numerama.com\/tech\/1770090-vous-ne-revez-pas-ce-forfait-5g-140-go-sur-le-reseau-orange-est-a-moins-de-10-e-par-mois.html","website":{"name":"Num\u00e9rama","id":17},"categories":[],"topics":[]},{"id":812966,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"ouragan beryl":{"expReal":"Ouragan Beryl","id":253770,"active":null},"meteo france":{"expReal":"M\u00e9t\u00e9o France","id":954,"active":null},"martinique":{"expReal":"Martinique","id":6517,"active":null},"beryl":{"expReal":"B\u00e9ryl","id":253395,"active":null},"caraibes":{"expReal":"Cara\u00efbes","id":19324,"active":null},"carriacou":{"expReal":"Carriacou","id":254780,"active":null},"grenadines":{"expReal":"Grenadines","id":56251,"active":null},"jaune":{"expReal":"Jaune","id":17411,"active":null},"vents":{"expReal":"Vents","id":30317,"active":null}},"name":"Ouragan B\u00e9ryl : en images, les effets collat\u00e9raux en Martinique\u2026 les vigilances sont maintenues par M\u00e9t\u00e9o France","description":"L\u0027ouragan B\u00e9ryl de cat\u00e9gorie 4 se trouve \u00e0 cette heure en mer des Cara\u00efbes, apr\u00e8s que son centre a travers\u00e9 Carriacou, aux Grenadines. \u0022Bien qu\u0027il soit situ\u00e9 \u00e0 environ 200 kilom\u00e8tres de la Martinique, des bandes pluvieuses ont circul\u00e9 sur notre \u00eele, en donnant des inondations par endroits\u0022 signale M\u00e9t\u00e9o France. Les vigilances Orange pour \u0022vagues-submersion\u0022 et Jaune pour \u0022fortes pluies, orages et Vents violents\u0022 sont toujours en vigueur en fin de journ\u00e9e.","pubdate":"2024-07-01T22:20:06+00:00","url":"https:\/\/la1ere.francetvinfo.fr\/martinique\/ouragan-beryl-en-images-les-effets-collateraux-en-martinique-les-vigilances-sont-maintenues-par-meteo-france-1502264.html","website":{"name":"France Info","id":4},"categories":{"76":{"id":76,"name":"Catastrophe naturelle","createdAt":"2023-09-09T11:48:54+00:00","fatherId":27,"icon":null,"totalItem":0}},"topics":{"13347":{"id":13347,"name":"Ouragan B\u00e9ryl","createdAt":"2024-07-01T10:02:44+00:00","fatherId":0,"icon":"","addMode":0,"totalItem":36,"categories":["76"],"status":0}}},{"id":811937,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"alex":{"expReal":"Alex","id":1712,"active":null},"stanley kubrick":{"expReal":"Stanley Kubrick","id":5227,"active":null},"portee":{"expReal":"Port\u00e9e","id":12763,"active":null},"xxe":{"expReal":"XXe","id":7229,"active":null},"arte":{"expReal":"Arte","id":4441,"active":null}},"name":"\u00ab\u00a0Orange m\u00e9canique\u00a0\u00bb, les malheurs d\u2019Alex","description":"Port\u00e9e par la virtuosit\u00e9 et l\u2019ironie de Stanley Kubrick, cette fable d\u2019anticipation seventies encapsule toutes les violences du XXe si\u00e8cle. Ce soir \u00e0 22h50 sur Arte.","pubdate":"2024-07-01T15:00:12+00:00","url":"https:\/\/www.nouvelobs.com\/teleobs\/20240701.OBS90518\/orange-mecanique-les-malheurs-d-alex.html","website":{"name":"L\u0027Obs","id":50},"categories":[],"topics":[]},{"id":810491,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"sosh":{"expReal":"Sosh","id":43130,"active":null},"decidement":{"expReal":"D\u00e9cid\u00e9ment","id":8296,"active":null}},"name":"Sosh lance 2 nouveaux forfaits mobiles tr\u00e8s int\u00e9ressants !","description":"D\u00e9cid\u00e9ment, les op\u00e9rateurs mobiles ont d\u00e9cid\u00e9 de relancer la guerre des prix et des nouveaut\u00e9s sur un march\u00e9 plut\u00f4t calme ces derniers mois. Sosh lance ainsi deux nouveaux forfaits mobiles tr\u00e8s bien positionn\u00e9s, utilisant l\u0027excellent r\u00e9seau mobile sans limitation de sa maison m\u00e8re Orange.","pubdate":"2024-07-01T06:00:01+00:00","url":"https:\/\/www.generation-nt.com\/actualites\/forfait-mobile-sosh-2048555","website":{"name":"G\u00e9n\u00e9ration-NT","id":27},"categories":[],"topics":[]},{"id":804937,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"sosh":{"expReal":"Sosh","id":43130,"active":null}},"name":"Comment activer la 5G gratuite sur son forfait Orange ou Sosh ?","description":"Jusqu\u0027au 8 septembre, Orange offre gratuitement la 5G \u00e0 ses clients 4G. L\u0027op\u00e9rateur a mis en ligne un formulaire pour r\u00e9clamer l\u0027activation de la 5G sur son smartphone manuellement.","pubdate":"2024-06-28T15:56:01+00:00","url":"https:\/\/www.numerama.com\/tech\/1768778-comment-activer-la-5g-gratuite-sur-son-forfait-orange-ou-sosh.html","website":{"name":"Num\u00e9rama","id":17},"categories":[],"topics":[]},{"id":804041,"keyWords":{"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null},"isere":{"expReal":"Is\u00e8re","id":1451,"active":null},"veneon":{"expReal":"V\u00e9n\u00e9on","id":85698,"active":null}},"name":"Is\u00e8re. Apr\u00e8s les intemp\u00e9ries, le r\u00e9seau t\u00e9l\u00e9coms en partie r\u00e9tabli dans la vall\u00e9e du V\u00e9n\u00e9on","description":"\u00c0 la suite des intemp\u00e9ries qui ont ravag\u00e9 la vall\u00e9e du V\u00e9n\u00e9on la semaine derni\u00e8re, au maximum de la crise, d\u2019apr\u00e8s l\u2019op\u00e9rateur de t\u00e9l\u00e9phonie Orange, pr\u00e8s de 200 personnes \u00e9taient priv\u00e9es de t\u00e9l\u00e9phone fixe\u00a0; mobile\u00a0; d\u2019internet ou les trois \u00e0 la fois. Plusieurs techniciens sont intervenus pour r\u00e9tablir la connectivit\u00e9. Des solutions provisoires ont \u00e9t\u00e9 apport\u00e9es, mais le secteur reste sous surveillance.","pubdate":"2024-06-28T10:13:00+00:00","url":"https:\/\/www.ledauphine.com\/environnement\/2024\/06\/28\/apres-les-intemperies-le-reseau-telecoms-en-partie-retabli-dans-la-vallee-du-veneon","website":{"name":"Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9","id":30},"categories":[],"topics":[]},{"id":803070,"keyWords":{"demarchage":{"expReal":"D\u00e9marchage","id":9829,"active":null},"depassant":{"expReal":"D\u00e9passant","id":165901,"active":null},"orange":{"expReal":"Orange","id":347,"active":null}},"name":"D\u00e9marchage t\u00e9l\u00e9phonique\u00a0: cette nouvelle app iPhone vous en d\u00e9barrasse enfin pour de bon","description":"D\u00e9passant les limites de l\u0027application d\u0027Orange cens\u00e9 bloquer les num\u00e9ros ind\u00e9sirables, une application alternative pourrait bien enfin \u00eatre une solution d\u00e9finitive contre ces appels n\u00e9fastes. On vous explique tout.","pubdate":"2024-06-28T04:30:31+00:00","url":"https:\/\/www.presse-citron.net\/?p=615190","website":{"name":"Presse-citron","id":22},"categories":[],"topics":{"131":{"id":131,"name":"D\u00e9marchage t\u00e9l\u00e9phonique","createdAt":"2023-07-20T17:52:44+00:00","fatherId":0,"icon":"","addMode":0,"totalItem":15,"categories":[],"status":0}}}]